1	זַָבׁד	O
2	דה	O
3	דהֽ	O
4	ַבדָׁ	B-ORG
5	ַבדזַֹ	O
6	בל	O
7	ַבײזםֹ	O
8	דה	O
9	ֽםֻ	O
10	“	O
11	ַבדֳָֿ	O
12	”	O
13	ם	O
14	ַבַָׁ	B-DATE
15	דה	I-DATE
16	םזהםז	I-DATE
17	/	I-DATE
18	ֽׂםַׁה	I-DATE
19	2017	I-DATE
20	ם	O
21	דֹ	B-EVENT
22	דזהׁזםַ	I-EVENT
23	ֵבַ	O
24	ֳה	O
25	ַבדָׁ	B-GPE
26	בד	O
27	םֽױב	O
28	ָֿ	O
29	בל	O
30	ַבײזםֹ	O
31	ַבַדבֹ	O
32	ֵבל	O
33	ֽֿזֿ	O
34	ֳזֶַב	B-DATE
35	ַד	I-DATE
36	2020	I-DATE
37	.	O
38	\	
39	ם	O
40	דַם	B-DATE
41	/	I-DATE
42	ֳםַׁ	I-DATE
43	2018	I-DATE
44	"¡"	O
45	ֳבה	O
46	ֶׁם׃	B-OCC
47	דזײםֹ	I-OCC
48	ֵםזַ׃	I-OCC
49	ַּה	B-PERS
50	בַזֿם	I-PERS
51	ַ׃ם	I-PERS
52	ָׁז	I-PERS
53	ֳה	O
54	“	O
55	ִׁ׃ֱַ	B-NORP
56	ַבֿזב	I-NORP
57	׃ם־׀זה	O
58	ַַׁׁ	O
59	הוֶַםַ	O
60	(	O
61	ָװֳה	O
62	ײזםֹ	O
63	ַבדָׁ	B-GPE
64	)	O
65	ָֿ	O
66	ַ׃דַב	O
67	ַֿׁ׃ֹ	O
68	דדֹ	O
69	בבׁםׁ	O
70	ַבדֽׁבם	O
71	זַב׀ם	O
72	םּׁם	O
73	ַבדב	O
74	בםו	O
75	ַֽבםַ	O
76	.	O
77	[	O
78	3	B-ORDINAL
79	]	O
80	\	
81	בה	O
82	ַבׁםׁ	O
83	בד	O
84	םהװׁ	O
85	זַבַׁׁ	O
86	ַבהוֶַם	O
87	בד	O
88	םױֿׁ	O
89	ֽל	O
90	ַבֲה	B-TIME
91	"¡"	O
92	\	
93	""""	O
94	ו׀ַ	O
95	ֵײַֹ	O
96	ֵבל	O
97	ֳה	O
98	ד׃ֳבֹ	O
99	ײזםֹ	O
100	ַבדָׁ	B-ORG
101	ֿ	O
102	ַָ	O
103	דַדַ	O
104	דה	O
105	ּֿזב	O
106	ֳדַב	O
107	ַבדםה	O
108	ַבֳ־םׁםה	O
109	בדּדזֹ	O
110	ַבֵםזַ׃	B-ORG
111	ם	O
112	םזבםזׂ	B-DATE
113	/	I-DATE
114	דזׂ	I-DATE
115	זם	O
116	ּֿהָׁ	B-DATE
117	/	I-DATE
118	ַהזה	I-DATE
119	ַבֳזב	I-DATE
120	2019	I-DATE
121	.	O
122	[	O
123	4	B-ORDINAL
124	]	O
125	\	
126	""""	O
127	\	
128	""""	O
129	װםׁ	O
130	ו׀ו	O
131	ַבד״םַ	O
132	ּדםוַ	O
133	ֵבל	O
134	דדַ״בֹ	O
135	ם	O
136	דהֽ	O
137	ַבדָׁ	B-ORG
138	ַבײזםֹ	O
139	ם	O
140	ַבֵםזַ׃	B-ORG
141	זֵבל	O
142	ַַַָׁ	O
143	ד״זבֹ	O
144	דָבֹ	O
145	בו׀ַ	O
146	ַבדװׁז	O
147	"¡"	O
148	זםׂל	O
149	׀ב	O
150	ֵבל	O
151	ֳ׃ַָָ	O
152	דֹֿ	O
153	זדֹֿֿ	O
154	ַבֳַָֿ	O
155	ַׁזֽ	O
156	ָםה	O
157	ַבֳַָֿ	O
158	ַבּםז	O
159		O
160	׃םַ׃םֹ	O
161	זַב׃ז׃םז	O
162		O
163	׃םַ׃םֹ	O
164	זַׁ	O
165	ַבּוַ	O
166	ַבַבֹ	O
167	ַױַֿםַ	O
168	ם	O
169	דה״ֹ	O
170	ָׁ	B-LOC
171	ֵׁםםַ	I-LOC
172	ײֿ	O
173	ו׀ַ	O
174	ַבד״בָ	O
175	זַבזַ	O
176	ַבַהזהם	O
177	ַב׀ם	O
178	םָּ	O
179	ֵֿ־ַבו	O
180	בל	O
181	דַוֹֿ	B-EVENT
182	בַז׃	I-EVENT
183	ז׀ב	O
184	ֳזּו	O
185	ַבױזׁ	O
186	ַבוםבםֹ	O
187	ַבֳ־ׁל	O
188	(	O
189	דה	O
190	ָםב	O
191	ַֿ־ב	O
192	ַבםַהַ	O
193	ז	O
194	ַבז״הםֹ	O
195	זַבַַַ	O
196	ַבַּׁםֹ	O
197	ד	O
198	ַבֳ״ַׁ	O
199	ַבַֻבֹֻ	B-ORDINAL
200	זדַ	O
201	ֵבל	O
202	׀ב	O
203	)	O
204	ם	O
205	ַבַֹּׁ	O
206	ם	O
207	ָׁ	O
208	זװדַב	B-LOC
209	ָׁ	I-LOC
210	ֵׁםםַ	I-LOC
211	.	O
212	\	
213	""""	O
214	\	
215	""""	O
216	ַבזַדב	O
217	ַבּםז	O
218		O
219	׃םַ׃םֹ	O
220	\	
221	""""	O
222	\	
223	בוד	O
224	ַבֳ׃׃	O
225	ַבּםז	O
226		O
227	׃םַ׃םֹ	O
228	זֱַׁ	O
229	ֵַׁׁ	O
230	ַהײדַד	O
231	ַבדָׁ	B-GPE
232	בבּדַֹ	O
233	ַבַױַֿםֹ	O
234	ַבּוזםֹ	O
235	בדּדזֹ	O
236	ַבֵםזַ׃	B-ORG
237	םָּ	O
238	ַבּׁז	O
239	ֵבל	O
240	ַׁם־	O
241	ַבדהדֹ	O
242	זבַ	O
243	׃םדַ	O
244	ַבֿזׁ	O
245	ַבדׁׂם	O
246	ַב׀ם	O
247	בָו	O
248	הםּׁםַ	B-GPE
249	םוַ	O
250	"¡"	O
251	\	
252	""""	O
253	דַ	O
254	ֳהו	O
255	דה	O
256	ַבדוד	O
257	ַבֳ־׀	O
258	ָםה	O
259	ַבַַָׁ	O
260	ַבֿםהַדםםֹ	O
261	ַבֶַדֹ	O
262	ָםה	O
263	ַבױֶַב	O
264	ַבד־בֹ	O
265	ם	O
266	ַבָבַֿ	O
267	ַבהַ״ֹ	O
268	ַָבׁה׃םֹ	B-LANGUAGE
269	זדֻםבַוַ	O
270	ַבהַ״ֹ	O
271	ַָבֵהּבםׂםֹ	B-LANGUAGE
272	זַבַָׁבםֹ	B-LANGUAGE
273	הַׁ	O
274	בדַײםוַ	O
275	ַבַ׃דַׁם	O
276	.	O
277	\	
278	""""	O
279	\	
280	בֿ	O
281	ַה	O
282	ַבֵםזַ׃	B-ORG
283	דה	O
284	ָםה	O
285	ֳזבל	B-ORDINAL
286	ַבדַַָֿׁׁ	O
287	ַבַֿםֹ	O
288	בבַדב	O
289	ַבֵױַֿם	O
290	ַבֵבםדם	O
291	זַב׃םַ׃ם	O
292	ם	O
293	ַבַֹׁ	O
294	.	O
295	\	
296	ם	O
297	ַבַדםה	B-DATE
298	1972	I-DATE
299	ז1973	I-DATE
300	"¡"	O
301	ַָּ	O
302	ַבֱֲַָ	O
303	ַבדִ׃׃זה	O
304	בדהדֹ	B-ORG
305	ַבֵםזַ׃	I-ORG
306	םַזָז	B-PERS
307	ּזזה	I-PERS
308	דה	O
309	הםּׁםַ	B-GPE
310	זַבּהַׁב	B-OCC
311	ּהַ׃םהָם	B-PERS
312	ֵםַֿםדַ	I-PERS
313	"¡"	O
314	ַב׀ם	O
315	זבל	O
316	ם	O
317	ז	O
318	בַֽ	O
319	ֶַׁ׃ֹ	O
320	זז	B-GPE
321	"¡"	O
322	ֿזב	O
323	ַבָׁ	B-LOC
324	ַבֵׁםם	I-LOC
325	ם	O
326	דַֽזבֹ	O
327	בבׁזםּ	O
328	בדַוֹֿ	O
329	׃םַ׃םֹ	O
330	זַױַֿםֹ	O
331	זּוזםֹ	O
332	"¡"	O
333	\	
334	""""	O
335	ֽםֻ	O
336	בב	O
337	ו׀ו	O
338	ַבּוזֿ	O
339	ָזם	O
340	ֵַםֹ	O
341	ם	O
342	בַז׃	B-GPE
343	ַד	B-DATE
344	1975	I-DATE
345	ָםה	O
346	15	B-CARDINAL
347	ֿזבֹ	O
348	דבהםה	O
349	ׁ׃דםַ	O
350	ָ׀ב	O
351	ֳ׃ם׃	O
352	דהדֹ	B-ORG
353	ַבֵםזַ׃	I-ORG
354	.	O
355	.	O
356	[	O
357	5	B-ORDINAL
358	]	O
359	\	
360	""""	O
361	\	
362	ַײ״ב	O
363	הםּׁםַ	B-GPE
364	ָֿזׁ	O
365	םַֿם	O
366	ם	O
367	ַבדהדֹ	O
368	דה׀	O
369	ַבַָֿםֹ	O
370	ז׀ב	O
371	הַׁ	O
372	בּֽדוַ	O
373	זֵדַהםַוַ	O
374	ַבַױַֿםֹ	O
375	"¡"	O
376	ֽםֻ	O
377	הּֽ	O
378	ם	O
379	ֵהַ	O
380	ַבֿזב	O
381	ַבדַּזֹׁ	O
382	ֵַָׂבֹ	O
383	ַבֽזַּׂ	O
384	זַבׁםַ	O
385	ַבַּׁםֹ	O
386	בזַ	O
387	זֳזבזםַ	O
388	הםּׁםַ	B-ORG
389	ם	O
390	ַבדה״ֹ	O
391	\	
392	ַָבׁד	O
393	דה	O
394	ֳה	O
395	ַבםַֹֿ	O
396	ַבהםּםׁםֹ	O
397	בד	O
398	ה	O
399	ֳַָֿ	O
400	דֽב	O
401	ֵּדַ	O
402	"¡"	O
403	ֽםֻ	O
404	ֳה	O
405	ַבָבַֿה	B-LOC
406	ַבׁהזזהםֹ	I-LOC
407	(	O
408	ַבהַ״ֹ	O
409	ַָבׁה׃םֹ	B-LANGUAGE
410	)	O
411	ם	O
412	ו׀ַ	O
413	ַבב	O
414	דֻב	O
415	ַב׃הַב	B-GPE
416	ז׃ַֽב	B-GPE
417	ַבַּ	I-GPE
418	זָזׁםהַ	B-GPE
419	ַ׃ז	I-GPE
420	זדַבם	B-GPE
421	זםהםַ	B-GPE
422	זזז	B-GPE
423	זָהםה	B-GPE
424	ֶַֿדַ	O
425	דַ	O
426	ַה	O
427	הׁ	O
428	ֵבל	O
429	ּוזֿ	O
430	ַבַדב	B-ORG
431	ַבהםּםׁםֹ	I-ORG
432	בל	O
433	ֳהוַ	O
434	דַֽזבֹ	O
435	בֵַֻֽֿ	O
436	ֵ־בַב	O
437	ם	O
438	זַׂה	O
439	ַבזל	O
440	ַבּםז	O
441		O
442	׃םַ׃םֹ	O
443	ם	O
444	ָׁ	B-LOC
445	ֵׁםםַ	I-LOC
446	.	O
447	[	O
448	6	B-ORDINAL
449	]	O
450	\	
451	דַ	O
452	ֽ׀ׁ	O
453	ַבֶׁם׃	B-OCC
454	ַבׁה׃ם	I-OCC
455	ַב׃ַָ	I-OCC
456	ּזּׁ	B-PERS
457	ָזדָםֿז	I-PERS
458	ם	O
459	ַד	B-DATE
460	1975	I-DATE
461	ַבֿזב	O
462	ַבױםֹׁ	O
463	ַבהַ״ֹ	O
464	ַָבבֹ	O
465	ַבׁה׃םֹ	B-LANGUAGE
466	ם	O
467	ָׁ	B-LOC
468	ֵׁםםַ	I-LOC
469	זזױוד	O
470	ֳָהוד	O
471	“	O
472	װָ	O
473	בבֳםַב	O
474	ַבהםּםׁםֹ	O
475	”	O
476	.	O
477	[	O
478	7	B-ORDINAL
479	]	O
480	\	
481	""""	O
482	ֵבַ	O
483	ֳה	O
484	הםּםׁםַ	B-GPE
485	בָ	O
486	ֿזַׁ	O
487	דודַ	O
488	ם	O
489	ַבדהדֹ	O
490	ֱַָֿ	O
491	דה	O
492	ַ׃ײַוַ	O
493	בדׁ	O
494	ַבֵםזַ׃	B-ORG
495	ם	O
496	ֳָזַּ	B-GPE
497	דׁזַׁ	O
498	ָֽדבוַ	O
499	׃ַֿֿ	O
500	40	B-PERCENT
501	%	I-PERCENT
502	דה	O
503	דױַׁם	O
504	ַבײזםֹ	O
505	זַבדױַׁם	O
506	ַבװםבםֹ	O
507	ַב־ַױֹ	O
508	ָוַ	O
509	[	O
510	8	B-ORDINAL
511	]	O
512	ַבֳדׁ	O
513	ַב׀ם	O
514	םדהֽוַ	O
515	דםֹׂ	O
516	ם	O
517	ּדם	O
518	ַבַַׁׁ	O
519	ַב׃םַ׃םֹ	O
520	ַבם	O
521	םד	O
522	ַ־ַ׀וַ	O
523	ַֿ־ב	O
524	ַבֵםזַ׃	B-ORG
525	.	O
526	[	O
527	9	B-ORDINAL
528	]	O
529	\	
530	""""	O
531	\	
532	""""	O
533	\	
534	זהַׁ	O
535	ב׀ב	O
536	"¡"	O
537	ֿ	O
538	׃ַֿ	O
539	דהַ־	O
540	דה	O
541	ֿד	O
542	ַבֹֻ	O
543	ָםה	O
544	דַ	O
545	ם׃דל	O
546	ָב	O
547	ַבַֿׁ	O
548	ַבָםײֱַ	O
549	ַב׀ם	O
550	םֳב	O
551	דה	O
552	ַבָבַֿה	O
553	ַבהַ״ֹ	O
554	ַָבׁה׃םֹ	B-LANGUAGE
555	זב	O
556	דזהׁזםַ	B-GPE
557	ַב׀ם	O
558	םֳב	O
559	דה	O
560	ַבָבַֿה	O
561	ַבהַ״ֹ	O
562	ַָבֵהּבםׂםֹ	B-LANGUAGE
563	.	O
564	""""	O
565	\	
566	דַ	O
567	ַֿׂ	O
568	דה	O
569	ֹֽֿ	O
570	ו׀ו	O
571	ַבזַׁ	O
572	זּזֿ	O
573	םַהַ	O
574	ַױַֿםֹ	O
575	ּוזםֹ	O
576	דזַׂםֹ	O
577	ֳז	O
578	דּדזַ	O
579	ּוזםֹ	O
580	\	
581	""""	O
582	זַבם	O
583	װַָו	O
584	ד	O
585	דהדֹ	B-ORG
586	ַבֵםזַ׃	I-ORG
587	דה	O
588	ֽםֻ	O
589	ױבַֽםַוַ	O
590	זֲַֻׁוַ	O
591	ַבַהזהםֹ	O
592	דדַ	O
593	םהװֶ	O
594	הו	O
595	ַֿ־ב	O
596	ם	O
597	ַבַ־ױַױַ	O
598	זדַּבַ	O
599	ַבדב	O
600	דדַ	O
601	הװֳ	O
602	הו	O
603	ׂםַֹֿ	O
604	ם	O
605	ֿד	O
606	ַבֱַֹ	O
607	זֿד	O
608	ַבזױב	O
609	ֵבל	O
610	ַַםַ	O
611	בבַֹּׁ	O
612	ַבֹֽׁ	O
613	דה׃ֹ	O
614	בל	O
615	ַבד׃זל	O
616	ַבַׁם	O
617	.	O
618	[	O
619	10	B-ORDINAL
620	]	O
621	\	
622	""""	O
623	\	
624	ֵה	O
625	זּזֿ	O
626	םַהַ	O
627	ֵױַֿםֹ	O
628	ּוזםֹ	O
629	דַֿ־בֹ	O
630	םוד	O
631	ֵׁםםַ	B-LOC
632	ב	O
633	זדה״ֹ	O
634	ַבָׁ	B-LOC
635	ַבֵׁםם	I-LOC
636	ָװב	O
637	־ַױ	O
638	"¡"	O
639	ֽםֻ	O
640	זה	O
641	ַבָבַֿה	O
642	ם	O
643	ו׀ו	O
644	ַבדה״ֹ	O
645	ם	O
646	ָײ	O
647	ַבֳֽםַה	O
648	ֱַּׂ	O
649	דה	O
650	ֻבַֹֻ	B-CARDINAL
651	םַהַ	O
652	ַױַֿםֹ	O
653	ּוזםֹ	O
654	ֳז	O
655	ֳֻׁ	O
656	.	O
657	\	
658	ו׀ַ	O
659	ַבהז	O
660	דה	O
661	ַבײזםֹ	O
662	ַבדֿׂזֹּ	O
663	ֳז	O
664	ַבֻבַֻםֹ	O
665	םׂםֿ	O
666	דה	O
667	ַבױזַָ	O
668	׀ַ	O
669	ַבױבֹ	O
670	ַָבַדב	O
671	זָהֱַ	O
672	ַבֹֻ	O
673	ַב׃םַ׃םֹ	O
674	זַבה׃ם	O
675	ַבַהזהם	O
676	.	O
677	\	
678	בל	O
679	׃ָםב	O
680	ַבדַֻב	O
681	"¡"	O
682	ַבַַֽֿ	B-ORG
683	ַבַױַֿם	I-ORG
684	זַבהֿם	I-ORG
685	בָׁ	I-ORG
686	ֵׁםםַ	I-ORG
687	(	O
688	ַָבבֹ	O
689	ַבֵהּבםׂםֹ	B-LANGUAGE
690	WAEMU	B-ORG
691	)	O
692	[	O
693	11	B-ORDINAL
694	]	O
695	זַב׀ם	O
696	ֳ׃׃	O
697	ַד	B-DATE
698	1994	I-DATE
699	זוז	O
700	ַָֹׁ	O
701	ה	O
702	דּדזֹ	O
703	ּוזםֹ	O
704	װַׁ	O
705	דבֹ	O
706	דװֹׁ	O
707	זום	O
708	ׁה	B-CURR
709	ַבַַֽֿ	I-CURR
710	ַבדַבם	I-CURR
711	ַבֵׁםם	I-CURR
712	(	O
713	CFA	B-CURR
714	franc	I-CURR
715	)	O
716	.	O
717	\	
718	זבֿ	O
719	ֳ׃׃	O
720	ַבֵַֽֿ	B-ORG
721	בׂםׂ	O
722	ַבַזה	O
723	ַבזֻם	O
724	ָםה	O
725	ַבֿזב	O
726	ַבהַ״ֹ	O
727	ַָבבֹ	O
728	ַבׁה׃םֹ	B-LANGUAGE
729	ם	O
730	ָׁ	B-LOC
731	ֵׁםםַ	I-LOC
732	זַבם	O
733	׃־ֿד	O
734	דבֹ	O
735	ַבׁה	B-CURR
736	.	O
737	\	
738	""""	O
739	\	
740	ֵבַ	O
741	ֳה	O
742	ַבֵַֽֿ	B-ORG
743	ַבַױַֿם	I-ORG
744	זַבהֿם	I-ORG
745	בָׁ	I-ORG
746	ֵׁםםַ	I-ORG
747	(	O
748	WAEMU	B-ORG
749	)	O
750	ַה	O
751	ֳםײַ	O
752	ָדַָֹֻ	O
753	״ׁם	O
754	בׁה׃ַ	B-GPE
755	זבבֿזב	B-ORG
756	ַבַׁהזהםֹ	I-ORG
757	ם	O
758	ָׁ	B-LOC
759	ֵׁםםַ	I-LOC
760	בדַָּוֹ	O
761	ּוזֿ	O
762	ַבַדב	O
763	ַבדָ׀זבֹ	O
764	דה	O
765	״ׁ	O
766	דהדֹ	B-ORG
767	ַבֵםזַ׃	I-ORG
768	"¡"	O
769	""""	O
770	\	
771	""""	O
772	זבל	O
773	ו׀ַ	O
774	ַבהֽז	O
775	ֳױָֽ	O
776	םװַׁ	O
777	ֵבםוַ	O
778	ָ	O
779	“	O
780	ֽױַה	O
781	״ׁזַֹֿ	O
782	ַבׁה׃ם	O
783	”	O
784	בֵַָׁׂ	O
785	ּוזֿ	O
786	ׁה׃ַ	B-ORG
787	ַבַׁם־םֹ	O
788	בׁבֹ	O
789	ַהֿדַּ	O
790	ַבבַ	O
791	ַבּםז	O
792		O
793	׃םַ׃םֹ	O
794	ַבּוזםֹ	O
795	.	O
796	[	O
797	12	B-ORDINAL
798	]	O
799	\	
800	""""	O
801	\	
802	""""	O
803	ײזםֹ	O
804	ַבדָׁ	B-ORG
805	ַבדֹֿ	O
806	\	
807	""""	O
808	\	
809	""""	O
810	\	
811	בֿ	O
812	ֳֻׁ	O
813	״בָ	O
814	ַבדָׁ	B-ORG
815	בבַהײדַד	O
816	ם	O
817	ַבֵםזַ׃	B-ORG
818	ָו׀ו	O
819	ַבזַׁ	O
820	ַבַׁם־םֹ	O
821	דַ	O
822	זםהׁ	O
823	ֵבםו	O
824	ַַָָׁו	O
825	בַַָ	O
826	ֳ׃ַ׃םַ	O
827	׃םדב	O
828	בל	O
829	ׂםׂ	O
830	ַבבַַ	O
831	ַֿ־ב	O
832	ב	B-ORG
833	ַבַֿׁ	I-ORG
834	ַבָםײֱַ	I-ORG
835	זדהַ׃ַ	O
836	בבםַֹֿ	O
837	ַבהםּםׁםֹ	O
838	ַֿ־ב	O
839	דהדֹ	B-ORG
840	ַבֵםזַ׃	I-ORG
841	"¡"	O
842	""""	O
843	\	
844	ם	O
845	ֽםה	O
846	בַ	O
847	ַׂב	O
848	ײםֹ	O
849	ַבױֱַֽׁ	O
850	ַבָׁםֹ	O
851	דֻב	O
852	ָֹ	O
853	ֶׁם׃םֹ	O
854	ֳדַד	O
855	ַהײדַד	O
856	ַבדָׁ	B-GPE
857	ֵבל	O
858	ו׀ַ	O
859	ַבב	O
860	ַבּוזם	O
861	ֽםֻ	O
862	דַ	O
863	ַׂב	O
864	ַבָבַֿה	O
865	ַבהַ״ֹ	O
866	ַָבֵהּבםׂםֹ	B-LANGUAGE
867	װ	O
868	ָװב	O
869	־ַױ	O
870	ם	O
871	דז	O
872	ַבדָׁ	B-ORG
873	דה	O
874	ו׀ו	O
875	ַבײםֹ	O
876	.	O
877	.	O
878	\	
879	\	
880	""""	O
881	\	
882	זדה	O
883	דהזׁ	O
884	ּםז׃םַ׃ם	O
885	ז׃ז׃םז׃םַ׃ם	O
886	"¡"	O
887	ֵה	O
888	ײםֹ	O
889	ַבױֱַֽׁ	O
890	ַבָׁםֹ	O
891	ום	O
892	ָדַָֹֻ	O
893	ַבװזֹ	O
894	ם	O
895	ֽב	O
896	ַבַּהָ	O
897	ַבדָׁם	O
898	םדַ	O
899	םב	O
900	ָ״בָו	O
901	בבײזםֹ	O
902	"¡"	O
903	""""	O
904	\	
905	""""	O
906	ם	O
907	ֽםה	O
908	ׁל	O
909	הםּםׁםַ	B-GPE
910	"¡"	O
911	דה	O
912	זּוֹ	O
913	הׁ	O
914	ֵםֿםזבזּםֹ	O
915	"¡"	O
916	ֳה	O
917	׃ם״ֹׁ	O
918	ַבדָׁ	B-GPE
919	בל	O
920	ַבױֱַֽׁ	O
921	ַבָׁםֹ	O
922	ָֽד	O
923	ַבֳדׁ	O
924	ַבזַ	O
925	װב	O
926	ֵֽֿל	O
927	ַבַָםַ	O
928	דה	O
929	ֹׁ	O
930	ַבַ׃דַׁ	O
931	.	O
932	\	
933	""""	O
934	\	
935	זבל	O
936	ַבׁד	O
937	דה	O
938	ַבַָׁ	O
939	ַב׃םַ׃ם	O
940	ַב׀ם	O
941	װוֿו	O
942	ַבבַַ	O
943	ָםה	O
944	ַבדָׁ	B-GPE
945	זהםּםׁםַ	B-GPE
946	דִ־ַׁ	O
947	"¡"	O
948	ֵבַ	O
949	ֳה	O
950	ו׀ַ	O
951	בד	O
952	םםׁ	O
953	זּוֹ	O
954	ַבהׁ	O
955	ַבהםּםׁםֹ	O
956	ֵבל	O
957	ֽֿ	O
958	ָםׁ	O
959	םדַ	O
960	םב	O
961	ָו׀ו	O
962	ַבײםֹ	O
963	"¡"	O
964	\	
965	""""	O
966	\	
967	ֿ	O
968	ַד	O
969	ַבדב	B-PERS
970	דֽדֿ	I-PERS
971	ַב׃ַֿ׃	I-PERS
972	ם	O
973	ּֿהָׁ	B-DATE
974	/	I-DATE
975	ַהזה	B-DATE
976	ַבֳזב	I-DATE
977	2016	I-DATE
978	ָׂםַֹׁ	O
979	הםּםׁםַ	B-GPE
980	זם	O
981	ַד	B-DATE
982	2018	I-DATE
983	ז	O
984	בל	O
985	ַַםֹ	O
986	בֵהװֱַ	O
987	־״	O
988	ֳהַָםָ	O
989	בבַׂ	O
990	ָׁ	O
991	דה״ֹ	O
992	ָׁ	B-LOC
993	ֵׁםםַ	I-LOC
994	בׂזםֿ	O
995	ַבדָׁ	B-GPE
996	זֳזׁזַָ	B-LOC
997	ד׃ַודַ	O
998	ָ׀ב	O
999	ם	O
1000	ֽ׃םה	O
1001	ַבבַַ	O
1002	ָםה	O
1003	ַבָבֿםה	O
1004	ַבם	O
1005	ַה	O
1006	דּדֹֿ	O
1007	ׁםַָ	O
1008	ָב	O
1009	׀ב	O
1010	"¡"	O
1011	""""	O
1012	\	
1013	""""	O
1014	זד	O
1015	׀ב	O
1016	ֵה	O
1017	הםּםׁםַ	B-GPE
1018	בַ	O
1019	ַׂב	O
1020	ׁ	O
1021	ׁ׃דםַ	O
1022	ָֿזבֹ	B-GPE
1023	ַבּדוזׁםֹ	I-GPE
1024	ַבָׁםֹ	I-GPE
1025	ַבױַֽׁזםֹ	I-GPE
1026	ַבֿםדַׁ״םֹ	I-GPE
1027	(	O
1028	SADR	B-GPE
1029	)	O
1030	ַַָָׁוַ	O
1031	ַבדדֻב	B-OCC
1032	ַבװׁם	I-OCC
1033	בבװָ	I-OCC
1034	ַבױַֽׁזם	I-OCC
1035	"¡"	O
1036	זבַ	O
1037	םַׂב	O
1038	ַב׃םַ׃םזה	B-NORP
1039	זַבדֻזה	B-NORP
1040	זַבדּד	B-ORG
1041	ַבדֿהם	I-ORG
1042	ם	O
1043	הםּםׁםַ	B-GPE
1044	םהׁזה	O
1045	ֵבל	O
1046	ַבדָׁ	B-GPE
1047	בל	O
1048	ֳהו	O
1049	ֿזבֹ	O
1050	ַ׃דַׁםֹ	O
1051	.	O
1052	\	
1053	""""	O
1054	\	
1055	""""	O
1056	\	
1057	ײבַ	O
1058	ה	O
1059	׀ב	O
1060	"¡"	O
1061	דַַׂב	O
1062	םהׁ	O
1063	ֵבל	O
1064	ַהײדַד	O
1065	ַבדָׁ	B-GPE
1066	בבדּדזֹ	O
1067	ַבׁםֹ	O
1068	ַבּםז	O
1069		O
1070	׃םַ׃םֹ	O
1071	בל	O
1072	ֳהו	O
1073	וֿםֿ	O
1074	בָײ	O
1075	ַבֿזב	O
1076	ַַָָׁ	O
1077	ֳה	O
1078	ַבײזםֹ	O
1079	ם	O
1080	דהדֹ	B-ORG
1081	ֵםזַ׃	I-ORG
1082	׃בׂד	O
1083	ֽׁםֹ	O
1084	ַבֹֽׁ	O
1085	"¡"	O
1086	""""	O
1087	\	
1088	""""	O
1089	זבל	O
1090	ֽֿ	O
1091	ָםׁ	O
1092	ּהַׁב	B-OCC
1093	׃הַבם	I-OCC
1094	ֵה	O
1095	ֽׁםֹ	O
1096	ַבהב	O
1097	ֿ	O
1098	דה	O
1099	ַבדַבםה	O
1100	ַבֳַּהָ	O
1101	ַבדַָֹׁ	O
1102	ם	O
1103	׃זׁםַ	B-GPE
1104	דה	O
1105	ֳ׃ם׃	O
1106	זּזֿ	O
1107	בוד	O
1108	ם	O
1109	ַבדהַ״	O
1110	ַבֽֿזֿםֹ	O
1111	ַבם	O
1112	ם׃וב	O
1113	ַ־ַׁוַ	O
1114	ם	O
1115	דה״ֹ	O
1116	ָׁ	B-LOC
1117	ֵׁםםַ	I-LOC
1118	"¡"	O
1119	ז־ב	O
1120	ּםזָ	O
1121	ּֿםֹֿ	O
1122	דה	O
1123	ַבֵׁוַָ	O
1124	ַבּוַֿם	O
1125	זֿד	O
1126	ַבַ׃ַׁׁ	O
1127	ם	O
1128	ַבדה״ֹ	O
1129	.	O
1130	[	O
1131	13	B-ORDINAL
1132	]	O
1133	\	
1134	""""	O
1135	\	
1136	""""	O
1137	ַבםזֿ	O
1138	ַבַהזהםֹ	O
1139	בל	O
1140	ַבײזםֹ	O
1141	\	
1142	""""	O
1143	\	
1144	דה	O
1145	ַבֳ׃ַָָ	O
1146	ַבֳ־ׁל	O
1147	ַבם	O
1148	םׂל	O
1149	ֵבםוַ	O
1150	ַבדַ״ב	O
1151	ם	O
1152	ַבַּזָ	O
1153	ד	O
1154	״בָ	O
1155	ַבדָׁ	B-ORG
1156	ַבֽױזב	O
1157	בל	O
1158	ַבײזםֹ	O
1159	ום	O
1160	ד׃ֳבֹ	O
1161	ֿד	O
1162	ַבזַ	O
1163	ַבַהזהם	O
1164	ָםה	O
1165	דַוֹֿ	B-EVENT
1166	זזהז	I-EVENT
1167	ַד	B-DATE
1168	1993	I-DATE
1169	(	O
1170	ַבה׃־ֹ	O
1171	ַבדֹֻֽֿ	O
1172	דה	O
1173	דַוֹֿ	B-EVENT
1174	בַז׃	I-EVENT
1175	ַבֳױבםֹ	I-EVENT
1176	)	O
1177	זָׁזזזב	O
1178	ַבּדַֹ	O
1179	ַבַױַֿםֹ	O
1180	בֿזב	O
1181	ָׁ	B-LOC
1182	ֵׁםםַ	I-LOC
1183	ַד	B-DATE
1184	2001	I-DATE
1185	"¡"	O
1186	ָװֳה	O
1187	ַבֿםדַׁ״םֹ	O
1188	זַבַֽדֹ	O
1189	ַבּםֹֿ	O
1190	זדײםַ	O
1191	ַבדָׁ	B-ORG
1192	ַבַהזהםֹ	O
1193	זַב׃םַ׃םֹ	O
1194	ַבַֽבםֹ	O
1195	"¡"	O
1196	\	
1197	ֽםֻ	O
1198	הױ	O
1199	ַבדַֹֿ	B-LAW
1200	4	I-LAW
1201	דה	I-LAW
1202	דַוֹֿ	I-LAW
1203	זזהז	I-LAW
1204	בל	O
1205	ֳהו	O
1206	דה	O
1207	ָםה	O
1208	ַבדֶַָֿ	O
1209	ַבֳ׃ַ׃םֹ	O
1210	ֳה	O
1211	׃ל	O
1212	“	O
1213	דהדֹ	B-ORG
1214	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1215	ֵבל	O
1216	ֽםוַ	O
1217	“	O
1218	ׂםׂ	O
1219	זז״םֿ	O
1220	הַד	O
1221	ֽד	O
1222	ֿםדַׁ״ם	O
1223	ם	O
1224	ּדם	O
1225	ַבֿזב	O
1226	ַבֳײֱַ	O
1227	”	O
1228	.	O
1229	[	O
1230	14	B-ORDINAL
1231	]	O
1232	\	
1233	זבםו	O
1234	ֵה	O
1235	דבםֹ	O
1236	ַהײדַד	O
1237	ַבדָׁ	B-GPE
1238	ײם	O
1239	ֱֵַּׁ	O
1240	םםׁ	O
1241	ם	O
1242	ָהזֿ	O
1243	ַבדַוֹֿ	O
1244	ָםֹ	O
1245	םםוַ	O
1246	בַ׃םַָ	O
1247	ַבהַד	O
1248	ַבדבם	O
1249	ַבדָׁם	O
1250	זָ׀ב	O
1251	׃זה	O
1252	ַבדדבֹ	B-GPE
1253	ַבדָׁםֹ	I-GPE
1254	ֳזב	B-ORDINAL
1255	דדבֹ	O
1256	הײד	O
1257	ֵבל	O
1258	הַֿם	O
1259	ַבּדוזׁםַ	O
1260	.	O
1261	\	
1262	ַֻהםַ	B-ORDINAL
1263	"¡"	O
1264	םהױ	O
1265	ָׁזזזב	O
1266	ַד	B-DATE
1267	2001	I-DATE
1268	ֳםײַ	O
1269	בל	O
1270	ַבױב	O
1271	ַבַד	O
1272	זַבױַׁד	O
1273	ָםה	O
1274	ַב׃ב״ַ	O
1275	ַבהם׀םֹ	O
1276	זַבײֶַםֹ	O
1277	זַבװׁםםֹ	O
1278	"¡"	O
1279	\	
1280	בַזֹ	O
1281	בל	O
1282	׀ב	O
1283	הױ	O
1284	ַבדַֹֿ	B-LAW
1285	45	I-LAW
1286	בל	O
1287	ׁײ	O
1288	זַָ	O
1289	דַָװֹׁ	O
1290	בל	O
1291	ַבָבַֿה	O
1292	ַבֳײֱַ	O
1293	ֵ׀ַ	O
1294	דַ	O
1295	ד	O
1296	זײ	O
1297	ֽֿ	O
1298	ז	O
1299	”	O
1300	הוַםֹ	O
1301	דֳַֹּ	O
1302	בבֿםדַׁ״םֹ	O
1303	”	O
1304	.	O
1305	[	O
1306	15	B-ORDINAL
1307	]	O
1308	\	
1309	""""	O
1310	זבםו	O
1311	ֵה	O
1312	ו׀ו	O
1313	ַבֳַֽד	O
1314	׃זָּ	O
1315	ֿםבוַ	O
1316	בײדה	O
1317	ֲבםַ	O
1318	ַבַדב	O
1319	ד	O
1320	ַבדבםֹ	O
1321	ַבֿ׃זׁםֹ	O
1322	.	O
1323	\	
1324	""""	O
1325	\	
1326	זַֻבַֻ	B-ORDINAL
1327	"¡"	O
1328	דה	O
1329	ַבהַֽםֹ	O
1330	ַבהֿםֹ	O
1331	זַבדַבםֹ	O
1332	"¡"	O
1333	זַ	O
1334	ָבַֿה	O
1335	ַבֵםזַ׃	B-ORG
1336	דה	O
1337	ֽםֻ	O
1338	ַבדֳָֿ	O
1339	בל	O
1340	ֵ״בַ	O
1341	ַבדבֹ	O
1342	ַבדזֹֽֿ	O
1343	“	O
1344	ֵםז	B-CURR
1345	”	O
1346	(	O
1347	ECO	B-CURR
1348	)	O
1349	ַֿ־ב	O
1350	ּדם	O
1351	ָבַֿה	O
1352	ַבדּדזֹ	O
1353	ַבַױַֿםֹ	O
1354	ַבּוזםֹ	O
1355	ָֽבזב	O
1356	םהַםׁ	B-DATE
1357	/	I-DATE
1358	ַהזה	I-DATE
1359	ַבַֻהם	I-DATE
1360	2020	I-DATE
1361	[	O
1362	16	B-ORDINAL
1363	]	O
1364	"¡"	O
1365	ז׀ב	O
1366	דבַ	O
1367	ַָבדַֹֿ	B-LAW
1368	53	I-LAW
1369	דה	I-LAW
1370	דַוֹֿ	I-LAW
1371	ַבֵםזַ׃	I-LAW
1372	ַבדהֹֽ	I-LAW
1373	.	O
1374	[	O
1375	17	B-ORDINAL
1376	]	O
1377	"¡"	O
1378	\	
1379	""""	O
1380	םׁ	O
1381	ֳה	O
1382	ַבדָׁ	B-ORG
1383	בד	O
1384	םוׁ	O
1385	ֳם	O
1386	ֵַֹֿׁ	O
1387	׃םַ׃םֹ	O
1388	דײדֹׁ	O
1389	בָהם	O
1390	ַבדבֹ	O
1391	ַבדזֹֽֿ	O
1392	זַָבַבם	O
1393	ֵה	O
1394	ײזםו	O
1395	׃׃בׂד	O
1396	ַ׃ַָֿ	O
1397	ַבַּהָ	O
1398	ַבהֿם	O
1399	דה	O
1400	ו׀ַ	O
1401	ַבַהֿדַּ	O
1402	.	O
1403	\	
1404	""""	O
1405	\	
1406	""""	O
1407	\	
1408	בַזֹ	O
1409	בל	O
1410	׀ב	O
1411	"¡"	O
1412	ּֿםׁ	O
1413	ַָב׀ׁ	O
1414	ֳה	O
1415	ֿזב	O
1416	ַבדה״ֹ	O
1417	דֿ	O
1418	ֻםַׁ	O
1419	בל	O
1420	ׁםַ	O
1421	־ַּׁםֹ	O
1422	בבדַֿ־םב	O
1423	ָדַ	O
1424	ם	O
1425	׀ב	O
1426	ַבׁםַ	O
1427	ָםה	O
1428	ַבֿזב	O
1429	ַבֳײֱַ	O
1430	ם	O
1431	ַבֵםזַ׃	B-ORG
1432	ז׀ב	O
1433	ַבֳדׁ	O
1434	ה׃ו	O
1435	ָםה	O
1436	ֿזב	O
1437	ב	O
1438	ַבֵַֽֿ	O
1439	ַבַױַֿם	O
1440	זַבהֿם	O
1441	בֿזב	O
1442	ָׁ	B-LOC
1443	ֵׁםםַ	I-LOC
1444	.	O
1445	[	O
1446	18	B-ORDINAL
1447	]	O
1448	""""	O
1449	\	
1450	זַָבַבם	O
1451	ֵה	O
1452	ֵבֱַ	O
1453	ַבׁםַ	O
1454	ַבּדׁםֹ	O
1455	ַָבַדב	O
1456	בל	O
1457	ַב׃ב	O
1458	ַבדָׁםֹ	O
1459	׃זה	O
1460	ײָֹׁ	O
1461	דזֹּ	O
1462	ָםֹׁ	O
1463	בבֿזב	O
1464	ַבֳױׁ	O
1465	ּֽדַ	O
1466	דֻב	O
1467	ָהםה	B-GPE
1468	ַבם	O
1469	ֽױב	O
1470	בל	O
1471	דַ	O
1472	םַָׁ	O
1473	40	B-PERCENT
1474	%	I-PERCENT
1475	דה	O
1476	ַבדַֿ־םב	O
1477	ַבֽזדםֹ	O
1478	ה	O
1479	״ׁם	O
1480	ַבׁ׃זד	O
1481	ַבּדׁםֹ	O
1482	בל	O
1483	ַבזַַֿׁ	O
1484	[	O
1485	19	B-ORDINAL
1486	]	O
1487	"¡"	O
1488	\	
1489	זַָבַבם	O
1490	והַ	O
1491	דַזדֹ	O
1492	דה	O
1493	ַבּוַ	O
1494	ַבַױַֿםֹ	O
1495	ַבַבֹ	O
1496	ַבם	O
1497	בַ	O
1498	ָׁ	O
1499	זבַ	O
1500	׃״ם	O
1501	דהַ׃ֹ	O
1502	ַב׃ב	O
1503	ַבדָׁםֹ	O
1504	ֳז	O
1505	ַב׃ב	O
1506	ַבזַֹֿׁ	O
1507	דה	O
1508	ַבַַֽֿ	B-ORG
1509	ַבֳזׁזָם	I-ORG
1510	זַבזבַםַ	B-GPE
1511	ַבדֹֽֿ	I-GPE
1512	ַבם	O
1513	׃ױב	O
1514	ָׁ	O
1515	ַבדָׁ	B-GPE
1516	זַָבַבם	O
1517	םד	O
1518	ִֵַוַ	O
1519	דה	O
1520	ֳם	O
1521	ׁםַ	O
1522	־ַּׁםֹ	O
1523	.	O
1524	\	
1525	\	
1526	זֳ־םַׁ	O
1527	"¡"	O
1528	בד	O
1529	םײֽ	O
1530	בֽֿ	O
1531	ַבֲה	O
1532	דז	O
1533	ַבדָׁ	B-ORG
1534	םדַ	O
1535	םב	O
1536	ָדֳָֿ	O
1537	ֽׁםֹ	O
1538	ַבהב	O
1539	ָםה	O
1540	ַבָבַֿה	O
1541	ַבֳײֱַ	O
1542	ם	O
1543	דהדֹ	B-ORG
1544	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1545	זבד	O
1546	םֽֿֿ	O
1547	דַ	O
1548	ֵ׀ַ	O
1549	ַה	O
1550	׃םֽ	O
1551	ֽֿזֿו	O
1552	ֳדַד	O
1553	׃ַה	B-NORP
1554	ָׁ	I-NORP
1555	ֵׁםםַ	I-NORP
1556	בבֿ־זב	O
1557	זַב־ׁזּ	O
1558	דה	O
1559	זֵבל	O
1560	ַבָבֿ	O
1561	ָֽׁםֹ	O
1562	\	
1563	""""	O
1564	\	
1565	זוז	O
1566	דַ	O
1567	םדה	O
1568	ֱַׁו	O
1569	ָזױו	O
1570	בַדֹ	O
1571	בל	O
1572	ֽ	O
1573	ױַהם	O
1574	ַבַׁׁ	O
1575	ַבדַָֹׁ	O
1576	ָװֳה	O
1577	ו׀ו	O
1578	ַבד׃ֳבֹ	O
1579	"¡"	O
1580	""""	O
1581	\	
1582	דַ	O
1583	ֳה	O
1584	׃םַ׃ַ	O
1585	ַבוֹּׁ	O
1586	ַבַֽבםֹ	O
1587	ַבם	O
1588	םהוּוַ	O
1589	ַבדָׁ	B-ORG
1590	זַבם	O
1591	׃ד	O
1592	ָםזֿ	O
1593	ם	O
1594	ַבַדב	O
1595	ד	O
1596	׃ַה	B-NORP
1597	ָׁ	I-NORP
1598	ֵׁםםַ	I-NORP
1599	ֿ	O
1600	־ב	O
1601	ױזַׁ	O
1602	זַ׃	O
1603	ַבַהװַׁ	O
1604	בֿל	O
1605	׃ַה	O
1606	ֿזב	O
1607	ָׁ	B-LOC
1608	ֵׁםםַ	I-LOC
1609	ֳָה	O
1610	ַבדָׁ	B-ORG
1611	בה	O
1612	םֽׁד	O
1613	דֳָֿ	O
1614	ֽׁםֹ	O
1615	ַבהב	O
1616	"¡"	O
1617	\	
1618	זַָָֹׁ	O
1619	ֳ־ׁל	O
1620	"¡"	O
1621	ֻדֹ	O
1622	װז	O
1623	ֽזב	O
1624	ַבֵַֹֿׁ	O
1625	ַב׃םַ׃םֹ	O
1626	ַבבַׂדֹ	O
1627	בבדָׁ	B-GPE
1628	ָ־ױזױ	O
1629	זײ	O
1630	ַדםַׂ	O
1631	בֽׁםֹ	O
1632	ַבהב	O
1633	ם	O
1634	ֵ״ַׁ	O
1635	ֵדַב	O
1636	ַבדַֹֿ	B-LAW
1637	3	I-LAW
1638	דה	I-LAW
1639	דַוֹֿ	I-LAW
1640	דהדֹ	I-LAW
1641	ַבֵםזַ׃	I-LAW
1642	(	O
1643	זַבם	O
1644	׃ב״	O
1645	ַבײזֱ	O
1646	ָװב	O
1647	־ַױ	O
1648	בל	O
1649	זּזָ	O
1650	“	O
1651	ֵַׂבֹ	O
1652	ַבַָ	O
1653	ַבם	O
1654	ׁײ	O
1655	׃ָםב	O
1656	ֽׁםֹ	O
1657	ַהַב	O
1658	ַבֳװ־ַױ	O
1659	זַב׃ב	O
1660	זַב־ֿדַ	O
1661	זֳׁ׃	O
1662	ַבדַב	O
1663	ָםה	O
1664	ַבֿזב	O
1665	ַבֳײֱַ	O
1666	זַבֽ	O
1667	ם	O
1668	ַבֵַדֹ	O
1669	זַבַ׃ַׁׁ	O
1670	”	O
1671	.	O
1672	[	O
1673	20	B-ORDINAL
1674	]	O
1675	\	
1676	""""	O
1677	זַָבֵײַֹ	O
1678	ֵבל	O
1679	׀ב	O
1680	"¡"	O
1681	ֵה	O
1682	ַב׃בז	O
1683	ַב׀ם	O
1684	םהוּו	O
1685	ַבדָׁ	B-ORG
1686	ד	O
1687	ַבדוַּׁםה	B-NORP
1688	ַבדדֻב	O
1689	ם	O
1690	(	O
1691	ַב״ֿׁ	O
1692	ז׃זֱ	O
1693	ַבדַדבֹ	O
1694	…	O
1695	)	O
1696	םִֻׁ	O
1697	׃בַָ	O
1698	בל	O
1699	ױזַׁ	O
1700	׃ַה	B-NORP
1701	ָׁ	I-NORP
1702	ֵׁםםַ	I-NORP
1703	"¡"	O
1704	וד	O
1705	םׁזה	O
1706	ֳה	O
1707	״דזַֽ	O
1708	ַבדָׁ	B-ORG
1709	ַֿ־ב	O
1710	דהדֹ	B-ORG
1711	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1712	ַׁײ	O
1713	ד	O
1714	׃בזוַ	O
1715	ַבדֻםׁ	O
1716	בבּֿב	O
1717	ַֿ־ב	O
1718	ֽֿזֿוַ	O
1719	ד	O
1720	ַבדהֽֿׁםה	O
1721	דה	O
1722	ּהזָ	O
1723	ַבױֱַֽׁ	O
1724	[	O
1725	21	B-ORDINAL
1726	]	O
1727	.	O
1728	\	
1729	""""	O
1730	\	
1731	""""	O
1732	דַזדֹ	O
1733	דּדזַ	O
1734	ַבײ״	O
1735	ַבֵױַֿםֹ	O
1736	\	
1737	""""	O
1738	\	
1739	ם	O
1740	ַב׃הַב	B-GPE
1741	"¡"	O
1742	ַׁײ	O
1743	ַבּוַ	O
1744	ַבַבֹ	O
1745	ַױַֿםַ	O
1746	בהַ	O
1747	דַֽזבֹ	O
1748	ַבדָׁ	B-GPE
1749	ם	O
1750	ַבַהײדַד	O
1751	ֵבל	O
1752	דהדֹ	B-ORG
1753	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1754	דװםֹׁ	O
1755	ֵבל	O
1756	ֿד	O
1757	זַ	O
1758	ַבוםַב	O
1759	ַבַױַֿםֹ	O
1760	"¡"	O
1761	\	
1762	בל	O
1763	׃ָםב	O
1764	ַבדַֻב	O
1765	ׂד	O
1766	ֶׁם׃	B-OCC
1767	ַבַַֽֿ	I-OCC
1768	ַבז״הם	I-OCC
1769	בבדװבםה	I-OCC
1770	ם	O
1771	ַב׃הַב	B-GPE
1772	"¡"	O
1773	דזׁ	O
1774	ַב	O
1775	ַה	O
1776	"¡"	O
1777	ֳה	O
1778	ַבדַּב	O
1779	ַבױהַם	O
1780	ם	O
1781	ַב׃הַב	B-GPE
1782	זםׁוַ	O
1783	דה	O
1784	ָבַֿה	O
1785	ַבַַֽֿ	B-ORG
1786	ַבַױַֿם	I-ORG
1787	זַבהֿם	I-ORG
1788	בָׁ	I-ORG
1789	ֵׁםםַ	I-ORG
1790	׃ז	O
1791	ײׁׁ	O
1792	ָװֹֿ	O
1793	ָ׃ָָ	O
1794	ַהײדַד	O
1795	ַבדָׁ	B-GPE
1796	ֵבל	O
1797	דהדֹ	B-ORG
1798	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1799	.	O
1800	[	O
1801	22	B-ORDINAL
1802	]	O
1803	\	
1804	זײבַ	O
1805	ה	O
1806	׀ב	O
1807	"¡"	O
1808	זזַ	O
1809	בַׂזׁ	B-PERS
1810	םה	I-PERS
1811	ֿםַבז	I-PERS
1812	ַב׀ם	O
1813	םֳׁ׃	O
1814	ַבבּהֹ	O
1815	ַבד׃ִזבֹ	O
1816	ה	O
1817	דב	O
1818	ַבַהײדַד	O
1819	“	O
1820	ֵה	O
1821	ַױַַֿ	O
1822	ַבדה״ֹ	O
1823	ַבדֽײֹׁ	O
1824	בַ	O
1825	םדהוַ	O
1826	ֳה	O
1827	הַ׃	O
1828	ד	O
1829	ַבדָׁ	B-GPE
1830	\	
1831	בֳה	O
1832	ַבַױַֿ	O
1833	ַבדָׁם	O
1834	הַ׃ם	O
1835	בבַםֹ	O
1836	זבַ	O
1837	ם׃ֻהם	O
1838	ֳם	O
1839	״ַ	O
1840	.	O
1841	\	
1842	""""	O
1843	הֽה	O
1844	הַׁײ	O
1845	ַבבַַ	O
1846	םׁ	O
1847	ַבדזַׂהֹ	O
1848	ַבם	O
1849	דה	O
1850	װֳהוַ	O
1851	־ה	O
1852	ַױַֿהַ	O
1853	זֿדםׁ	O
1854	״ַַ	O
1855	ֳָדבוַ	O
1856	דה	O
1857	״ַַהַ	O
1858	ַבֵהַּםֹ	O
1859	זױֿםׁ	O
1860	זֶַהַ	O
1861	הֽז	O
1862	ַבדָׁ	B-GPE
1863	”	O
1864	.	O
1865	[	O
1866	23	B-ORDINAL
1867	]	O
1868	\	
1869	""""	O
1870	\	
1871	""""	O
1872	\	
1873	ֳדַ	O
1874	ם	O
1875	הםּםׁםַ	B-GPE
1876	"¡"	O
1877	ַה	O
1878	ַבדַׁײֹ	O
1879	ֳֻׁ	O
1880	װַׁ׃ֹ	O
1881	ֽםֻ	O
1882	ֳָׁ	O
1883	ַָׁ״ֹ	O
1884	דױהם	O
1885	הםּםׁםַ	B-GPE
1886	(	O
1887	MAN	B-ORG
1888	)	O
1889	זֳײֱַ	B-NORP
1890	ַבָׁבדַה	I-NORP
1891	זַב׃ֱַׁ	B-NORP
1892	ַבדוהםזה	I-NORP
1893	ַב׃ַָזה	I-NORP
1894	זַבדַֽדזה	B-NORP
1895	ַבַָׁׂזה	I-NORP
1896	ז־ֱַָׁ	O
1897	ַבַױַֿ	O
1898	זַבהַװ״םה	O
1899	ה	O
1900	־זוד	O
1901	דה	O
1902	ַהײדַד	O
1903	ַבדָׁ	B-GPE
1904	ֵבל	O
1905	דהדֹ	B-ORG
1906	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1907	הַׁ	O
1908	בֳהו	O
1909	דה	O
1910	װֳה	O
1911	׀ב	O
1912	ֳה	O
1913	ם־ב	O
1914	“	O
1915	הַֹ	O
1916	בהב	O
1917	ַב׃ב	O
1918	דה	O
1919	ַבַַֽֿ	B-ORG
1920	ַבֳזׁזָם	I-ORG
1921	”	O
1922	ֵבל	O
1923	ֵׁםםַ	B-LOC
1924	.	O
1925	""""	O
1926	\	
1927	ֿ	O
1928	ׁײ	O
1929	הםּםׁםַ	B-GPE
1930	ַבזם	O
1931	בל	O
1932	ַַםֹ	B-EVENT
1933	ַבװַֹׁ	I-EVENT
1934	ַבֳזׁזָםֹ	I-EVENT
1935	(	O
1936	EPA	B-ORG
1937	)	O
1938	זַהײדַד	O
1939	ַבדָׁ	B-GPE
1940	ֵבל	O
1941	דהדֹ	B-ORG
1942	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1943	דה	O
1944	װֳהו	O
1945	ֳה	O
1946	ם־ב	O
1947	דֿ־בַ	O
1948	םׁ	O
1949	דַָװׁ	O
1950	בַַםֹ	O
1951	ַֹּׁ	O
1952	ֹֽׁ	O
1953	ָֽד	O
1954	ַבֳדׁ	O
1955	ַבזַ	O
1956	.	O
1957	[	O
1958	24	B-ORDINAL
1959	]	O
1960	\	
1961	ֽםֻ	O
1962	םׂדזה	O
1963	ֳהו	O
1964	ם	O
1965	ַֽב	O
1966	ַהײדַד	O
1967	ַבדָׁ	B-GPE
1968	ֵבל	O
1969	דהדֹ	B-ORG
1970	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1971	ֵה	O
1972	ַַםַ	O
1973	ַבַֹּׁ	O
1974	ַבֹֽׁ	O
1975	ַבֶַדֹ	O
1976	ָםהו	O
1977	זָםה	O
1978	ַבַַֽֿ	B-ORG
1979	ַבֳזׁזָם	I-ORG
1980	דה	O
1981	װֳהוַ	O
1982	ֳה	O
1983	׃דֽ	O
1984	ָֿ	O
1985	ַב׃ב	O
1986	ַבֳזׁזָםֹ	O
1987	ֵבל	O
1988	הםּםׁםַ	B-GPE
1989	זםׁוַ	O
1990	דה	O
1991	ַבָבַֿה	O
1992	ַבֳײֱַ	O
1993	ם	O
1994	דהדֹ	B-ORG
1995	ַבֵםזַ׃	I-ORG
1996	ֿזה	O
1997	ׁײ	O
1998	ֳם	O
1999	ׁםַ	O
2000	ּדׁםֹ	O
2001	\	
2002	""""	O
2003	זוז	O
2004	דַ	O
2005	דה	O
2006	װֳהו	O
2007	ֳה	O
2008	םדֻב	O
2009	וֿםַֿ	O
2010	בבדהַּ	O
2011	ַבדֽבםֹ	O
2012	ַבםׁ	O
2013	ַֹֿׁ	O
2014	בל	O
2015	ַבדהַ׃ֹ	O
2016	ז	O
2017	׃םבב	O
2018	דה	O
2019	ַבַֿׂוַׁ	O
2020	ַבַױַֿם	O
2021	בבװַׁ	O
2022	ַבהםּםׁםֹ	O
2023	ם	O
2024	ַבדה״ֹ	O
2025	ַבׁםֹ	O
2026	[	O
2027	25	B-ORDINAL
2028	]	O
2029	.	O
2030	\	
2031	""""	O
2032	\	
2033	""""	O
2034	\	
2035	ײבַ	O
2036	ה	O
2037	׀ב	O
2038	"¡"	O
2039	ֿ	O
2040	זּו	O
2041	ָײ	O
2042	ַבדֽבבםה	O
2043	ַהַַֿ	O
2044	בדַֽזבַ	O
2045	ַבדָׁ	B-GPE
2046	ַבַהײדַד	O
2047	בדהדֹ	B-ORG
2048	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2049	ַָבֵװַֹׁ	O
2050	ֵבל	O
2051	ֳזּו	O
2052	ַבױזׁ	O
2053	ַבָהםזםֹ	O
2054	זַבהֶַּ	O
2055	ַבוׂםבֹ	O
2056	ַבם	O
2057	ֽוַ	O
2058	ַַֽֿ	B-ORG
2059	ַבדָׁ	I-ORG
2060	ַבָׁם	I-ORG
2061	(	O
2062	AMU	B-ORG
2063	)	O
2064	[	O
2065	26	B-ORDINAL
2066	]	O
2067	""""	O
2068	\	
2069	ֽםֻ	O
2070	בד	O
2071	םדה	O
2072	ַַֽֿ	B-ORG
2073	ַבדָׁ	I-ORG
2074	ַבָׁם	I-ORG
2075	(	O
2076	AMU	B-ORG
2077	)	O
2078	־בַב	B-DATE
2079	ֿםה	I-DATE
2080	דה	O
2081	ֳ׃ם׃ו	O
2082	בל	O
2083	ׂםׂ	O
2084	ַבַזה	O
2085	ַבֳזֻ	O
2086	ֳז	O
2087	ׂםַֹֿ	O
2088	ד׃זםַ	O
2089	ַבַֹּׁ	O
2090	ֳז	O
2091	ֳם	O
2092	׃םַ׃ֹ	O
2093	ַױַֿםֹ	O
2094	ּוזםֹ	O
2095	׀ַ	O
2096	דהל	O
2097	"¡"	O
2098	זםׂל	O
2099	׀ב	O
2100	ֵבל	O
2101	ֽֿ	O
2102	ָםׁ	O
2103	ֵבל	O
2104	ַב־בַַ	O
2105	ַב׃םַ׃םֹ	O
2106	ָװֳה	O
2107	ײםֹ	O
2108	ַבױֱַֽׁ	O
2109	ָםה	O
2110	ַבֶַּׁׂ	B-GPE
2111	זַבדָׁ	B-GPE
2112	.	O
2113	\	
2114	הֿ	O
2115	ֿ	O
2116	דַׁהֹ	O
2117	ָםה	O
2118	ו׀ו	O
2119	ַבהֶַּ	O
2120	ַבַָוֹ	O
2121	ז״דזַֽ	O
2122	ַבדָׁ	B-GPE
2123	ם	O
2124	ַבַהײדַד	O
2125	בדהדֹ	B-ORG
2126	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2127	םב	O
2128	ַב׃ִַב	O
2129	ַבד״ׁזֽ	O
2130	ָװֳה	O
2131	דַ	O
2132	ֵ׀ַ	O
2133	ַה	O
2134	ַבֱֳַֿ	O
2135	ַבדה־ײ	O
2136	בבַַֽֿ	B-ORG
2137	ַבדָׁ	I-ORG
2138	ַבָׁם	I-ORG
2139	(	O
2140	AMU	B-ORG
2141	)	O
2142	םֿ	O
2143	ָדַָֹֻ	O
2144	דִװׁ	O
2145	בהַּֽ	O
2146	ַבדָׁ	B-ORG
2147	ַבדֽדב	O
2148	ם	O
2149	ַבד׃ָב	O
2150	ַֿ־ב	O
2151	דהדֹ	B-ORG
2152	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2153	.	O
2154	\	
2155	""""	O
2156	ָםֿ	O
2157	ֳה	O
2158	וִבֱַ	O
2159	ַבדהֿםה	O
2160	ֿ	O
2161	ֳבזַ	O
2162	ַבֵװַֹׁ	O
2163	ֵבל	O
2164	ֳה	O
2165	ַבדָׁ	B-ORG
2166	ַה	O
2167	ֶַֿדַ	O
2168	ַַֿׁ	O
2169	בל	O
2170	ׂםַֹֿ	O
2171	ױַַֿׁו	O
2172	ֵבל	O
2173	ַבדה״ֹ	O
2174	זםד	O
2175	ַָזה	O
2176	ֳדהם	O
2177	זֻם	O
2178	ַבױבֹ	O
2179	ד	O
2180	דהדֹ	B-ORG
2181	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2182	.	O
2183	\	
2184	""""	O
2185	\	
2186	""""	O
2187	“	O
2188	ַבֿזׁ	O
2189	ַבדֽזׁם	O
2190	”	O
2191	בבדָׁ	B-GPE
2192	ַַּו	O
2193	ֵׁםםַ	B-LOC
2194	\	
2195	""""	O
2196	\	
2197	םדה	O
2198	׃םד	O
2199	ַבוּזד	O
2200	ַב׃ַֽׁ	O
2201	ַב׀ם	O
2202	םװהו	O
2203	ַבדָׁ	B-ORG
2204	בל	O
2205	ֵׁםםַ	B-LOC
2206	ֵבל	O
2207	׃דםה	O
2208	ד־בםה	O
2209	:	O
2210	ַב׃ד	O
2211	ַבַּׁם	O
2212	זַב׃ד	O
2213	ַב׃ז׃םז	O
2214		O
2215	׃םַ׃ם	O
2216	.	O
2217	\	
2218	""""	O
2219	בֿ	O
2220	ַ־ַׁ	O
2221	ַבדָׁ	B-ORG
2222	ֳה	O
2223	םּו	O
2224	ָדױַבֽו	O
2225	ַבַּׁםֹ	O
2226	זַ׃ֻדַַׁו	O
2227	הֽז	O
2228	ֵׁםםַ	B-LOC
2229	זֽֿםַֿ	O
2230	דה״ֹ	O
2231	ָׁ	B-LOC
2232	ֵׁםםַ	I-LOC
2233	ַבַׁהזהםֹ	O
2234	–	O
2235	ז׀ב	O
2236	ָ׃ָָ	O
2237	ׁזֿ	O
2238	ַבַֹּׁ	O
2239	ַבֳזׁזָםֹ	O
2240	זװב	O
2241	ַדב	O
2242	זהדםֹ	O
2243	ַַֽֿ	B-ORG
2244	ַבדָׁ	I-ORG
2245	ַבָׁם	I-ORG
2246	זַבהדז	O
2247	ַבזם	O
2248	זַבַׁם־ם	O
2249	ַבדז	O
2250	בַױַַֿ	O
2251	ָבַֿה	O
2252	דה״ֹ	O
2253	ָׁ	B-LOC
2254	ֵׁםםַ	I-LOC
2255	ײבַ	O
2256	ה	O
2257	ַבהדז	O
2258	ַבדז	O
2259	בל	O
2260	ד׃זל	O
2261	ַב׃ַה	O
2262	זַב״ַֹ	O
2263	ַבַ׃ובַםֹ	O
2264	[	O
2265	27	B-ORDINAL
2266	]	O
2267	.	O
2268	\	
2269	""""	O
2270	\	
2271	זבל	O
2272	ו׀ַ	O
2273	ַבהֽז	O
2274	"¡"	O
2275	ָהל	O
2276	ַבדָׁ	B-ORG
2277	דה׀	O
2278	ַד	B-DATE
2279	2000	I-DATE
2280	׃םַ׃ֹ	O
2281	ַ׃ַָםֹ	O
2282	הֽז	O
2283	ֵׁםםַ	B-LOC
2284	.	O
2285	[	O
2286	28	B-ORDINAL
2287	]	O
2288	\	
2289	ֽםֻ	O
2290	ַה	O
2291	זַֹֽֿ	O
2292	דה	O
2293	ֳזבל	B-ORDINAL
2294	ַבֱֵַַּׁ	O
2295	ַבם	O
2296	ַד	O
2297	ָוַ	O
2298	ַבדב	O
2299	ָֿ	O
2300	ַבֶַו	O
2301	ַבׁװ	O
2302		O
2303	"¡"	O
2304	זבל	O
2305	דׁ	O
2306	ַב׃הםה	O
2307	ַד	O
2308	ַבדב	O
2309	ֳםײַ	O
2310	ֳָֻׁ	O
2311	דה	O
2312	50	B-CARDINAL
2313	ׂםַֹׁ	O
2314	בָבַֿה	O
2315	ו׀ו	O
2316	ַבַֹׁ	O
2317	זז	O
2318	ֳֻׁ	O
2319	דה	O
2320	1000	B-CARDINAL
2321	ַַםֹ	O
2322	ַּׁםֹ	O
2323	.	O
2324	[	O
2325	29	B-ORDINAL
2326	]	O
2327	\	
2328	בַזֹ	O
2329	בל	O
2330	׀ב	O
2331	"¡"	O
2332	ַ׃ֻדׁ	O
2333	ַבדָׁ	B-ORG
2334	ם	O
2335	ַבֹׁ	O
2336	דַ	O
2337	ָםה	B-DATE
2338	ַדם	I-DATE
2339	2003	I-DATE
2340	ז2017	I-DATE
2341	דַ	O
2342	םַָׁ	O
2343	37	B-MONEY
2344	דבםַׁ	I-MONEY
2345	ֿׁוד	I-MONEY
2346	ם	O
2347	ַבַֹׁ	O
2348	דדַ	O
2349	םװב	O
2350	ֳבָםֹ	O
2351	(	O
2352	60	B-PERCENT
2353	%	I-PERCENT
2354	)	O
2355	דה	O
2356	ַבַ׃ֻדַׁ	O
2357	ַבֳּהָם	O
2358	ַבדַָװׁ	O
2359	ַבַּׁם	O
2360	ם	O
2361	ַבדדבֹ	B-GPE
2362	[	O
2363	30	B-ORDINAL
2364	]	O
2365	"¡"	O
2366	\	
2367	דַ	O
2368	ֳה	O
2369	״ַַ	O
2370	ַבֳָהַ	O
2371	זַבֳדַב	O
2372	ַבַׁׂםֹ	O
2373	זַבַױַבַ	O
2374	זַבֳֿזםֹ	O
2375	זַבֿםה	O
2376	ם	O
2377	ַבָבַֿ	O
2378	זּֿ	O
2379	ם	O
2380	״בםֹ	O
2381	ו׀ו	O
2382	ַבֿםהַדםםֹ	O
2383	ַבַּׁםֹ	O
2384	ַבּֿםֹֿ	O
2385	.	O
2386	\	
2387	זבַזֹ	O
2388	בל	O
2389	׀ב	O
2390	"¡"	O
2391	ֵה	O
2392	57	B-PERCENT
2393	%	I-PERCENT
2394	דה	O
2395	ַבױַַֿׁ	O
2396	ַבדָׁםֹ	O
2397	ֵבל	O
2398	ַבדה״ֹ	O
2399	ֿ	O
2400	ֵבל	O
2401	ַבֿזב	O
2402	ַבֳײֱַ	O
2403	ם	O
2404	דהדֹ	B-ORG
2405	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2406	"¡"	O
2407	זָםה	O
2408	ַדם	B-DATE
2409	2000	I-DATE
2410	ז2017	I-DATE
2411	׃ּב	O
2412	ׂםַֹֿ	O
2413	ױַםֹ	O
2414	ָב	O
2415	הֽז	O
2416	8	B-MONEY
2417	דבםַַׁ	I-MONEY
2418	ֿׁודַ	I-MONEY
2419	ם	O
2420	ַבױַַֿׁ	O
2421	דה	O
2422	ַבדָׁ	B-GPE
2423	ֵבל	O
2424	ַבָבַֿה	O
2425	ַבֳײֱַ	O
2426	ם	O
2427	דהדֹ	B-ORG
2428	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2429	.	O
2430	\	
2431	ָׁׂ	O
2432	ו׀ו	O
2433	ַבַַּוַ	O
2434	דֿל	O
2435	ֳודםֹ	O
2436	׃ז	O
2437	ֿזב	O
2438	ַבֵםזַ׃	B-ORG
2439	בז׃ם	O
2440	ַבױַַֿׁ	O
2441	ַבדָׁםֹ	O
2442	ם	O
2443	ַבַֹׁ	O
2444	.	O
2445	\	
2446	ָהֱַ	O
2447	בל	O
2448	דַ	O
2449	ֿד	O
2450	ֵה	O
2451	דױַבֽ	O
2452	ַבַױַֿ	O
2453	ַבדָׁם	O
2454	ם	O
2455	ֿזב	O
2456	ַבדּדזֹ	O
2457	ַבַױַֿםֹ	O
2458	בֿזב	O
2459	ָׁ	B-LOC
2460	ֵׁםםַ	I-LOC
2461	דה	O
2462	ם	O
2463	ׂםַֹֿ	O
2464	ַבַזה	O
2465	ַבַּׁם	O
2466	ד	O
2467	ֿזב	O
2468	ַבדה״ֹ	O
2469	ֽםֻ	O
2470	םָל	O
2471	ַבדםַׂה	O
2472	ַבַּׁם	O
2473	בױַבֽ	O
2474	ַבדָׁ	B-GPE
2475	.	O
2476	\	
2477	""""	O
2478	זד	O
2479	׀ב	O
2480	ֵה	O
2481	ױַַֿׁ	O
2482	ַבדָׁ	B-GPE
2483	דֻב	O
2484	ה׃ָֹ	O
2485	3	B-PERCENT
2486	.	I-PERCENT
2487	8	I-PERCENT
2488	%	I-PERCENT
2489	״	O
2490	דה	O
2491	ב	O
2492	ֵּדַבם	O
2493	ַבזַַֿׁ	O
2494	[	O
2495	31	B-ORDINAL
2496	]	O
2497	דדַ	O
2498	םהם	O
2499	זּזֿ	O
2500	ֽםׂ	O
2501	ָםׁ	O
2502	בבדָׁ	B-GPE
2503	בבז׃	O
2504	ַֿ־ב	O
2505	ֿזב	O
2506	ַבדּדזֹ	O
2507	ַבַױַֿםֹ	O
2508	בֿזב	O
2509	ָׁ	B-LOC
2510	ֵׁםםַ	I-LOC
2511	.	O
2512	\	
2513	""""	O
2514	\	
2515	זם	O
2516	ַבז	O
2517	ה׃ו	O
2518	"¡"	O
2519	דב	O
2520	ַבָֿבזדַ׃םֹ	O
2521	ַבדָׁםֹ	O
2522	בל	O
2523	זֻם	O
2524	ַבבַַ	O
2525	בל	O
2526	ַבױםֿםה	O
2527	ַבַּדַם	O
2528	זַב׃םַ׃ם	O
2529	.	O
2530	\	
2531	""""	O
2532	בל	O
2533	׃ָםב	O
2534	ַבדַֻב	O
2535	ַׁ	O
2536	ַבדָׁ	B-ORG
2537	ֳדַד	O
2538	ַבֿזב	O
2539	ַבֵׁםםֹ	O
2540	בבדזַֹ	O
2541	בל	O
2542	דֽׁ	O
2543	ַבֽד	O
2544	ַב׀ַם	O
2545	ם	O
2546	ַבױֱַֽׁ	O
2547	ַבָׁםֹ	O
2548	זדוֿ	O
2549	ַב״ׁם	O
2550	בֵַֹֿ	O
2551	ַבַהײדַד	O
2552	ֵבל	O
2553	ַבַַֽֿ	B-ORG
2554	ַבֵׁםם	I-ORG
2555	[	O
2556	32	B-ORDINAL
2557	]	O
2558	.	O
2559	\	
2560	""""	O
2561	\	
2562	דַ	O
2563	ָזֳ	O
2564	ַבדָׁ	B-GPE
2565	דַהו	O
2566	ַַָָׁו	O
2567	׀ַ	O
2568	ֿזׁ	O
2569	ֶׁם׃ם	O
2570	ם	O
2571	ַבָֿבזדַ׃םֹ	O
2572	ַבֿםהםֹ	O
2573	זדַֹֽ	O
2574	ַב״ׁ	O
2575	דה	O
2576	־בַב	O
2577	ֿׁםָ	O
2578	ַבֳֶדֹ	O
2579	זבדֱַ	O
2580	ַבֿםה	O
2581	ַבֳַֹׁ	O
2582	ם	O
2583	דוֿ	B-ORG
2584	דֽדֿ	I-ORG
2585	ַב׃ַֿ׃	I-ORG
2586	בזםה	O
2587	ַבֳֶדֹ	B-NORP
2588	.	O
2589	[	O
2590	33	B-ORDINAL
2591	]	O
2592	\	
2593	""""	O
2594	ֽםֻ	O
2595	ַֿׂ	O
2596	ו׀ו	O
2597	ַב׃םַ׃ֹ	O
2598	דה	O
2599	זֹ	O
2600	ֵהַ	O
2601	בבדָׁ	B-ORG
2602	בבדה״ֹ	O
2603	.	O
2604	\	
2605	""""	O
2606	\	
2607	ַָבֵײַֹ	O
2608	ֵבל	O
2609	׀ב	O
2610	"¡"	O
2611	ֿד	O
2612	ַבדָׁ	B-ORG
2613	דהַֽ	O
2614	ַֿׁ׃םֹ	O
2615	בב״בַָ	O
2616	ַבֳַֹׁ	O
2617	בבֿזד	O
2618	זַבַֿׁ׃ֹ	O
2619	ם	O
2620	ַבדָׁ	B-GPE
2621	\	
2622	ֽםֻ	O
2623	םֿׁ	O
2624	ֿֿ	O
2625	ַבדהֽ	O
2626	ַבדדהזֹֽ	O
2627	ב״בַָ	O
2628	ֵׁםםַ	B-LOC
2629	ּהזָ	O
2630	ַבױֱַֽׁ	O
2631	ָהֽז	O
2632	10000	B-CARDINAL
2633	דהֹֽ	O
2634	דה	O
2635	ֳױב	O
2636	20	B-CARDINAL
2637	.	O
2638	500	B-ORDINAL
2639	״ַבַָ	O
2640	םֿׁ׃זה	O
2641	ַֽבםַ	O
2642	ַֿ־ב	O
2643	ַבָבַֿ	O
2644	.	O
2645	[	O
2646	34	B-ORDINAL
2647	]	O
2648	\	
2649	זם	O
2650	ַבדַָב	O
2651	םױָֽ	O
2652	ַבד׃םֿזה	O
2653	דה	O
2654	ו׀ו	O
2655	ַבדהֽ	O
2656	ַבַֿׁ׃םֹ	O
2657	ָֿזׁוד	O
2658	דהַױׁםה	O
2659	בבדָׁ	B-ORG
2660	ײדה	O
2661	״ַָ	O
2662	ַבה־ָֹ	O
2663	ם	O
2664	ֳז״ַהוד	O
2665	.	O
2666	\	
2667	זםדה	O
2668	ַבזב	O
2669	ֳָה	O
2670	׃םַ׃ֹ	O
2671	זםׁ	O
2672	ַבדהֽ	O
2673	ַבַֿׁ׃םֹ	O
2674	בב״בַָ	O
2675	ַבדהֽֿׁםה	O
2676	דה	O
2677	ֿזב	O
2678	ֵׁםםַ	B-LOC
2679	ּהזָ	O
2680	ַבױֱַֽׁ	O
2681	דֻב	O
2682	ֳֻׁ	O
2683	ַב׃םַ׃ַ	O
2684	ַ׃ַֿדֹ	O
2685	זַבֳ״זב	O
2686	ֳדַֿ	O
2687	זַבם	O
2688	םָוַ	O
2689	ַבדָׁ	B-ORG
2690	ם	O
2691	ַבז	O
2692	ַבַֽבם	O
2693	"¡"	O
2694	\	
2695	הֿדַ	O
2696	םֿׁ׃	O
2697	ַב״בַָ	O
2698	ַבֳַֹׁ	B-NORP
2699	ם	O
2700	ַבדָׁ	B-GPE
2701	זםםדזה	O
2702	םו	O
2703	ֵהוד	O
2704	םׁ׃דזה	O
2705	ױזֹׁ	O
2706	זַה״ַַָ	O
2707	ֵםַָּםםה	O
2708	ה	O
2709	ַבָבֿ	O
2710	זםָׁ״זה	O
2711	ֳֻׁ	O
2712	ַָֻו	O
2713	זםהװֶזה	O
2714	בַַ	O
2715	דֽבםֹ	O
2716	ד	O
2717	דזַ״הםו	O
2718	"¡"	O
2719	\	
2720	זב׀ב	O
2721	ֵהוד	O
2722	ָדּֿׁ	O
2723	זֿוד	O
2724	ֵבל	O
2725	ָבַֿהוד	O
2726	םֿׁזה	O
2727	ַבזײ	O
2728	ַבדָׁם	O
2729	ָױזֹׁ	O
2730	ֳײב	O
2731	זםױׁזה	O
2732	ָדַָֹֻ	O
2733	׃ֱַׁ	O
2734	םׁ	O
2735	ׁ׃דםםה	O
2736	בבדדבֹ	O
2737	זם	O
2738	ָײ	O
2739	ַבַֽבַ	O
2740	םָהזה	O
2741	׃םַ׃ַ	O
2742	דִםֹֿ	O
2743	בוַ	O
2744	.	O
2745	\	
2746	""""	O
2747	זבל	O
2748	ו׀ַ	O
2749	ַבהֽז	O
2750	"¡"	O
2751	םױָֽ	O
2752	ַבבםד	O
2753	דױַֿׁ	O
2754	ֲ־ׁ	O
2755	בזֹ	O
2756	ַבדָׁ	B-ORG
2757	ַבֵהַםֹ	O
2758	ם	O
2759	ַבַֹׁ	B-LOC
2760	ַבֵׁםםֹ	I-LOC
2761	.	O
2762	\	
2763	""""	O
2764	\	
2765	""""	O
2766	\	
2767	׃דֽ	O
2768	ַבּד	O
2769	ָםה	O
2770	ַבַׁ	O
2771	ַבַױַֿם	O
2772	זַבַׁ	O
2773	ַב׃ז׃םז	O
2774		O
2775	׃םַ׃ם	O
2776	ַב׀ם	O
2777	דַׁ׃ו	O
2778	ַבדָׁ	B-GPE
2779	ָֿזׁו	O
2780	ָדוםֿ	O
2781	ַב׃ָב	O
2782	בבזֹֿ	O
2783	ֵבל	O
2784	ַבַַֽֿ	B-ORG
2785	ַבֵׁםם	I-ORG
2786	""""	O
2787	\	
2788	""""	O
2789	דַ	O
2790	ַ׃־ֿד	O
2791	ו׀ַ	O
2792	ַבׂ־ד	O
2793	ָֿזׁו	O
2794	־בַב	O
2795	ַבֿד	O
2796	ָ״בָ	O
2797	ַבַהײדַד	O
2798	ֵבל	O
2799	“	O
2800	ַבֵםזַ׃	B-ORG
2801	”	O
2802	.	O
2803	\	
2804	""""	O
2805	\	
2806	דַ	O
2807	ַׂב	O
2808	״בָ	O
2809	ַבדָׁ	B-GPE
2810	ַבַהײדַד	O
2811	ֵבל	O
2812	ֿזב	O
2813	ַבדּדזֹ	O
2814	ַבַױַֿםֹ	O
2815	בֿזב	O
2816	ָׁ	B-LOC
2817	ֵׁםםַ	I-LOC
2818	דַֻׁ	O
2819	ֽל	O
2820	ַבֲה	B-TIME
2821	בל	O
2822	ַבׁד	O
2823	דה	O
2824	ּוזֿ	O
2825	ַבַׁ	O
2826	ַבד׃דֹׁ	O
2827	ַבם	O
2828	םָ׀בוַ	O
2829	.	O
2830	\	
2831	זבבױֿם	O
2832	בו׀ַ	O
2833	ַבזײ	O
2834	םׁ	O
2835	ַבדזַם	O
2836	"¡"	O
2837	זײ	O
2838	ַבדָׁ	B-GPE
2839	ה׃ו	O
2840	ַֽבםַ	O
2841	װׁם	O
2842	ֳדהם	O
2843	ֶׁם׃ם	O
2844	ם	O
2845	דה״ם	O
2846	ַב׃ַֽב	O
2847	זָׁ	B-LOC
2848	ֵׁםםַ	I-LOC
2849	דדַ	O
2850	ם׃ׁ	O
2851	ֵׁ׃ַב	O
2852	זֿ	O
2853	ָםׁ	O
2854	בֽײזׁ	O
2855	דֹ	O
2856	דהדֹ	B-ORG
2857	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2858	ַבדהםֹ	O
2859	ָדַֹֽ	O
2860	ַבֵׁוַָ	O
2861	זַבם	O
2862	ַהֿ	O
2863	ם	O
2864	װהָׁ	B-DATE
2865	/	I-DATE
2866	ֳםבזב	I-DATE
2867	׃הֹ	I-DATE
2868	2019	I-DATE
2869	ם	O
2870	זַַֿזז	B-GPE
2871	ם	O
2872	ָזׁםהַ	B-GPE
2873	ַ׃ז	I-GPE
2874	.	O
2875	[	O
2876	35	B-ORDINAL
2877	]	O
2878	\	
2879	־בַב	O
2880	ו׀ו	O
2881	ַבדֹ	O
2882	"¡"	O
2883	ֳָׁׂ	O
2884	זׂםׁ	B-OCC
2885	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
2886	ַבדָׁם	I-OCC
2887	הַױׁ	B-PERS
2888	ָזׁם״ֹ	I-PERS
2889	ֳה	O
2890	ַבדָׁ	B-ORG
2891	בֿםו	O
2892	ַבֻםׁ	O
2893	בםֿדו	O
2894	דה	O
2895	ֳּב	O
2896	ַ׃ַׁׁ	O
2897	ַבדה״ֹ	O
2898	ָׁ	O
2899	ֳּוׂו	O
2900	ַבֳדהםֹ	O
2901	ז־ַָׁו	O
2902	ם	O
2903	דַּב	O
2904	דַֹֽ	O
2905	ַבֵׁוַָ	O
2906	"¡"	O
2907	\	
2908	""""	O
2909	ֽםֻ	O
2910	װ	O
2911	ױׁםַֽו	O
2912	ׂד	O
2913	ַבדָׁ	B-ORG
2914	ַבבּזֱ	O
2915	ֵבל	O
2916	דַ׃ָ	O
2917	ַבװַֹׁ	O
2918	ַבֳדהםֹ	O
2919	ֽםֻ	O
2920	םָֿז	O
2921	ֳה	O
2922	ַבדַ׃ָ	O
2923	ַבַױַֿםֹ	O
2924	ז	O
2925	”	O
2926	ַבָֿבזדַ׃םֹ	O
2927	ַבֶַדֹ	O
2928	בל	O
2929	ַֹֽ	O
2930	ַבהזֿ	O
2931	”	O
2932	בם׃ַ	O
2933	ַםַה	O
2934	בֵהַ	O
2935	ַבדַׁײםה	O
2936	ֳז	O
2937	ַבֽֿ	O
2938	דה	O
2939	װזוד	O
2940	.	O
2941	[	O
2942	36	B-ORDINAL
2943	]	O
2944	\	
2945	""""	O
2946	\	
2947	ֵה	O
2948	ַב׃םַ׃ַ	O
2949	ַבם	O
2950	ַהוּוַ	O
2951	ַבדָׁ	B-ORG
2952	ם	O
2953	ַדבו	O
2954	ד	O
2955	ַבָבַֿה	O
2956	ַבֳײֱַ	O
2957	ם	O
2958	דהדֹ	B-ORG
2959	ַבֵםזַ׃	I-ORG
2960	׃םַ׃ַ	O
2961	דֹֿֿ	O
2962	ַבֳַָֿ	O
2963	ַׁזֽ	O
2964	ָםה	O
2965	ַבַ׃ֻדַַׁ	O
2966	ַבֳּהָםֹ	O
2967	ַבדַָװֹׁ	O
2968	ֵבל	O
2969	ַבַָׁ	O
2970	ם	O
2971	ַבדַּבַ	O
2972	ַבֳדהםֹ	O
2973	זַבּםז	O
2974		O
2975	׃םַ׃םֹ	O
2976	ײבַ	O
2977	ה	O
2978	ַָֿםׁ	O
2979	ַבזֹ	O
2980	ַבהַדֹ	O
2981	דֻב	O
2982	ַבָֿבזדַ׃םֹ	O
2983	ַבֿםהםֹ	O
2984	"¡"	O
2985	\	
2986	םׁ	O
2987	ֳה	O
2988	ו׀ו	O
2989	ַבּוזֿ	O
2990	בד	O
2991	ה	O
2992	ַםֹ	O
2993	בַ׃דַבֹ	O
2994	ַבּוַ	O
2995	ַבַבֹ	O
2996	ַױַֿםַ	O
2997	ֳז	O
2998	ָֿבזדַ׃םַ	O
2999	ם	O
3000	דה״ֹ	O
3001	ָׁ	B-LOC
3002	ֵׁםםַ	I-LOC
3003	זבם׃םׁ	O
3004	דבםֹ	O
3005	ַהֿדַּו	O
3006	ַבַהזהם	O
3007	ם	O
3008	דהדֹ	B-ORG
3009	ַבֵםזַ׃	I-ORG
3010	.	O
3011	\	
3012	זדה	O
3013	ֳ׃ַָָ	O
3014	׀ב	O
3015	ֳה	O
3016	ַבדָׁ	B-ORG
3017	בד	O
3018	םװב	O
3019	בֽֿ	O
3020	ַבֲה	O
3021	׃זל	O
3022	דה	O
3023	־בַב	O
3024	ַבָֿבזדַ׃םֹ	O
3025	ַבׁםֹ	O
3026	ַבד׃זל	O
3027	זבד	O
3028	ם׃	O
3029	ֵבל	O
3030	ַבַׁ	O
3031	ֳדַד	O
3032	ַבדװבםה	O
3033	ם	O
3034	ַבדַּבםה	O
3035	ַבַױַֿם	O
3036	זַבדֿהם	O
3037	ם	O
3038	דה״ֹ	O
3039	ָׁ	B-LOC
3040	ֵׁםםַ	I-LOC
3041	דה	O
3042	ֳּב	O
3043	ֵהַוד	O
3044	ָזֶַֿ	O
3045	ײזםֹ	O
3046	ַבדָׁ	B-GPE
3047	ם	O
3048	דהדֹ	B-ORG
3049	ַבֵםזַ׃	I-ORG
3050	"¡"	O
3051	\	
3052	""""	O
3053	ֵײַֹ	O
3054	ֵבל	O
3055	׀ב	O
3056	ֵה	O
3057	׃םַ׃ַ	O
3058	ַבדָׁ	B-ORG
3059	זֱֵַַּׁו	O
3060	ַַּו	O
3061	ַבדוַּׁםה	B-NORP
3062	ז־ַױֹ	O
3063	ַבַׂדַו	O
3064	ַַּו	O
3065	ֳזׁזַָ	B-LOC
3066	בַ	O
3067	זֽם	O
3068	ַָבֹֻ	O
3069	בֿזב	O
3070	ָׁ	B-LOC
3071	ֵׁםםַ	I-LOC
3072	.	O
3073	\	
3074	""""	O
3075	\	
3076	ֵבל	O
3077	ַּהָ	O
3078	׀ב	O
3079	"¡"	O
3080	זדה	O
3081	ַבהַֽםֹ	O
3082	ַבַױַֿםֹ	O
3083	"¡"	O
3084	ׁל	O
3085	ַבּוַ	O
3086	ַבַבֹ	O
3087	ם	O
3088	ָׁ	B-LOC
3089	ֵׁםםַ	I-LOC
3090	ֳה	O
3091	ײזםֹ	O
3092	ַבדָׁ	B-GPE
3093	װב	O
3094	ַֽׁ	O
3095	ײַַׁ	O
3096	דה	O
3097	ָב	O
3098	ַבװַׁ	O
3099	ם	O
3100	ַבדדבֹ	B-GPE
3101	ַבדָׁםֹ	I-GPE
3102	ָםֹ	O
3103	־ב	O
3104	דהַ׃ֹ	O
3105	םׁ	O
3106	דװׁזֹ	O
3107	ם	O
3108	ֳ׃זַוַ	O
3109	"¡"	O
3110	\	
3111	דַ	O
3112	ֳה	O
3113	ָבַֿה	O
3114	דה״ֹ	O
3115	ָׁ	B-LOC
3116	ֵׁםםַ	I-LOC
3117	װ	O
3118	ם	O
3119	ֳה	O
3120	ַבדָׁ	B-ORG
3121	׃םֽ	O
3122	ֽֿזֿו	O
3123	ֳדַד	O
3124	ּדם	O
3125	ַבָבַֿה	O
3126	ַבֳײֱַ	O
3127	ם	O
3128	דהדֹ	B-ORG
3129	ַבֵםזַ׃	I-ORG
3130	זם׃דֽ	O
3131	ָ׃ׁ	O
3132	דזַ״הםוַ	O
3133	ָֽׁםֹ	O
3134	ֵבל	O
3135	ַבדָׁ	B-GPE
3136	זַבדב	O
3137	םו	O
3138	.	O
3139	\	
3140	בֿ	O
3141	ֳ׃וד	O
3142	ו׀ו	O
3143	ַבזַדב	O
3144	ם	O
3145	״םב	O
3146	דהֽ	O
3147	ַבײזםֹ	O
3148	ֵבל	O
3149	ַבדָׁ	B-GPE
3150	דַ	O
3151	״ֽׁ	O
3152	׃ִַבַ	O
3153	ֹֿ	O
3154	ֽזב	O
3155	דֿל	O
3156	ּֿזַוַ	O
3157	ַָבַדב	O
3158	.	O
3159	\	
3160	זד	O
3161	׀ב	O
3162	ֵה	O
3163	ַבדָׁ	B-GPE
3164	ם	O
3165	זײ	O
3166	םדהֽו	O
3167	ׁױֹ	O
3168	בֵַֹֿ	O
3169	ַבהׁ	O
3170	ם	O
3171	ײזםו	O
3172	זָׁדַ	O
3173	ַה	O
3174	ָז׃ו	O
3175	ֳה	O
3176	םז	O
3177	בל	O
3178	ַַםֹ	O
3179	“	O
3180	װַֹׁ	O
3181	דֿדֹ	O
3182	”	O
3183	ד	O
3184	ַבב	O
3185	ָֿבַ	O
3186	דה	O
3187	׀ב	O
3188	דֻב	O
3189	ַבַַםֹ	O
3190	ַבם	O
3191	ֳָׁדוַ	O
3192	דזׁםַהםַ	B-GPE
3193	"¡"	O
3194	\	
3195	""""	O
3196	זו׀ַ	O
3197	ַבהז	O
3198	דה	O
3199	ַבַַםַ	O
3200	׃םזה	O
3201	װָםוַ	O
3202	בבַַַ	O
3203	ַבם	O
3204	ֳָׁדוַ	O
3205	ָבַֿה	O
3206	דֻב	O
3207	ַבהׁזםּ	B-GPE
3208	ז׃זם׃ַׁ	B-GPE
3209	ד	O
3210	ַבַַֽֿ	B-ORG
3211	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3212	זַבם	O
3213	׃דֽ	O
3214	בוַ	O
3215	ַָבַַֽ	O
3216	בל	O
3217	דױַבֽוַ	O
3218	ַב׃םַֿםֹ	O
3219	"¡"	O
3220	דֻב	O
3221	ַבדבֹ	O
3222	"¡"	O
3223	ד	O
3224	ַבד	O
3225	ם	O
3226	ַבז	O
3227	ה׃ו	O
3228	ָֿ	O
3229	ֳ׃וב	O
3230	בב׃ב	O
3231	זַבֳװ־ַױ	O
3232	.	O
3233	\	
3234	""""	O
3235	\	
3236	ֳ־םַׁ	O
3237	"¡"	O
3238	םדה	O
3239	בבדָׁ	B-ORG
3240	ֳה	O
3241	םדב	O
3242	בל	O
3243	ׂםׂ	O
3244	בַַו	O
3245	ד	O
3246	ַבָבַֿה	O
3247	ַבהַ״ֹ	O
3248	ַָבבֹ	O
3249	ַבַהּבםׂםֹ	B-LANGUAGE
3250	ם	O
3251	דהדֹ	B-ORG
3252	ַבֵםזַ׃	I-ORG
3253	זֳה	O
3254	םֿד	O
3255	ַבׁ	O
3256	דה	O
3257	ד׃זל	O
3258	ַָֿב	O
3259	ַבדזַֿׁ	O
3260	ַבָװׁםֹ	O
3261	זַב־ַָׁ	O
3262	"¡"	O
3263	זבַ	O
3264	׃םדַ	O
3265	ם	O
3266	ַבדַּבַ	O
3267	ַבַֻםֹ	O
3268	זַבבםדםֹ	O
3269	"¡"	O
3270	ז׀ב	O
3271	דה	O
3272	ֳּב	O
3273	ֽם	O
3274	ַהֿדַּ	O
3275	ֳם	O
3276	ֳָׁ	O
3277	ָםה	O
3278	ַבװזָ	O
3279	"¡"	O
3280	\	
3281	זוז	O
3282	דַ	O
3283	דה	O
3284	װֳהו	O
3285	ַבד׃ַֹֿ	O
3286	ם	O
3287	ֿד	O
3288	זׁ׃ם־	O
3289	ֹׁ	O
3290	ֳה	O
3291	ַבדָׁ	B-GPE
3292	םדֻב	O
3293	ֳםײַ	O
3294	ֱַּׂ	O
3295	בַ	O
3296	םֳּׂ	O
3297	דה	O
3298	ֿזב	O
3299	ָׁ	B-LOC
3300	ֵׁםםַ	I-LOC
3301	.	O
3302	\	
3303	בַזֹ	O
3304	בל	O
3305	׀ב	O
3306	"¡"	O
3307	םדה	O
3308	בבדָׁ	B-ORG
3309	ַבׁםׂ	O
3310	בל	O
3311	ַֹּׁ	O
3312	הז	O
3313	דֽֿֿ	O
3314	דה	O
3315	ַב׃ב	O
3316	זַבם	O
3317	םד	O
3318	םוַ	O
3319	ָדםֹׂ	O
3320	ה׃ָםֹ	O
3321	.	O
3322	\	
3323	בֿ	O
3324	ֳָֻ	O
3325	ו׀ַ	O
3326	ַבהז	O
3327	דה	O
3328	ַבדַַָׁ	O
3329	ּֿזַו	O
3330	ם	O
3331	ַבַדב	O
3332	ד	O
3333	ַבםַהַ	O
3334	ז	O
3335	ַבז״הםֹ	O
3336	דֻב	O
3337	ׁםׂ	O
3338	ַבַַֽֿ	B-ORG
3339	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3340	בל	O
3341	דַֿם	O
3342	ַבֽד	O
3343	זַבױבָ	O
3344	ם	O
3345	׃הזַו	O
3346	ַבֳזבל	B-ORDINAL
3347	.	O
3348	\	
3349	""""	O
3350	ָו׀ו	O
3351	ַב״ׁםֹ	O
3352	םדה	O
3353	בבדָׁ	B-ORG
3354	ֳה	O
3355	םהב	O
3356	ָב	O
3357	זִֹֿ	O
3358	דה	O
3359	ַבַהֿדַּ	O
3360	ַבַױַֿם	O
3361	ֵבל	O
3362	ַהֿדַּ	O
3363	׃םַ׃ם	O
3364	ֳֻׁ	O
3365	דַ׃ַ	O
3366	זַָׁ״ַ	O
3367	.	O
3368	\	
3369	""""	O
3370	\	
3371	ֽױׁ	O
3372	ַבהז׀	O
3373	ַבֳזׁזָם	O
3374	ם	O
3375	דה״ֹ	B-LOC
3376	ַבװׁ	I-LOC
3377	ַבֳז׃״	I-LOC
3378	זװדַב	B-LOC
3379	ֳׁםםַ	I-LOC
3380	:	O
3381	ַבדָׁ	B-GPE
3382	\	
3383	ֵה	O
3384	ַֹֿ	O
3385	ַֽבַ	O
3386	ַבדָׁ	B-GPE
3387	ַבדהזֹ	O
3388	זֿזׁו	O
3389	ַב	O
3390	ֳדהם	O
3391	ֵבםדם	O
3392	ֶׁם׃	O
3393	םבבַה	O
3394	דה	O
3395	ַֽדַבַ	O
3396	ָזבו	O
3397	בַהַַֿ	O
3398	ַבַַֽֿ	B-ORG
3399	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3400	ב׃םַ׃ַו	O
3401	ַבַֿ־בםֹ	O
3402	–	O
3403	ׁד	O
3404	ֳהו	O
3405	םֽדב	O
3406	ֳה	O
3407	םזַױב	O
3408	ַודַדו	O
3409	ַָבזױםַ	O
3410	ַב־ַױֹ	O
3411	ַָױַֿו	O
3412	״ַבדַ	O
3413	ֳהו	O
3414	םבל	O
3415	דזםבַ	O
3416	דה	O
3417	ַבַַֽֿ	B-ORG
3418	\	
3419	םֽד	O
3420	ַבהַד	B-ORG
3421	ַבדָׁם	I-ORG
3422	ָםַֹֿ	O
3423	ַבדב	B-PERS
3424	דֽדֿ	I-PERS
3425	ַב׃ַֿ׃	I-PERS
3426	ָבַֿ	O
3427	םׁ	O
3428	ֵבל	O
3429	דזַֿׁ	O
3430	ַב״ַֹ	O
3431	זםַהם	O
3432	דװַב	O
3433	ַּדַםֹ	O
3434	זַױַֿםֹ	O
3435	דׂדהֹ	O
3436	זהַַׂ	O
3437	ֵבםדםַ	O
3438	״זםב	O
3439	ַבדֿל	O
3440	בל	O
3441	ַבױֱַֽׁ	O
3442	ַבָׁםֹ	O
3443	.	O
3444	\	
3445	זםׁל	O
3446	ַבדָׁ	B-ORG
3447	ם	O
3448	ַבַַֽֿ	B-ORG
3449	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3450	דױַֿׁ	O
3451	ֶׁם׃םַ	O
3452	בבֿד	O
3453	ם	O
3454	דזַּוֹ	O
3455	ו׀ו	O
3456	ַבדװַב	O
3457	\	
3458	זוז	O
3459	דַ	O
3460	ם״ם	O
3461	ַבַַֽֿ	B-ORG
3462	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3463	הז׀ַ	O
3464	ָםַׁ	O
3465	ם	O
3466	ַבדָׁ	B-GPE
3467	–	O
3468	ֽל	O
3469	ד	O
3470	דײם	O
3471	ַבָבַֿ	O
3472	הֽז	O
3473	ׂםׂ	O
3474	דזוַ	O
3475	ם	O
3476	ו׀ו	O
3477	ַבבַֹ	O
3478	.	O
3479	\	
3480	םדֿ	O
3481	ַבדָׁ	B-GPE
3482	בל	O
3483	ַבַֹּׁ	O
3484	ד	O
3485	ֳזׁזַָ	B-LOC
3486	זד׃ַַֿוַ	O
3487	ַבדַבםֹ	O
3488	זֿדוַ	O
3489	ַבָֿבזדַ׃ם	O
3490	ם	O
3491	ײםֹ	O
3492	ַבױֱַֽׁ	O
3493	ַבָׁםֹ	O
3494	\	
3495	זוז	O
3496	םה	O
3497	ֿםַׁ	O
3498	־ַױַ	O
3499	בבַו	O
3500	ד	O
3501	ׁה׃ַ	B-GPE
3502	ַבם	O
3503	ָׁוַ	O
3504	ַבדבםֹ	O
3505	ֽבםַ	O
3506	ַַָֻ	O
3507	בוַ	O
3508	\	
3509	זד	O
3510	׀ב	O
3511	"¡"	O
3512	ָׁ	O
3513	ַב׃ב״ַ	B-ORG
3514	ַבדָׁםֹ	I-ORG
3515	ַדַֿ	O
3516	ַבדָׁ	B-ORG
3517	ַבדׁ״	O
3518	בל	O
3519	ֳזׁזַָ	B-LOC
3520	ה״ֹ	O
3521	ײ	O
3522	"¡"	O
3523	\	
3524	בבַֽ	O
3525	בל	O
3526	ַבבַַ	O
3527	ַבַּׁםֹ	O
3528	זדזַױבֹ	O
3529	בם	O
3530	ַבד׃ַַֿ	O
3531	ַבֻהֶַםֹ	O
3532	דה	O
3533	ַבַַֽֿ	B-ORG
3534	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3535	"¡"	O
3536	ַה	O
3537	בל	O
3538	ַבהַד	O
3539	ַבדָׁם	O
3540	ם	O
3541	ֻםׁ	O
3542	דה	O
3543	ַבֳֽםַה	O
3544	ָזב	O
3545	םזֿ	O
3546	ַּׁםֹ	O
3547	זַהַַֿ	O
3548	בזײםֹ	O
3549	ֽז	O
3550	ַבֵה׃ַה	O
3551	בֿםו	O
3552	דה	O
3553	ָײ	O
3554	ַבֿזב	O
3555	ַבֳזׁזָםֹ	O
3556	.	O
3557	\	
3558	בֿ	O
3559	ֿ	O
3560	ו׀ַ	O
3561	ַבֳדׁ	O
3562	ױַהם	O
3563	ַבַׁׁ	O
3564	ַבדַָֹׁ	O
3565	ם	O
3566	ַב׃הזַ	B-DATE
3567	ַבֳ־םֹׁ	I-DATE
3568	ֵבל	O
3569	הזם	O
3570	ַֹֿ	O
3571	ֿד	O
3572	ַבָבַֿ	O
3573	ה	O
3574	״ׁם	O
3575	ׂםׂ	O
3576	ַבׁזַָ״	O
3577	ד	O
3578	ֿזב	O
3579	דּב׃	B-ORG
3580	ַבַזה	I-ORG
3581	ַב־בםּם	I-ORG
3582	זֵַדֹ	O
3583	בַַ	O
3584	ּֿםֹֿ	O
3585	ד	O
3586	װֱַׁ	O
3587	םׁ	O
3588	בםֿםםה	O
3589	דֻב	O
3590	ַבױםה	B-GPE
3591	זׁז׃םַ	B-GPE
3592	.	O
3593	\	
3594	םזֿ	O
3595	ַדַֿ	O
3596	ַבדָׁ	B-ORG
3597	ַבַױַֿם	O
3598	ַבדׁ״	O
3599	בל	O
3600	ֳזׁזַָ	B-LOC
3601	ֵבל	O
3602	זײ	O
3603	ַבַַֽֿ	B-ORG
3604	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3605	ַב־ַױ	O
3606	ַַָָׁו	O
3607	װׁםַ	O
3608	ַּׁםַ	O
3609	ֶׁם׃םַ	O
3610	בבדדבֹ	O
3611	זֳָׁ	O
3612	דױֿׁ	O
3613	בבד׃ַַֿ	O
3614	ַבֻהֶַםֹ	O
3615	בוַ	O
3616	\	
3617	ֽםֻ	O
3618	םָׁ	O
3619	ַבדָׁ	B-ORG
3620	ֳָׁ	O
3621	ַבד׃םֿםה	O
3622	דה	O
3623	ד׃ַַֿ	O
3624	ַבַַֽֿ	B-ORG
3625	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3626	ם	O
3627	ֽזײ	B-LOC
3628	ַבָֽׁ	I-LOC
3629	ַבֳָםײ	I-LOC
3630	ַבדז׃״	I-LOC
3631	"¡"	O
3632	ֵ׀	O
3633	בל	O
3634	ַבדבםַַׁ	B-MONEY
3635	דה	I-MONEY
3636	ַבםזׁז	I-MONEY
3637	דה	O
3638	״ׁ	O
3639	ב	O
3640	דה	O
3641	ַבֲבםֹ	O
3642	ַבֳזׁזָםֹ	O
3643	בבּזַׁ	O
3644	זַבָה	B-ORG
3645	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3646	בבַ׃ֻדַׁ	I-ORG
3647	ָםה	B-DATE
3648	ַבַדםה	I-DATE
3649	2014	I-DATE
3650	ז2017	I-DATE
3651	.	O
3652	\	
3653	זבל	O
3654	ַבׁד	O
3655	דה	O
3656	ֳה	O
3657	ַבהַד	O
3658	םהׁ	O
3659	ֵבל	O
3660	ד׃ַַֿ	O
3661	ַבַַֽֿ	B-ORG
3662	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3663	זַבַֹּׁ	O
3664	דו	O
3665	הֹׁ	O
3666	ֵםַָּםֹ	O
3667	"¡"	O
3668	ֵבַ	O
3669	ֳה	O
3670	ֽםו	O
3671	ֳֻםׁ	O
3672	ָ׃ָָ	O
3673	ַבַהַַֿ	O
3674	ַבֳזׁזָםֹ	O
3675	בדַָׁו	O
3676	ם	O
3677	דַּב	O
3678	ֽז	O
3679	ַבֵה׃ַה	O
3680	–	O
3681	זבַ׃םדַ	O
3682	ב	O
3683	ַבדָׁ״ֹ	O
3684	ַָבד	O
3685	ַב׀ם	O
3686	ֳָ	O
3687	ַבֻזַׁ	B-EVENT
3688	ַבָׁםֹ	I-EVENT
3689	ַד	I-EVENT
3690	2011	I-EVENT
3691	–	O
3692	זבׁײו	O
3693	ֵבל	O
3694	ז	O
3695	ׁםָ	O
3696	ַבַזײ	O
3697	ֽזב	O
3698	ײםֹ	O
3699	ַבױֱַֽׁ	O
3700	\	
3701	זוז	O
3702	דַ	O
3703	ַײֽ	O
3704	דה	O
3705	־בַב	O
3706	־״ַָ	B-EVENT
3707	ַבדב	I-EVENT
3708	דֽדֿ	I-EVENT
3709	ַב׃ַֿ׃	I-EVENT
3710	ם	I-EVENT
3711	דֹ	I-EVENT
3712	דּב׃	I-EVENT
3713	ַבַזה	I-EVENT
3714	ַב־בםּם	I-EVENT
3715	ַד	I-EVENT
3716	2016	I-EVENT
3717	ם	O
3718	׀ׁזֹ	O
3719	ַבזׁ	O
3720	ָםה	O
3721	ַבדָׁ	B-ORG
3722	זָײ	O
3723	ַבדהדַ	O
3724	ַבֿזבםֹ	O
3725	(	O
3726	ָדַ	O
3727	ם	O
3728	׀ב	O
3729	ַבַַֽֿ	B-ORG
3730	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3731	זַבֳדד	B-ORG
3732	ַבדֹֽֿ	I-ORG
3733	)	O
3734	ֽזב	O
3735	ַבהַׂ	O
3736	ַבֵבםדם	O
3737	\	
3738	ֽםֻ	O
3739	ֳזײֽ	O
3740	ֳה	O
3741	ַבהַד	B-ORG
3742	ַבדָׁם	I-ORG
3743	בה	O
3744	םָב	O
3745	ֳם	O
3746	ֿ־ב	O
3747	ם	O
3748	׃םַ׃ַו	O
3749	ַבַֿ־בםֹ	O
3750	.	O
3751	\	
3752	בל	O
3753	ַבׁד	O
3754	דה	O
3755	ו׀ַ	O
3756	ַבזׁ	O
3757	"¡"	O
3758	דב	O
3759	ַבַָׁ״	O
3760	בל	O
3761	ַבַֽ	O
3762	בל	O
3763	בַַ	O
3764	״םָֹ	O
3765	ד	O
3766	ַבַַֽֿ	B-ORG
3767	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3768	ֵַַֿׁ	O
3769	דהוַ	O
3770	ֳה	O
3771	ַבַהַװ	O
3772	ַבַױַֿם	O
3773	ם	O
3774	ַבדָׁ	B-GPE
3775	םדֿ	O
3776	בל	O
3777	ַבַֹּׁ	O
3778	ד	O
3779	ֳזׁזַָ	B-LOC
3780	זד׃ַַֿ	O
3781	ַבַַֽֿ	B-ORG
3782	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3783	\	
3784	זֽל	O
3785	ם	O
3786	בדו	O
3787	ם	O
3788	ַבדֹ	O
3789	ַבדװַׁ	O
3790	ֵבםוַ	O
3791	ֲהַ	O
3792	"¡"	O
3793	װֿֿ	O
3794	ַבדב	B-OCC
3795	בל	O
3796	ֳה	O
3797	ַבדָׁ	B-ORG
3798	׃ם׃ל	O
3799	ֵבל	O
3800	ַבַֽ	O
3801	בל	O
3802	װַַׁו	O
3803	ד	O
3804	ֽבֶַו	O
3805	ַבַֽבםםה	O
3806	(	O
3807	דֻב	O
3808	ֿזב	O
3809	ַבַַֽֿ	B-ORG
3810	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3811	)	O
3812	ַָבׁד	O
3813	דה	O
3814	ֵַדֹ	O
3815	ַבדָׁ	B-GPE
3816	בַֽבַ	O
3817	ּֿםֹֿ	O
3818	ד	O
3819	ב	O
3820	דה	O
3821	ׁז׃םַ	B-GPE
3822	זַבױםה	B-GPE
3823	\	
3824	ד	O
3825	׀ב	O
3826	"¡"	O
3827	ֵה	O
3828	ו׀ו	O
3829	ַבװַַׁ	O
3830	ַבּֿםֹֿ	O
3831	בבדָׁ	B-GPE
3832	םֽ	O
3833	בו	O
3834	ׂםׂ	O
3835	דזו	O
3836	ַבַזײם	O
3837	ַּו	O
3838	ֳזׁזַָ	B-LOC
3839	.	O
3840	\	
3841	ַבד־ַז	O
3842	ַבדבֹ	O
3843	ַָבֳדה	O
3844	זַבוֹּׁ	O
3845	\	
3846	ם	O
3847	ב	O
3848	ַֿׂםַֿ	O
3849	ַבַײ״ַַָׁ	O
3850	ַבהַֹּ	O
3851	ה	O
3852	ַבֻזַׁ	B-EVENT
3853	ַבָׁםֹ	I-EVENT
3854	ם	O
3855	ַבדה״ֹ	O
3856	ם	O
3857	ַב׃הזַ	B-DATE
3858	ַבבםבֹ	I-DATE
3859	ַבדַײםֹ	I-DATE
3860	"¡"	O
3861	וםדה	O
3862	ַבד־ַז	O
3863	ַבֳדהםֹ	O
3864	ַבדבֹ	O
3865	ַָבֵׁוַָ	O
3866	זַבוֹּׁ	O
3867	ז	O
3868	ַבֿזב	O
3869	בל	O
3870	ַבבַַ	O
3871	ָםה	O
3872	ַבַַֽֿ	B-ORG
3873	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3874	זװדַב	B-LOC
3875	ֳׁםםַ	I-LOC
3876	\	
3877	םָׁ	O
3878	ַבדָׁ	B-GPE
3879	דה״ֹ	O
3880	הַֹֿׁ	O
3881	דה	O
3882	ֽםֻ	O
3883	ַבַ׃ַׁׁ	O
3884	ַבה׃ָם	O
3885	ם	O
3886	דה״ֹ	O
3887	װֿםֹֿ	O
3888	ַבבָ	O
3889	.	O
3890	\	
3891	בֿ	O
3892	׃דֽ	O
3893	ו׀ַ	O
3894	ַבֳדׁ	O
3895	בבדָׁ	B-ORG
3896	ָֿםד	O
3897	ה׃ו	O
3898	בל	O
3899	ֳהו	O
3900	ֽבם	O
3901	דזֻז	O
3902	ָו	O
3903	בֳזׁזַָ	B-LOC
3904	זזּוֹ	O
3905	ֲדהֹ	O
3906	בבַ׃ֻדַׁ	O
3907	ז׀ב	O
3908	ַַָָׁו	O
3909	ַבַ	O
3910	ֶׁם׃ַ	O
3911	ם	O
3912	ֽב	O
3913	ֳׂדֹ	O
3914	ַב״ׁ	O
3915	ם	O
3916	װדַב	B-LOC
3917	ֳׁםםַ	I-LOC
3918	זז	O
3919	ַבד־״״ַ	O
3920	ַבֵׁוַָםֹ	O
3921	ָב	O
3922	הם׀וַ	O
3923	בל	O
3924	ַבֳַׁײם	B-LOC
3925	ַבֳזׁזָםֹ	I-LOC
3926	(	O
3927	זבַ׃םדַ	O
3928	ם	O
3929	ָבּםַ	B-GPE
3930	זׁה׃ַ	B-GPE
3931	זֵ׃ַָהםַ	B-GPE
3932	)	O
3933	\	
3934	זוז	O
3935	דַ	O
3936	םדהֽ	O
3937	ַבהַד	O
3938	ַבדָׁם	O
3939	ֳֻםַׁ	O
3940	ֵםַָּםַ	O
3941	ם	O
3942	ַדבַו	O
3943	ד	O
3944	ַבַַֽֿ	B-ORG
3945	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3946	זזםײ	O
3947	ַדַֿו	O
3948	בל	O
3949	ַבֿד	O
3950	ַבדַבם	O
3951	זַבָֿבזדַ׃ם	O
3952	ַבֳזׁזָם	O
3953	.	O
3954	\	
3955	דַ	O
3956	ם׃־ֿד	O
3957	ַבדָׁ	B-GPE
3958	ָױזֹׁ	O
3959	דַׂםֹֿ	O
3960	ֿזׁו	O
3961	ם	O
3962	ַבֽֿ	O
3963	דה	O
3964	ַבוֹּׁ	O
3965	םׁ	O
3966	ַבװׁםֹ	O
3967	ֵבל	O
3968	ֳזׁזַָ	B-LOC
3969	"¡"	O
3970	זבַ׃םדַ	O
3971	ֵ׃ַָהםַ	B-GPE
3972	"¡"	O
3973	בׂםׂ	O
3974	דזו	O
3975	ם	O
3976	בַַו	O
3977	ד	O
3978	ַבַַֽֿ	B-ORG
3979	ַבֳזׁזָם	I-ORG
3980	\	
3981	ֽםֻ	O
3982	םה	O
3983	ַבֻםׁ	O
3984	דה	O
3985	ַבדזַ״הםה	O
3986	ַבדַָֹׁ	O
3987	ַַֽׁדַ	O
3988	װֿםַֿ	O
3989	בֳזׁזַָ	B-LOC
3990	–	O
3991	ַָבׁד	O
3992	דה	O
3993	ֳה	O
3994	ו׀ַ	O
3995	ַבֳדׁ	O
3996	ֳָֿ	O
3997	םםׁ	O
3998	ַֽבםַ	O
3999	.	O
4000	\	
4001	זַ	O
4002	בַֿׁ׃ֹ	O
4003	ֳּׁוַ	O
4004	ֿזב	O
4005	ַבּזַׁ	O
4006	ַבֳזׁזָם	O
4007	ַָבּהזָ	O
4008	(	O
4009	EU	B-ORG
4010	Neighbours	I-ORG
4011	South	I-ORG
4012	)	O
4013	"¡"	O
4014	ֿ	O
4015	ַה־ײ	O
4016	דֿב	O
4017	ַבדַָֹׁ	O
4018	ַב׀םה	O
4019	םהׁזה	O
4020	ֵבל	O
4021	ַבַַֽֿ	B-ORG
4022	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4023	הֹׁ	O
4024	ֵםַָּםֹ	O
4025	ָה׃ָֹ	O
4026	13	B-CARDINAL
4027	ה״ֹ	O
4028	דֶזםֹ	O
4029	דַ	O
4030	ָםה	B-DATE
4031	ַדם	I-DATE
4032	2017	I-DATE
4033	ז2018	I-DATE
4034	.	O
4035	\	
4036	זד	O
4037	׀ב	O
4038	"¡"	O
4039	זַָבׁד	O
4040	דה	O
4041	ו׀ַ	O
4042	ַבַה־ַײ	O
4043	"¡"	O
4044	בַםַׂב	O
4045	בֿל	O
4046	59	B-PERCENT
4047	ַָבדֶַֹ	I-PERCENT
4048	דה	O
4049	ַבד׃ּזָםה	B-NORP
4050	הֹׁ	O
4051	ֵםַָּםֹ	O
4052	בבַַֽֿ	B-ORG
4053	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4054	\	
4055	ֽםֻ	O
4056	םָׁ״	O
4057	ַבֻםׁ	O
4058	דה	O
4059	ַבדַָֹׁ	B-NORP
4060	ַבד׃ּזָםה	I-NORP
4061	ַבַַֽֿ	B-ORG
4062	ָדַוםד	O
4063	דֻב	O
4064	ֽז	O
4065	ַבֵה׃ַה	O
4066	זַבֿםדַׁ״םֹ	O
4067	זַבֽׁםַ	O
4068	ַבֿׁםֹ	O
4069	\	
4070	דַ	O
4071	םָׁ	O
4072	ַבבַׂ	O
4073	זז׃ֶַב	O
4074	ַבזַױב	O
4075	ַבַּדַם	O
4076	זבַ׃םדַ	O
4077	ם	O
4078	ׁה׃ַ	B-GPE
4079	זֵ׃ַָהםַ	B-GPE
4080	דה	O
4081	ָםה	O
4082	ַבזַדב	O
4083	ַבד׃ַודֹ	O
4084	ם	O
4085	ׂםׂ	O
4086	ַבדֿ	O
4087	ַבַֻם	O
4088	ַבֳזׁזָם	O
4089	ם	O
4090	ַבדָׁ	B-GPE
4091	.	O
4092	\	
4093	ײבַ	O
4094	ה	O
4095	׀ב	O
4096	"¡"	O
4097	םׁ׃ד	O
4098	ַבֻםׁ	O
4099	דה	O
4100	ַבװַָָ	B-NORP
4101	ם	O
4102	ַבדָׁ	B-GPE
4103	ױזֹׁ	O
4104	דַֻבםֹ	O
4105	בבֽםַֹ	O
4106	ם	O
4107	ֳזׁזַָ	B-LOC
4108	דדַ	O
4109	םּבוַ	O
4110	זּוֹ	O
4111	ּ׀ָ	O
4112	ֶׁם׃םֹ	O
4113	בבדוַּׁםה	B-NORP
4114	דה	O
4115	ַבדָׁ	B-GPE
4116	\	
4117	דַ	O
4118	ֳה	O
4119	ה׃ָֹ	O
4120	ַבד׃ּזָםה	B-NORP
4121	ם	O
4122	ַבדָׁ	B-GPE
4123	זַב׀ם	O
4124	םׁזה	O
4125	ֳה	O
4126	ַבַַֽֿ	B-ORG
4127	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4128	םהָם	O
4129	ֳה	O
4130	םִֿם	O
4131	ֿזַׁ	O
4132	ֳָׁ	O
4133	ם	O
4134	ָבַֿוד	O
4135	–	O
4136	דה	O
4137	־בַב	O
4138	ַבַֹּׁ	O
4139	זַבהדםֹ	O
4140	ַבַױַֿםֹ	O
4141	זַבוֹּׁ	O
4142	–	O
4143	ֳָׁ	O
4144	דה	O
4145	ַבה׃ָ	O
4146	ם	O
4147	ֳם	O
4148	ָבֿ	O
4149	ֲ־ׁ	O
4150	ם	O
4151	דה״ֹ	B-LOC
4152	ַבדָׁ	I-LOC
4153	ַבָׁם	I-LOC
4154	\	
4155	ֽםֻ	O
4156	ֳה	O
4157	ה׃ָֹ	O
4158	71	B-PERCENT
4159	ַָבדֶַֹ	I-PERCENT
4160	דה	O
4161	ַבד׃ּזָםה	B-NORP
4162	ַבדַָֹׁ	I-NORP
4163	םׁזה	O
4164	ֳה	O
4165	ַבַַֽֿ	B-ORG
4166	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4167	בו	O
4168	ֳֻםׁ	O
4169	ֵםַָּם	O
4170	בל	O
4171	הדםֹ	O
4172	ָבַֿוד	O
4173	\	
4174	זם	O
4175	ו׀ו	O
4176	ַבָםֶֹ	O
4177	"¡"	O
4178	םדה	O
4179	בבַַֽֿ	B-ORG
4180	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4181	ׂםׂ	O
4182	הז׀ו	O
4183	ַב׀ם	O
4184	םד	O
4185	ָו	O
4186	ם	O
4187	ַבדָׁ	B-GPE
4188	דה	O
4189	־בַב	O
4190	ַָׁדּ	O
4191	ַבד׃ַַֿ	O
4192	ַבדזּוֹ	O
4193	בבדּדַ	O
4194	ַבדֽבםֹ	O
4195	.	O
4196	\	
4197	ַב־בַױֹ	O
4198	\	
4199	םֿׁ	O
4200	ַבהַד	O
4201	ַבדָׁם	O
4202	ֳהו	O
4203	בַ	O
4204	ם׃״ם	O
4205	ַבַ׃הֱַ	O
4206	ה	O
4207	ַבַֹּׁ	O
4208	זַבד׃ַַֿ	O
4209	ַבֳזׁזָםֹ	O
4210	.	O
4211	\	
4212	םׁ	O
4213	ֳה	O
4214	ּוזֿ	O
4215	הזם	O
4216	ֽבֶַו	O
4217	–	O
4218	דה	O
4219	־בַב	O
4220	ַֽבַו	O
4221	ד	O
4222	ֿזב	O
4223	דּב׃	B-ORG
4224	ַבַזה	I-ORG
4225	ַב־בםּם	I-ORG
4226	זַבֿזב	I-ORG
4227	ַבֵׁםםֹ	I-ORG
4228	ז׀ב	O
4229	ַבױםה	B-GPE
4230	זָׁדַ	O
4231	ׁז׃םַ	B-GPE
4232	–	O
4233	׃ּבו	O
4234	ֳב	O
4235	ַדַַֿ	O
4236	בל	O
4237	ַבַַֽֿ	B-ORG
4238	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4239	ם	O
4240	ַבד׃ָב	O
4241	.	O
4242	\	
4243	׃םב	O
4244	ֿזׁ	O
4245	ַבדָׁ	B-GPE
4246	ם	O
4247	ַבֽֿ	O
4248	דה	O
4249	ַבוֹּׁ	O
4250	םׁ	O
4251	ַבװׁםֹ	O
4252	זדַָֹֽׁ	O
4253	ַבֵׁוַָ	O
4254	ם׃ַוד	O
4255	ם	O
4256	ּב	O
4257	ַבָבֿ	O
4258	ֽבםַ	O
4259	דודַ	O
4260	בבַַֽֿ	B-ORG
4261	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4262	\	
4263	םׁ	O
4264	ֳה	O
4265	ַֽדַב	O
4266	דזַױבֹ	O
4267	ָזב	O
4268	ַבדָׁ	B-ORG
4269	בַהַַֿ	O
4270	ַבַַֽֿ	B-ORG
4271	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4272	ב׃ּבו	O
4273	ַבֽזם	O
4274	ֳז	O
4275	בהַׂו	O
4276	ַבֵבםדם	O
4277	׃םזה	O
4278	ֳב	O
4279	–	O
4280	ַָבׁד	O
4281	דה	O
4282	ֳהו	O
4283	דה	O
4284	ַבדֽדב	O
4285	ֳה	O
4286	םזַױב	O
4287	ַודַדו	O
4288	ַָבזױםַ	O
4289	ַב־ַױֹ	O
4290	ַָױַֿו	O
4291	״ַבדַ	O
4292	ֳהו	O
4293	םבל	O
4294	דזםבַ	O
4295	דה	O
4296	ַבַַֽֿ	B-ORG
4297	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4298	\	
4299	ם	O
4300	ַבדַָב	O
4301	"¡"	O
4302	׃ב	O
4303	ַבבַַ	O
4304	ַבׁה׃םֹ	O
4305	ַבדָׁםֹ	O
4306	זםֹ	O
4307	\	
4308	ָב	O
4309	ֿ	O
4310	ׂׂ	O
4311	ַָׁם׃	B-ORG
4312	דה	O
4313	הז׀וַ	O
4314	ם	O
4315	ַבדָׁ	B-GPE
4316	ם	O
4317	ב	O
4318	ַבהֹׁ	O
4319	װֿםֹֿ	O
4320	ַבֵםַָּםֹ	O
4321	בׁה׃ַ	B-ORG
4322	בֿל	O
4323	ַבהַד	O
4324	ַבַֽד	O
4325	זַבװָ	O
4326	בל	O
4327	ֽֿ	O
4328	׃זֱַ	O
4329	.	O
4330	\	
4331	זֳ־םַׁ	B-ORDINAL
4332	"¡"	O
4333	זוז	O
4334	ַבֳוד	O
4335	"¡"	O
4336	ֵה	O
4337	ַבהַׂ	O
4338	בל	O
4339	ַבױֱַֽׁ	O
4340	׃םב	O
4341	־״ַ	O
4342	ֳֽדׁ	O
4343	ַָבה׃ָֹ	O
4344	בבהַד	B-ORG
4345	ַבדָׁם	I-ORG
4346	ם	O
4347	בַַו	O
4348	ד	O
4349	ֳזׁזַָ	B-LOC
4350	.	O
4351	\	
4352	בֿ	O
4353	ָֽׁ	O
4354	ַבדָׁ	B-ORG
4355	ָָזב	O
4356	ַבַַֽֿ	B-ORG
4357	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4358	ַבזַײֽ	O
4359	בו׀ַ	O
4360	ַבזַ	O
4361	דַ	O
4362	ָםה	O
4363	׀ב	O
4364	דה	O
4365	ַבדז	O
4366	ַב׀ם	O
4367	ָהו	O
4368	ם	O
4369	םזהםז	B-DATE
4370	2019	I-DATE
4371	ֿׁםַ	B-PERS
4372	דזׁםהם	I-PERS
4373	ֻד	O
4374	ַבדדֻב	B-OCC
4375	ַב׃ַדם	I-OCC
4376	בבַַֽֿ	I-OCC
4377	ַבֳזׁזָם	I-OCC
4378	בבװִזה	I-OCC
4379	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
4380	זַב׃םַ׃ֹ	I-OCC
4381	ַבֳדהםֹ	I-OCC
4382	.	O
4383	\	
4384	דה	O
4385	װָו	O
4386	ַבדִֿ	O
4387	ֳה	O
4388	ַבהַד	B-ORG
4389	ַבדָׁם	I-ORG
4390	׃םהֳל	O
4391	ָה׃ו	O
4392	ה	O
4393	ַבַַֽֿ	B-ORG
4394	ַבֳזׁזָם	I-ORG
4395	זַבֿזב	O
4396	ַבֳײֱַ	O
4397	םו	O
4398	ֵ׀ַ	O
4399	ֳׁל	O
4400	ֳהוד	O
4401	םֿדזה	O
4402	ֳם	O
4403	ַהוַַ	O
4404	בב׃םַֹֿ	O
4405	ַבַָׁםֹ	O
4406	בבדָׁ	B-GPE
4407	.	O
4408	\	
4409	םַ׃דםהֹ	B-PERS
4410	ֳָז	I-PERS
4411	ַבׂוזׁ	I-PERS
4412	\	
4413	ֳָז	B-PERS
4414	ַבׂוזׁ	I-PERS
4415	ום	O
4416	ׂדםבֹ	O
4417	ֶַֹׁׂ	O
4418	ם	O
4419	דׁׂ	B-ORG
4420	ָׁזהּׂ	I-ORG
4421	"¡"	O
4422	ז	O
4423	ַֽׂ	O
4424	ֿזַׁו	O
4425	ם	O
4426	ַבבזד	O
4427	ַב׃םַ׃םֹ	O
4428	דה	O
4429	ַּדֹ	B-ORG
4430	ֳז׃זֿׁ	I-ORG
4431	ֽםֻ	O
4432	ֳ״	O
4433	דַֽײַׁ	O
4434	בדֽׁבם	O
4435	ַבַָבזׁםז׃	O
4436	זַבֿזַׁו	O
4437	ם	O
4438	ַב׃םַ׃ַ	O
4439	ַבדַׁהֹ	O
4440	זַבבַַ	O
4441	ַבֿזבםֹ	O
4442	זַבֽזדֹ	O
4443	ַבַױַֿםֹ	O
4444	.	O
4445	\	
4446	ׁׂ	O
4447	ָֽזֻוַ	O
4448	בל	O
4449	ַ׃דַׁׁםֹ	O
4450	ַבֳהדֹ	O
4451	ַב׃ב״זםֹ	O
4452	זֽזבַוַ	O
4453	"¡"	O
4454	זַב׃בז	O
4455	ַבַ׃ַׁםּם	O
4456	ַב׀ם	O
4457	דֿו	O
4458	ו׀ו	O
4459	ַבֳהדֹ	O
4460	"¡"	O
4461	זַבַ	O
4462	ַבֳהדֹ	O
4463	ד	O
4464	ַבםַַׁ	O
4465	ַבדַׁײֹ	O
4466	"¡"	O
4467	ז	O
4468	ֿֿ	O
4469	ַבדהוּםַ	O
4470	.	O
4471	\	
4472	זום	O
4473	ָ	O
4474	ַַָ	O
4475	ֽזב	O
4476	ַ׃דַׁׁםֹ	O
4477	ַבֳהדֹ	O
4478	ַבדבםֹ	O
4479	ַבָׁםֹ	O
4480	ז	O
4481	דב	O
4482	ֹֿ	O
4483	דװַׁם	O
4484	ֽזב	O
4485	׃םַ׃ֹ	O
4486	ז	O
4487	ַױַֿ	O
4488	ֿזב	O
4489	װדַב	B-LOC
4490	ֳׁםםַ	I-LOC
4491	\	
4492	זֿ	O
4493	דב	O
4494	ֳָז	B-PERS
4495	ַבׂוזׁ	I-PERS
4496	׃ַַָ	O
4497	דֽבבֹ	O
4498	ד־ַ״ׁ	O
4499	׃םַ׃םֹ	O
4500	ם	O
4501	ֳז׃זֿׁ	B-ORG
4502	ֳהַבםםַ	I-ORG
4503	"¡"	O
4504	ז	O
4505	ֽױב	O
4506	בל	O
4507	ֹּֿׁ	O
4508	ַבַָבזׁםז׃	O
4509	ָדםׂ	O
4510	ם	O
4511	ַבבזד	O
4512	ַב׃םַ׃םֹ	O
4513	דה	O
4514	ַּדֹ	B-ORG
4515	זבזדָםַ	I-ORG
4516	.	O
4517	\	
4518	בדַ׀ַ	O
4519	״	O
4520	ַבדָׁ	B-ORG
4521	בַַו	O
4522	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4523	ד	O
4524	ֵםַׁה	B-GPE
4525	¿	O
4526	\	
4527	ׁד	O
4528	״	O
4529	ַבדָׁ	B-ORG
4530	בַַו	O
4531	ד	O
4532	ֵםַׁה	B-GPE
4533	ֵבַ	O
4534	ֳה	O
4535	׃םַ׃םו	O
4536	ַב־ַּׁםֹ	O
4537	׃ל	O
4538	ַּוֹֿ	O
4539	בבַֽ	O
4540	בל	O
4541	ֽםַֿםוַ	O
4542	זָֿוַ	O
4543	ה	O
4544	ַבבַ	O
4545	ַבדױַֹׁ	O
4546	ם	O
4547	ַבװׁ	B-LOC
4548	ַבֳז׃״	I-LOC
4549	\	
4550	ם	O
4551	ד״ב	B-DATE
4552	װוׁ	I-DATE
4553	דַם	I-DATE
4554	דה	I-DATE
4555	ַבַד	I-DATE
4556	2018	I-DATE
4557	ֳבה	O
4558	זׂםׁ	B-OCC
4559	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
4560	ַבדָׁם	I-OCC
4561	הַױׁ	B-PERS
4562	ָזׁם״ֹ	I-PERS
4563	״	O
4564	ַבַָׁ״	O
4565	בבַַוַ	O
4566	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4567	ד	O
4568	ֿזבֹ	B-GPE
4569	ֵםַׁה	I-GPE
4570	\	
4571	זֱַּ	O
4572	׀ב	O
4573	בל	O
4574	־בםֹ	O
4575	ַוַדו	O
4576	בו׀ו	O
4577	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
4578	ָזםׁ	O
4579	ַבֿד	O
4580	ַב׃ׁם	O
4581	זַבדַבם	O
4582	בָּוֹ	B-ORG
4583	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
4584	"¡"	O
4585	ַה״בַַ	O
4586	דה	O
4587	ֳֽֿ	O
4588	־בַםַ	O
4589	ָֽׂ	B-ORG
4590	ַבבו	I-ORG
4591	ַבבָהַהם	I-ORG
4592	זָׁ	O
4593	׃ַֹׁ	B-FAC
4594	ֵםַׁה	I-FAC
4595	ַָבֶַּׁׂ	I-FAC
4596	\	
4597	זֳהׁ	O
4598	ָװב	O
4599	זם	O
4600	ּב	O
4601	ַבֳ״ַׁ	O
4602	ַבדודֹ	O
4603	ו׀ַ	O
4604	ַבֳדׁ	O
4605	[	O
4606	3	B-ORDINAL
4607	]	O
4608	"¡"	O
4609	ם	O
4610	ֽםה	O
4611	ֿד	O
4612	ב	O
4613	דה	O
4614	ַבַּדֹ	B-ORG
4615	ַבָׁםֹ	I-ORG
4616	ז״ׁ	B-ORG
4617	זדּדזֹ	O
4618	ַבֿזב	O
4619	ַבדַֽױֹׁ	O
4620	בוַ	O
4621	(	O
4622	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
4623	זַבָֽׁםה	B-GPE
4624	זַבֵדַַׁ	B-GPE
4625	זדױׁ	B-GPE
4626	)	O
4627	ַׁׁ	O
4628	ַבדָׁ	B-ORG
4629	[	O
4630	4	B-ORDINAL
4631	]	O
4632	.	O
4633	\	
4634	דםׂ	O
4635	ַבבַַ	O
4636	ָםה	O
4637	ַבדָׁ	B-GPE
4638	זֵםַׁה	B-GPE
4639	ַָבזׁ	O
4640	ַבד׃דׁ	O
4641	÷	O
4642	\	
4643	בֿ	O
4644	׃ָ	O
4645	ֳה	O
4646	״	O
4647	ַבדָׁ	B-ORG
4648	בַַו	O
4649	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4650	ד	O
4651	ֵםַׁה	B-GPE
4652	דה׀	O
4653	׃הֹ	O
4654	[	O
4655	5	B-ORDINAL
4656	]	O
4657	2009	B-DATE
4658	\	
4659	ֵבל	O
4660	ַםֹ	O
4661	׃הֹ	B-DATE
4662	2017	I-DATE
4663	ֽםֻ	O
4664	ַ׃ּׁ	O
4665	ַבָבַֿה	O
4666	בַַודַ	O
4667	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4668	דַּֿֿ	O
4669	[	O
4670	6	B-ORDINAL
4671	]	O
4672	\	
4673	ַָבדַָב	O
4674	"¡"	O
4675	ֵה	O
4676	־״זֹ	O
4677	״	O
4678	ַבבַַ	O
4679	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4680	ם	O
4681	װוׁ	B-DATE
4682	דַם	I-DATE
4683	דה	I-DATE
4684	׃הֹ	I-DATE
4685	2018	I-DATE
4686	ֽדב	O
4687	ֿבַבַ	O
4688	ַ׃ֻהֶַםֹ	O
4689	ו׀ו	O
4690	ַבדֹׁ	O
4691	"¡"	O
4692	\	
4693	ָֽםֻ	O
4694	וׁ	O
4695	ד׃ַּֿ	O
4696	ֿםֹֿ	O
4697	דָׁ״ֹ	O
4698	ַָבזײ	O
4699	ַבּםז׃םַ׃ם	O
4700	ם	O
4701	דה״ֹ	B-LOC
4702	ַבװׁ	I-LOC
4703	ַבֳז׃״	I-LOC
4704	זװדַב	B-LOC
4705	ֵׁםםַ	I-LOC
4706	.	O
4707	\	
4708	דה	O
4709	ּוֹ	O
4710	"¡"	O
4711	ײ״	O
4712	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
4713	בל	O
4714	ַבֿזב	O
4715	ַבָׁםֹ	O
4716	דה	O
4717	ֳּב	O
4718	ַ־ַ׀	O
4719	דז	O
4720	ַֽֿ	O
4721	זױַׁד	O
4722	ָ־ױזױ	O
4723	ַבױַׁ	O
4724	ַבֵבםדם	O
4725	ָםה	O
4726	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
4727	זֵםַׁה	B-GPE
4728	.	O
4729	\	
4730	ם	O
4731	ֽםה	O
4732	םָֻֽ	O
4733	ַבדָׁ	B-ORG
4734	דה	O
4735	ּוֹ	O
4736	ֳ־ׁל	O
4737	׃זםֹ	O
4738	ֳׂדֹ	O
4739	ַבױֱַֽׁ	O
4740	ָֽםֻ	O
4741	ײדה	O
4742	ֽױזבו	O
4743	בל	O
4744	װׁםֹ	O
4745	ֿזבםֹ	O
4746	ם	O
4747	׃םַֿו	O
4748	בםוַ	O
4749	.	O
4750	\	
4751	ז׃דׁ	O
4752	ַבזבַםַ	B-ORG
4753	ַבדֹֽֿ	B-ORG
4754	דה	O
4755	ּוֹ	O
4756	ַֻבֹֻ	B-ORDINAL
4757	ם	O
4758	ַ־ַ׀	O
4759	ֱֵַַּׁ	O
4760	ױַׁדֹ	O
4761	ײֿ	O
4762	ֵםַׁה	B-GPE
4763	"¡"	O
4764	\	
4765	זוז	O
4766	דַ	O
4767	ַ׃ֻדׁו	O
4768	ַבדָׁ	B-ORG
4769	ָׁ	O
4770	ױםֿ	O
4771	בוּו	O
4772	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4773	ד	O
4774	ַבּדוזׁםֹ	B-ORG
4775	ַבֵ׃בַדםֹ	I-ORG
4776	ז׀ב	O
4777	דה	O
4778	ֳּב	O
4779	ֽװֿ	O
4780	ַבֿד	O
4781	ָװֳה	O
4782	׃םַֿו	O
4783	בל	O
4784	ַבױֱַֽׁ	O
4785	"¡"	O
4786	ז׀ַ	O
4787	בזםֹ	O
4788	בַַו	O
4789	ד	O
4790	ַבזל	O
4791	ַבָׁםֹ	O
4792	זַבֵבםדםֹ	O
4793	.	O
4794	\	
4795	םוֿ	O
4796	ַבדָׁ	B-ORG
4797	דה	O
4798	־בַב	O
4799	״	O
4800	ַבבַַ	O
4801	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
4802	ד	O
4803	ֵםַׁה	B-GPE
4804	ֵבל	O
4805	ײָׁ	O
4806	ױזׁםה	O
4807	ָּֽׁ	O
4808	זַֽֿ	B-CARDINAL
4809	:	O
4810	ֳזבַ	B-ORDINAL
4811	"¡"	O
4812	ֵײַ	O
4813	זַּזׂ	O
4814	׃ֿׁםֹ	O
4815	ָּוֹ	B-ORG
4816	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
4817	זַבֶַּׁׂ	B-ORG
4818	זֽװֿ	O
4819	ֿד	O
4820	ֿזבם	O
4821	זַ׃	O
4822	בױַבֽ	O
4823	דזו	O
4824	דה	O
4825	ַבױֱַֽׁ	O
4826	.	O
4827	\	
4828	ַֻהםַ	B-ORDINAL
4829	"¡"	O
4830	דַֽזבֹ	O
4831	זםֹ	O
4832	בַַו	O
4833	ד	O
4834	ֽבםםה	O
4835	ַָׁׂםה	O
4836	:	O
4837	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
4838	זַבזבַםַ	B-GPE
4839	ַבדֹֽֿ	I-GPE
4840	ַבֳדׁםםֹ	I-GPE
4841	ז־ױזױַ	O
4842	ד	O
4843	ֳָׁׂ	O
4844	ַבַבםה	O
4845	ם	O
4846	ַבֳדה	O
4847	ַבזדם	O
4848	ד׃ִזב	B-OCC
4849	ַבֳדה	I-OCC
4850	ַבזדם	I-OCC
4851	ַבֳדׁםם	I-OCC
4852	ַבַֽבם	I-OCC
4853	“	O
4854	ּזה	B-PERS
4855	ָזבזה	I-PERS
4856	”	O
4857	.	O
4858	\	
4859	םהַװ	O
4860	ו׀ַ	O
4861	ַבדַב	O
4862	ַבדז	O
4863	ַבדָׁם	O
4864	ַבױַׁד	O
4865	ַַּו	O
4866	ֵםַׁה	B-GPE
4867	זַב׀ם	O
4868	םוֿ	O
4869	דה	O
4870	זֶַׁו	O
4871	ַבדָׁ	B-ORG
4872	ֵבל	O
4873	ֿםד	O
4874	ה׃ו	O
4875	ַַָָׁו	O
4876	ֽבםַ	O
4877	ָׁםַ	O
4878	ֶׁם׃םַ	O
4879	בבֵַֹֿׁ	B-ORG
4880	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
4881	ַבַֽבםֹ	I-ORG
4882	ַָׂדֹ	O
4883	ֿזהַבֿ	B-PERS
4884	ַׁדָ	I-PERS
4885	.	O
4886	\	
4887	׀ב	O
4888	ֳה	O
4889	ַבדָׁ	B-ORG
4890	ם׃ל	O
4891	ֵבל	O
4892	ֽװֿ	O
4893	זזםה	O
4894	װׁםֹ	O
4895	ֿזבםֹ	O
4896	זַ׃ֹ	O
4897	ָ־ױזױ	O
4898	דזו	O
4899	דה	O
4900	ַבהַׂ	B-EVENT
4901	בל	I-EVENT
4902	ַבױֱַֽׁ	I-EVENT
4903	"¡"	O
4904	זםׁםֿ	O
4905	ם	O
4906	ַבז	O
4907	ה׃ו	O
4908	ַבֱַָ	O
4909	דַֽםַֿ	O
4910	ָ־ױזױ	O
4911	ַבֳׂדֹ	B-EVENT
4912	ַב־בםּםֹ	I-EVENT
4913	ַבם	O
4914	ּ׃ֿ	O
4915	ם	O
4916	ַבַה׃ַד	O
4917	ַבַֽױב	O
4918	ָםה	O
4919	ַֽב	O
4920	ַבֵדַַׁ	B-ORG
4921	זַב׃זֿםֹ	I-ORG
4922	דה	O
4923	ּוֹ	O
4924	זָםה	O
4925	ַבב	B-ORG
4926	ַב״ׁם	I-ORG
4927		I-ORG
4928	ַבׁם	I-ORG
4929	.	O
4930	\	
4931	בֿ	O
4932	ב	O
4933	דזײז	O
4934	ַבױֱַֽׁ	O
4935	ֳזבזםֹ	O
4936	ז״הםֹ	O
4937	זזּזֿםֹ	O
4938	ַָבה׃ָֹ	O
4939	בבדדבֹ	B-GPE
4940	ַבדָׁםֹ	I-GPE
4941	"¡"	O
4942	ָֽםֻ	O
4943	ם״ם	O
4944	ַבדָׁ	B-ORG
4945	בו׀ַ	O
4946	ַבדזײז	O
4947	זבֽװֿ	O
4948	ַבֿד	O
4949	ַבֿזבם	O
4950	בו	O
4951	ַבֳזבזםֹ	O
4952	ַבױזל	O
4953	ם	O
4954	׃םַ׃ו	O
4955	ַב־ַּׁםֹ	O
4956	.	O
4957	\	
4958	בהו	O
4959	דה	O
4960	ּוֹ	O
4961	ֳ־ׁל	O
4962	"¡"	O
4963	ם׃ל	O
4964	ֵבל	O
4965	זײ	O
4966	׃םַ׃ֹ	O
4967	־ַּׁםֹ	O
4968	ֳֻׁ	O
4969	ַ׃בַבםֹ	O
4970	־ױזױַ	O
4971	םדַ	O
4972	ם־ױ	O
4973	ַֽב	O
4974	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
4975	זַבֳׂדֹ	B-EVENT
4976	ַב־בםּםֹ	I-EVENT
4977	ַבַֽבםֹ	I-EVENT
4978	.	O
4979	\	
4980	בֿ	O
4981	ַ־׀	O
4982	ַבדָׁ	B-ORG
4983	דזַ	O
4984	ַַָֻ	O
4985	דה	O
4986	ֵםַׁה	B-GPE
4987	׃הֹ	B-DATE
4988	2018	I-DATE
4989	"¡"	O
4990	בהו	O
4991	ַָבדַָב	O
4992	ַָֿ	O
4993	ה	O
4994	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
4995	׃הֹ	B-DATE
4996	2019	I-DATE
4997	זה	O
4998	םַֿוַ	O
4999	ַבּֿםֹֿ	O
5000	ַָׂדֹ	O
5001	ַבֳדםׁ	B-PERS
5002	דֽדֿ	I-PERS
5003	ָה	I-PERS
5004	׃בדַה	I-PERS
5005	.	O
5006	\	
5007	דַ	O
5008	ֳה	O
5009	ַבדָׁ	B-ORG
5010	ֳױָֽ	O
5011	בַ	O
5012	ָ־ױזױ	O
5013	ַבזׁ	O
5014	ַבַֽױב	O
5015	ָםה	O
5016	ֵםַׁה	B-ORG
5017	זֳדׁםַ	B-ORG
5018	ם	O
5019	ַבדה״ֹ	O
5020	"¡"	O
5021	ב׀ב	O
5022	ַ־׀	O
5023	ד׃ַֹ	O
5024	ָםה	O
5025	׃םַ׃ֹ	O
5026	ֳדׁםַ	B-GPE
5027	זָםה	O
5028	׃םַ׃ו	O
5029	ַב־ַּׁםֹ	O
5030	"¡"	O
5031	זֳםַֿ	O
5032	בל	O
5033	׀ב	O
5034	ֿ	O
5035	ַָ	O
5036	ה	O
5037	ֽײזׁ	O
5038	הֿזֹ	B-EVENT
5039	זַׁ׃ז	I-EVENT
5040	ו׀ו	B-DATE
5041	ַב׃הֹ	I-DATE
5042	.	O
5043	\	
5044	םּׁ	O
5045	ַבזׁ	O
5046	ַבַֽױב	O
5047	ָםה	O
5048	ֵםַׁה	B-ORG
5049	זַבדָׁ	B-ORG
5050	ֵבל	O
5051	ֳ׃ַָָ	O
5052	׀ַ	O
5053	ּ׀זׁ	O
5054	ֳםֿםזבזּםֹ	O
5055	זֳ־ׁל	O
5056	׃םַ׃םֹ	O
5057	÷	O
5058	\	
5059	בֿ	O
5060	ב	O
5061	ַבדב	B-PERS
5062	ַבַֽׁב	I-PERS
5063	ַבֽ׃ה	I-PERS
5064	ַבַֻהם	I-PERS
5065	ֳֽֿ	O
5066	ַבַֿדםה	O
5067	ַבֳ׃ַ׃םםה	O
5068	בבָׁ	O
5069	ז־ױזױַ	O
5070	בב׃םַ׃ֹ	O
5071	ַב־ַּׁםֹ	O
5072	ַבֳדׁםםֹ	O
5073	"¡"	O
5074	דַדַ	O
5075	דַ	O
5076	ַה	O
5077	בםו	O
5078	ַבֳדׁ	O
5079	ַָבה׃ָֹ	O
5080	בבװַו	B-OCC
5081	ַבֵםַׁהם	I-OCC
5082	ַבֳ׃ָ	I-OCC
5083	דֽדֿ	B-PERS
5084	ׁײַ	I-PERS
5085	ָובזם	I-PERS
5086	.	O
5087	\	
5088	ו׀ַ	O
5089	ַבֳ־םׁ	O
5090	׃דֽ	O
5091	בו	O
5092	ַבדב	B-PERS
5093	ַבֽ׃ה	I-PERS
5094	ַבַֻהם	I-PERS
5095	ַָבַׁׁ	O
5096	ֵבל	O
5097	ַבדָׁ	B-GPE
5098	ָ	O
5099	ַבֻזֹׁ	B-EVENT
5100	ַבֵםַׁהםֹ	I-EVENT
5101	ַד	O
5102	[	O
5103	7	B-ORDINAL
5104	]	O
5105	1979	B-DATE
5106	\	
5107	ָֿדַ	O
5108	ֳ״ַֽ	O
5109	ָו	O
5110	ֲםֹ	B-PERS
5111	ַבבו	I-PERS
5112	ַב־דםהם	I-PERS
5113	זָהַדו	O
5114	"¡"	O
5115	ֽםֻ	O
5116	זּו	O
5117	ַָֿםֹ	O
5118	ֵבל	O
5119	דױׁ	B-GPE
5120	ָב	O
5121	ֳה	O
5122	ם׃ׁ	O
5123	ָו	O
5124	ַבֳדׁ	O
5125	ם	O
5126	ַבדָׁ	B-GPE
5127	"¡"	O
5128	\	
5129	זוז	O
5130	ַבֳדׁ	O
5131	ַב׀ם	O
5132	־ב	O
5133	זַׁ	O
5134	ָםה	O
5135	ַבדָׁ	B-ORG
5136	זַבםַֹֿ	O
5137	ַבּֿםֹֿ	O
5138	בבּדוזׁםֹ	B-ORG
5139	ַבֵ׃בַדםֹ	I-ORG
5140	ַבֵםַׁהםֹ	I-ORG
5141	.	O
5142	\	
5143	זָם	O
5144	ַבבַֹ	O
5145	ָםה	O
5146	ַבַּהָםה	O
5147	דזֹׁ	O
5148	"¡"	O
5149	ֽםֻ	O
5150	ֳֿד	O
5151	ַבדָׁ	B-ORG
5152	׃הֹ	B-DATE
5153	2009	I-DATE
5154	בל	O
5155	״	O
5156	בַַו	O
5157	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
5158	ד	O
5159	ֵםַׁה	B-GPE
5160	ָ	O
5161	ַוַדַ	O
5162	םֿ	O
5163	ָוֿםֿ	O
5164	ֵםַׁה	B-ORG
5165	ב׃םַֹֿ	O
5166	ַבָֽׁםה	B-GPE
5167	"¡"	O
5168	ז׀ַ	O
5169	ֵֻׁ	O
5170	װז	O
5171	ֽזב	O
5172	ֿ־ב	O
5173	ֵםַׁה	B-ORG
5174	ם	O
5175	ֹׂׂ	O
5176	ַבזֹֽֿ	O
5177	ַבַָׁםֹ	O
5178	בבדדבֹ	B-GPE
5179	.	O
5180	\	
5181	בֿ	O
5182	ֳָֿל	O
5183	ַבדָׁ	B-ORG
5184	בַ	O
5185	ָ־ױזױ	O
5186	ֵװַב	O
5187	ֵםַׁה	B-ORG
5188	בבזַׁ	O
5189	ַב״ֶַםֹ	O
5190	זַֿ	O
5191	ָ׃ָָ	O
5192	ֿדוַ	O
5193	בב״ֶַֹ	O
5194	ַבװםםֹ	B-NORP
5195	ַָבָבַֿ	O
5196	"¡"	O
5197	\	
5198	ֽםֻ	O
5199	זּֿ	O
5200	ַָבדָׁ	B-GPE
5201	״זֶַ	O
5202	װםםֹ	B-NORP
5203	ױםֹׁ	O
5204	םׁ	O
5205	דׁ	O
5206	ָוַ	O
5207	דה	O
5208	״ׁ	O
5209	ַבֽזדֹ	B-ORG
5210	"¡"	O
5211	זַבם	O
5212	דה	O
5213	ֳהװ״וַ	O
5214	ָֹּֽ	O
5215	ֳהוַ	O
5216	דֻב	O
5217	וֿםַֿ	O
5218	בבֳדה	O
5219	ַבׁזֽם	O
5220	בבדזַ״הםה	B-NORP
5221	\	
5222	ָֿדַ	O
5223	ֽ׀ׁ	O
5224	םַַֿ	O
5225	׃םַ׃םֹ	O
5226	דַֹֽ	O
5227	דה	O
5228	ַבׂז	O
5229	ַב״ֶַם	O
5230	ַבװםם	B-NORP
5231	\	
5232	זם	O
5233	ֽֿםֻ	O
5234	בו	O
5235	ד	O
5236	ֵ׀ַֹ	B-ORG
5237	“	I-ORG
5238	ַָׁםַָׁ	I-ORG
5239	”	I-ORG
5240	Breitbart	B-ORG
5241	ַב׃הֹ	B-DATE
5242	ַבדַײםֹ	I-DATE
5243	[	O
5244	10	B-ORDINAL
5245	]	O
5246	"¡"	O
5247	זום	O
5248	ֳֽֿל	O
5249	ַבהזַ	O
5250	ַבֵבַדםֹ	O
5251	ַבדײבֹ	O
5252	בֿל	O
5253	ַבֶׁם׃	B-OCC
5254	ַבֳדׁםם	I-OCC
5255	ֿזהַבֿ	B-PERS
5256	ַׁדָ	I-PERS
5257	"¡"	O
5258	ֳֿ	O
5259	זׂםׁ	B-OCC
5260	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
5261	ַבדָׁם	I-OCC
5262	ַב׃םֿ	O
5263	ָזׁם״ֹ	B-PERS
5264	ֳָה	O
5265	ֵםַׁה	B-ORG
5266	זד	O
5267	ָװםם	O
5268	ַבװַָָ	B-NORP
5269	ַבדַָֹׁ	I-NORP
5270	.	O
5271	דַ	O
5272	ֳֿ	O
5273	ם	O
5274	ֳֻׁ	O
5275	דה	O
5276	דהַ׃ָֹ	O
5277	ֳה	O
5278	ֵםַׁה	B-ORG
5279	ׁ׃ב	O
5280	ַב׃בַֽ	O
5281	ֵבל	O
5282	ָּוֹ	B-ORG
5283	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5284	ָׁ	O
5285	ֳֽֿ	O
5286	ֳֿׁ	O
5287	ָֽׂ	B-ORG
5288	ַבבו	I-ORG
5289	"¡"	O
5290	זֳײַ	O
5291	בֵ׀ַֹ	B-ORG
5292	“	I-ORG
5293	ז׃	I-ORG
5294	”	I-ORG
5295	[	O
5296	11	B-ORDINAL
5297	]	O
5298	ַבֳדׁםםֹ	O
5299	ֳה	O
5300	װֽהַ	O
5301	ַבֳ׃בֹֽ	O
5302	ַבֵםַׁהםֹ	O
5303	ַׂדה	O
5304	ד	O
5305	ַבוֿםַֿ	O
5306	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
5307	בָּוֹ	B-ORG
5308	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5309	ַבם	O
5310	ַֽזב	O
5311	“	O
5312	־ב	O
5313	זֵהװֱַ	O
5314	דֽ״ַ	O
5315	׃ׁםֹ	O
5316	װׁ	O
5317	ַבהַד	O
5318	ַבַֿם	O
5319	ם	O
5320	ַבױֱַֽׁ	B-LOC
5321	ַבדָׁםֹ	I-LOC
5322	”	O
5323	.	O
5324	\	
5325	זם	O
5326	ֽֿםֻ	O
5327	בו	O
5328	ד	O
5329	ֵ׀ַֹ	B-ORG
5330	“	I-ORG
5331	ַָׁםַָׁ	I-ORG
5332	”	I-ORG
5333	Breitbart	B-ORG
5334	ַב׃הֹ	B-DATE
5335	ַבדַײםֹ	I-DATE
5336	[	O
5337	10	B-ORDINAL
5338	]	O
5339	"¡"	O
5340	זום	O
5341	ֳֽֿל	O
5342	ַבהזַ	O
5343	ַבֵבַדםֹ	O
5344	ַבדײבֹ	O
5345	בֿל	O
5346	ַבֶׁם׃	B-OCC
5347	ַבֳדׁםם	I-OCC
5348	ֿזהַבֿ	B-PERS
5349	ַׁדָ	I-PERS
5350	"¡"	O
5351	ֳֿ	O
5352	זׂםׁ	B-OCC
5353	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
5354	ַבדָׁם	I-OCC
5355	ַב׃םֿ	O
5356	ָזׁם״ֹ	B-PERS
5357	ֳָה	O
5358	ֵםַׁה	B-ORG
5359	זד	O
5360	ָװםם	O
5361	ַבװַָָ	B-NORP
5362	ַבדַָֹׁ	I-NORP
5363	.	O
5364	דַ	O
5365	ֳֿ	O
5366	ם	O
5367	ֳֻׁ	O
5368	דה	O
5369	דהַ׃ָֹ	O
5370	ֳה	O
5371	ֵםַׁה	B-ORG
5372	ׁ׃ב	O
5373	ַב׃בַֽ	O
5374	ֵבל	O
5375	ָּוֹ	B-ORG
5376	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5377	ָׁ	O
5378	ֳֽֿ	O
5379	ֳֿׁ	O
5380	ָֽׂ	B-ORG
5381	ַבבו	I-ORG
5382	"¡"	O
5383	\	
5384	זֳײַ	O
5385	בֵ׀ַֹ	B-ORG
5386	“	I-ORG
5387	ז׃	I-ORG
5388	”	I-ORG
5389	[	O
5390	11	B-ORDINAL
5391	]	O
5392	ַבֳדׁםםֹ	O
5393	ֳה	O
5394	װֽהַ	O
5395	ַבֳ׃בֹֽ	O
5396	ַבֵםַׁהםֹ	O
5397	ַׂדה	O
5398	ד	O
5399	ַבוֿםַֿ	O
5400	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
5401	בָּוֹ	B-ORG
5402	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5403	ַבם	O
5404	ַֽזב	O
5405	“	O
5406	־ב	O
5407	זֵהװֱַ	O
5408	דֽ״ַ	O
5409	׃ׁםֹ	O
5410	װׁ	O
5411	ַבהַד	O
5412	ַבַֿם	O
5413	ם	O
5414	ַבױֱַֽׁ	B-LOC
5415	ַבדָׁםֹ	I-LOC
5416	”	O
5417	.	O
5418	\	
5419	ד	O
5420	ַ־ַ׀	O
5421	ַׁׁ	O
5422	״	O
5423	ַבבַַ	O
5424	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
5425	ד	O
5426	״וַׁה	B-GPE
5427	ם	O
5428	ׁםֹ	O
5429	ֽ׃ַ׃ֹ	O
5430	ַ׃ד	O
5431	ַָׁ	O
5432	ֿםֿ	O
5433	ַבֽֿםַ	O
5434	ַבדֽבםֹ	O
5435	זַבֵבםדםֹ	O
5436	ַָבה׃ָֹ	O
5437	בבדָׁ	B-GPE
5438	÷	O
5439	\	
5440	ֽםֻ	O
5441	זם	O
5442	ד״ב	B-DATE
5443	װוׁ	I-DATE
5444	ֳָׁםב	I-DATE
5445	דה	I-DATE
5446	ַבַד	I-DATE
5447	2018	I-DATE
5448	"¡"	O
5449	ֽ׀ׁ	O
5450	ַבדָׁ	B-ORG
5451	דה	O
5452	ַהוַ	O
5453	ַבָזבם׃ַׁםז	B-ORG
5454	ַבדֽדב	O
5455	בבדה״ֹ	O
5456	ַבַׂבֹ	O
5457	ַבם	O
5458	זײוַ	O
5459	ַבֳדד	B-ORG
5460	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5461	ם	O
5462	ַבױֱַֽׁ	O
5463	־ױזױַ	O
5464	ם	O
5465	דֽם״	O
5466	דה״ֹ	B-GPE
5467	ַבַׁׁ	I-GPE
5468	[	O
5469	12	B-ORDINAL
5470	]	O
5471	"¡"	O
5472	זוז	O
5473	דַ	O
5474	ַֿׂ	O
5475	דה	O
5476	ֹֽֿ	O
5477	ַבזׁ	O
5478	ָםה	O
5479	ַבדָׁ	B-ORG
5480	זַבֹֽׁ	B-ORG
5481	ַבַהױַבםֹ	I-ORG
5482	"¡"	O
5483	\	
5484	ם	O
5485	ֽםה	O
5486	הל	O
5487	דדֻבז	B-NORP
5488	ָּוֹ	I-NORP
5489	ַבָזבםַׁׂםז	I-NORP
5490	זַֿ	O
5491	ד׃ִזבזה	O
5492	דה	O
5493	ַבֳדד	B-ORG
5494	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5495	ו׀ו	O
5496	ַבדַׂד	O
5497	\	
5498	ֵה	O
5499	ַַָׁ	O
5500	ַבֶַּׁׂ	B-ORG
5501	ום	O
5502	ַבּוֹ	O
5503	ַבַֿדֹ	O
5504	זַבַׁםֹ	O
5505	בו׀ו	O
5506	ַבֹֽׁ	O
5507	ַבַהױַבםֹ	O
5508	םהם	O
5509	ֳה	O
5510	ַבדָׁ	B-ORG
5511	םׁל	O
5512	ם	O
5513	ַבֶַּׁׂ	B-ORG
5514	דוֹֿֿ	O
5515	בדױַבֽו	O
5516	ַבזדםֹ	O
5517	.	O
5518	\	
5519	זֻםַׁ	O
5520	דַ	O
5521	ם״ב	O
5522	ַב״ַׁה	O
5523	דַׂד	O
5524	ָזּזֿ	O
5525	ַֽׁ	O
5526	בבזַ	O
5527	דה	O
5528	ַבַּהָ	O
5529	ַבדָׁם	O
5530	ֳז	O
5531	ַבָזבם׃ַׁםז	B-ORG
5532	ַבדַֽ׀םֹ	O
5533	בבַּֿׁה	O
5534	ַבַֿםֹ	O
5535	"¡"	O
5536	זֻםַׁ	O
5537	דַ	O
5538	םוֿֿ	O
5539	ַבַּהַָה	O
5540	ֵָװַב	O
5541	ַבהַׂ	O
5542	ַבד׃בֽ	O
5543	ם	O
5544	ַֽבֹ	O
5545	ַ׃דַׁׁ	O
5546	ַבַ׃ַַׂׂ	O
5547	.	O
5548	\	
5549	זוז	O
5550	ַבֳדׁ	O
5551	ַב׀ם	O
5552	ֻֽֿ	O
5553	בַ	O
5554	ם	O
5555	װוׁ	B-DATE
5556	ֳָׁםב	I-DATE
5557	דה	I-DATE
5558	ַבַד	I-DATE
5559	2018	I-DATE
5560	"¡"	O
5561	\	
5562	הֿדַ	O
5563	ַװל	O
5564	זׂםׁ	B-OCC
5565	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
5566	ַבדָׁם	I-OCC
5567	ַב׃םֿ	O
5568	ָזׁם״ֹ	B-PERS
5569	דה	O
5570	ֳה	O
5571	ָּוֹ	B-ORG
5572	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5573	־ׁ	O
5574	ַַ	O
5575	ז	O
5576	ַבהַׁ	O
5577	ַבדָׁד	O
5578	ַָׁםֹ	O
5579	ַבֳדד	B-ORG
5580	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5581	הֿדַ	O
5582	ֳֿד	O
5583	בל	O
5584	ַבֽׁ	O
5585	ַַָּו	O
5586	דה״ֹ	B-GPE
5587	םַׁםם	I-GPE
5588	[	O
5589	14	B-ORDINAL
5590	]	O
5591	"¡"	O
5592	זום	O
5593	דֿםהֹ	O
5594		O
5595	װׁ	O
5596	ַּֿׁ	B-FAC
5597	ַבַֿ	I-FAC
5598	ַבדָׁם	I-FAC
5599	זם	O
5600	ַבדה״ֹ	O
5601	ַבַׂבֹ	O
5602	ַבַָֹ	O
5603	בבֳדד	B-ORG
5604	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5605	ַֿ־ב	O
5606	ֵבםד	B-LOC
5607	ַבױֱַֽׁ	I-LOC
5608	.	O
5609	\	
5610	זַה	O
5611	ַב׃םֿ	O
5612	ָזׁם״ֹ	B-PERS
5613	ֿ	O
5614	ַבל	O
5615	ַָבֳדםה	B-OCC
5616	ַבַד	I-OCC
5617	בבֳדד	I-OCC
5618	ַבדֹֽֿ	I-OCC
5619	ֳה״זהםז	B-PERS
5620	זםׁם׃	I-PERS
5621	ֽםֻ	O
5622	״ַבָ	O
5623	דה	O
5624	ַבֳדד	B-ORG
5625	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5626	ַבזז	O
5627	בל	O
5628	־ׁ	O
5629	ַבַַ	O
5630	דה	O
5631	״ׁ	O
5632	ַבָזבםַׁׂםז	B-ORG
5633	[	O
5634	15	B-ORDINAL
5635	]	O
5636	דײםַ	O
5637	ֳה	O
5638	ַבדָׁ	B-ORG
5639	םֿׁ׃	O
5640	ּדם	O
5641	ַבַֽדַבַ	O
5642	ַבדדהֹ	O
5643	דה	O
5644	ֳּב	O
5645	ױֿ	O
5646	ו׀ַ	O
5647	ַבַהוַ	O
5648	.	O
5649	\	
5650	זײֽ	O
5651	ו׀ו	O
5652	ַבזַׁ	O
5653	ם	O
5654	ַבױֱַֽׁ	O
5655	ֶּׂםַ	O
5656	בדַ׀ַ	O
5657	ׁׁ	O
5658	ַבדָׁ	B-ORG
5659	ָֿב	O
5660	דּוזֿ	O
5661	זַײֽ	O
5662	דה	O
5663	ֳּב	O
5664	ַבָׁ	O
5665	דה	O
5666	ֵַֹֿׁ	B-ORG
5667	ַׁדָ	I-ORG
5668	ַבַֽבםֹ	O
5669	"¡"	O
5670	\	
5671	ֽםֻ	O
5672	םַּֽ	O
5673	ַבדָׁ	B-GPE
5674	ֵבל	O
5675	ֱֵַָֿ	O
5676	ַבֿד	O
5677	ַבזַײֽ	O
5678	זַבױׁםֽ	O
5679	ב׃םַ׃ֹ	O
5680	ַׁדָ	B-PERS
5681	ַב־ַּׁםֹ	O
5682	בם	O
5683	םײדה	O
5684	ַבֿד	O
5685	ַבֳדׁםם	O
5686	ַבבםֿם	O
5687	בדזו	O
5688	דה	O
5689	ַבהַׂ	B-EVENT
5690	בל	I-EVENT
5691	ַבױֱַֽׁ	I-EVENT
5692	.	O
5693	\	
5694	זהםֹּ	O
5695	ב׀ב	O
5696	"¡"	O
5697	זבבדֹׁ	O
5698	ַבֳזבל	B-ORDINAL
5699	דה׀	B-DATE
5700	׃	I-DATE
5701	׃הזַ	I-DATE
5702	"¡"	O
5703	ֿ	O
5704	דַַָֻֽ	O
5705	ֽזב	O
5706	ײםֹ	O
5707	ַבױֱַֽׁ	O
5708	ם	O
5709	װוׁ	B-DATE
5710	ֿם׃דָׁ	I-DATE
5711	׃הֹ	I-DATE
5712	2018	I-DATE
5713	ָםה	O
5714	ַבדָׁ	B-GPE
5715	זָזבםַׁׂםז	B-ORG
5716	זַבֶַּׁׂ	B-GPE
5717	זדזׁםַהםַ	B-GPE
5718	"¡"	O
5719	\	
5720	ֽםֻ	O
5721	ֿ	O
5722	ַבֿזֹׁ	O
5723	ַבֳזבל	B-ORDINAL
5724	זַבַֻהםֹ	B-ORDINAL
5725	דה	O
5726	ַבדַַָֻֽ	O
5727	ם	O
5728	ּהם	B-GPE
5729	ֽ	O
5730	ַׁםֹ	O
5731	דָזֻ	B-OCC
5732	ַבֳדד	I-OCC
5733	ַבדֹֽֿ	I-OCC
5734	ַב־ַױ	O
5735	ֵבל	O
5736	ַבױֱַֽׁ	O
5737	ַב׃םֿ	O
5738	וזׁ׃	B-PERS
5739	זובׁ	I-PERS
5740	.	O
5741	\	
5742	ז׃ַֿ	O
5743	זױזב	O
5744	ּזה	B-PERS
5745	ָזבזה	I-PERS
5746	ֵבל	O
5747	ַבָם	B-FAC
5748	ַבֳָםײ	I-FAC
5749	זםםהו	O
5750	ד׃װַַׁ	B-OCC
5751	בבֳדה	I-OCC
5752	ַבזדם	I-OCC
5753	ם	O
5754	ֳָׁםב	B-DATE
5755	׃הֹ	I-DATE
5756	2018	I-DATE
5757	"¡"	O
5758	ָםב	O
5759	ֵבַה	O
5760	ַבֶׁם׃	B-OCC
5761	ַבֳדׁםם	I-OCC
5762	ֿזהַבֿ	B-PERS
5763	ַׁדָ	I-PERS
5764	ַה׃ַָֽ	B-EVENT
5765	ֳדׁםַ	I-EVENT
5766	דה	I-EVENT
5767	ַבַַ	I-EVENT
5768	ַבהזזם	I-EVENT
5769	ד	I-EVENT
5770	ֵםַׁה	I-EVENT
5771	זָב	O
5772	ֳה	O
5773	םבה	O
5774	ַבדָׁ	B-ORG
5775	״	O
5776	בַַו	O
5777	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
5778	ד	O
5779	ֵםַׁה	B-GPE
5780	"¡"	O
5781	בל	O
5782	ֵ״ֱַ	O
5783	ֳודםֹ	O
5784	זבז	O
5785	ׁדׂםֹ	O
5786	בבַׁׁ	O
5787	ַבדָׁם	O
5788	ָ״	O
5789	בַַו	O
5790	ד	O
5791	ֵםַׁה	B-GPE
5792	.	O
5793	\	
5794	׀ב	O
5795	ֳה	O
5796	ּׁז	O
5797	ָזבזה	B-PERS
5798	ֵבל	O
5799	ַבָם	B-FAC
5800	ַבֳָםײ	I-FAC
5801	"¡"	O
5802	זוז	O
5803	ַב׃םׁ	B-OCC
5804	ַב׃ַָ	I-OCC
5805	בּזּׁ	B-PERS
5806	ָזװ	I-PERS
5807	ֵבל	O
5808	ַבֳדד	B-ORG
5809	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5810	זֳֽֿ	O
5811	ַבהַױׁ	O
5812	ַבַֿדֹ	O
5813	בבָֽׁ	B-EVENT
5814	בל	I-EVENT
5815	ַבַׁ	I-EVENT
5816	"¡"	O
5817	׃זה	O
5818	בו	O
5819	ַָ	O
5820	דודֹ	O
5821	בל	O
5822	ַבדָׁ	B-GPE
5823	׃זֱַ	O
5824	ם	O
5825	דזײז	O
5826	ֵםַׁה	B-GPE
5827	ֳז	O
5828	ַבהַׂ	B-EVENT
5829	בל	I-EVENT
5830	ַבױֱַֽׁ	I-EVENT
5831	.	O
5832	\	
5833	זדדַ	O
5834	םֻםׁ	O
5835	ַבַהַָו	O
5836	ֳה	O
5837	ַבד׃װַׁ	B-OCC
5838	ָזבזה	B-PERS
5839	ַה	O
5840	זַַֽֿ	O
5841	דה	O
5842	דוהֿ׃ם	B-NORP
5843	דַַָֻֽ	I-NORP
5844	ַבױֱַֽׁ	I-NORP
5845	"¡"	O
5846	ֵ׀	O
5847	םָֿז	O
5848	ֳהו	O
5849	ַׂד	O
5850	בל	O
5851	ַבֿ	O
5852	ָֽבֽבֹ	O
5853	ַבדב	O
5854	\	
5855	ׁד	O
5856	ַֽדַב	O
5857	דזַּוו	O
5858	בֽֿםַ	O
5859	ּדֹ	O
5860	דַ	O
5861	׀וָ	O
5862	ֵבל	O
5863	׀ב	O
5864	ֵֽֿל	O
5865	ַׁםׁ	O
5866	ױֽםֹ	B-ORG
5867	“	I-ORG
5868	ַבהםזםזׁׁ	I-ORG
5869	”	I-ORG
5870	ַבדהװזׁ	O
5871	ם	O
5872	װוׁ	B-DATE
5873	ֿם׃דָׁ	I-DATE
5874	׃הֹ	I-DATE
5875	2018	I-DATE
5876	ֽזב	O
5877	דזײז	O
5878	ַבױֱַֽׁ	O
5879	[	O
5880	17	B-ORDINAL
5881	]	O
5882	:	O
5883	\	
5884	”	O
5885	םֿ	O
5886	ֻםׁ	O
5887	דה	O
5888	ַבדָםה	B-NORP
5889	ַבדַָֹׁ	I-NORP
5890	ֳה	O
5891	ָזבזה	B-PERS
5892	דַ״	O
5893	ד	O
5894	ָּוֹ	B-ORG
5895	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5896	"¡"	O
5897	\	
5898	דַ	O
5899	ֳה	O
5900	“	O
5901	ּזה	B-PERS
5902	ָזבזה	I-PERS
5903	דםׂ	O
5904	ה׃ו	O
5905	זזּוֹ	O
5906	הׁו	O
5907	ז׀ב	O
5908	ֳָ־׀ו	O
5909	דזַ	O
5910	ׁםָֹ	O
5911	ַּֿ	O
5912	זָװב	O
5913	ּבם	O
5914	דה	O
5915	דזַ	O
5916	ָּוֹ	B-ORG
5917	ַבָזבםַׁׂםז	I-ORG
5918	.	O
5919	\	
5920	דַ	O
5921	םָ׀ב	O
5922	ַבד׃ִזבזה	B-NORP
5923	ַבדַָֹׁ	I-NORP
5924	ּוזַֿ	O
5925	בדַֽזבֹ	O
5926	ֵׁײֱַ	O
5927	ַׁדָ	B-PERS
5928	זָזבזה	B-PERS
5929	בל	O
5930	ֽֿ	O
5931	ַב׃זֱַ	O
5932	"¡"	O
5933	\	
5934	ז׀ב	O
5935	ָֿםד	O
5936	־ֿדַ	O
5937	ם	O
5938	ָו׀ַ	O
5939	ַבׁײ	O
5940	זדהוַ	O
5941	ֵַֿד	O
5942	ַבדָׁ	B-GPE
5943	בל	O
5944	״	O
5945	בַַו	O
5946	ד	O
5947	ֵםַׁה	B-GPE
5948	ם	O
5949	ַֽ	O
5950	דַם	B-DATE
5951	דה	I-DATE
5952	ַבַד	I-DATE
5953	2018	I-DATE
5954	.	O
5955	\	
5956	זֿ	O
5957	ַײֽ	O
5958	ַבַױ״ַ	O
5959	ַבדָוד	O
5960	בבדָׁ	B-ORG
5961	ד	O
5962	׃םַ׃ֹ	O
5963	ַבזבַםַ	B-ORG
5964	ַבדֹֽֿ	I-ORG
5965	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
5966	ַַּו	O
5967	ֵםַׁה	B-GPE
5968	ם	O
5969	ַבֽזַׁ	O
5970	ַב׀ם	O
5971	־ױ	O
5972	ָו	O
5973	זׂםׁ	B-OCC
5974	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
5975	ַבדָׁם	I-OCC
5976	ַב׃םֿ	O
5977	ָזׁם״ֹ	B-PERS
5978	זַבֹ	B-ORG
5979	ַבַהֱַָ	I-ORG
5980	“	I-ORG
5981	ַָׁםַָׁ	I-ORG
5982	”	I-ORG
5983	[	O
5984	18	B-ORDINAL
5985	]	O
5986	"¡"	O
5987	הֿדַ	O
5988	׀ׁ	O
5989	ֳה	O
5990	ַבדָׁ	B-ORG
5991	ם	O
5992	ָװב	O
5993	ַֽׂד	O
5994	ד	O
5995	דז	O
5996	ֵַֹֿׁ	B-ORG
5997	ַׁדָ	I-ORG
5998	ַַּו	O
5999	ֵםַׁה	B-GPE
6000	.	O
6001	\	
6002	זֿ	O
6003	ֳֿ	O
6004	ַבזׂםׁ	B-OCC
6005	ם	O
6006	ו׀ַ	O
6007	ַבֽזַׁ	O
6008	ַב׀ם	O
6009	ּׁל	O
6010	ם	O
6011	16	B-DATE
6012	׃ָדָׁ	I-DATE
6013	׃הֹ	I-DATE
6014	2018	I-DATE
6015	זָװב	O
6016	זַײֽ	O
6017	ֳה	O
6018	ֵםַׁה	B-GPE
6019	װב	O
6020	וֿםַֿ	O
6021	בבדָׁ	B-GPE
6022	־ַױֹ	O
6023	זװדַב	B-LOC
6024	ַׁםםַ	I-LOC
6025	ָװב	O
6026	ֳז׃	O
6027	.	O
6028	\	
6029	זדה	O
6030	־בַב	O
6031	ַ־ַ׀	O
6032	ו׀ַ	O
6033	ַבדז	O
6034	ַבױַׁד	O
6035	ָװֳה	O
6036	ֵםַׁה	B-GPE
6037	םזה	O
6038	ַבדָׁ	B-ORG
6039	ֿ	O
6040	ַ־׀	O
6041	בה׃ו	O
6042	ׁםַָ	O
6043	דה	O
6044	ַבזבַםַ	B-GPE
6045	ַבדֹֽֿ	I-GPE
6046	ַבֳדׁםםֹ	I-GPE
6047	זַֽב	O
6048	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
6049	"¡"	O
6050	\	
6051	ו׀ו	O
6052	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
6053	ַה	O
6054	ֵבל	O
6055	ַּהָ	O
6056	ֵ׃ֶַׁםב	B-ORG
6057	"¡"	O
6058	דה	O
6059	ַבֳױזַ	O
6060	ַבזםֹ	O
6061	ַבם	O
6062	ײ״	O
6063	בל	O
6064	ַבֵַֹֿׁ	B-ORG
6065	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6066	בם	O
6067	ה׃ָֽ	O
6068	דה	O
6069	ַבַַ	B-EVENT
6070	ַבהזזם	I-EVENT
6071	ד	O
6072	ֵםַׁה	B-GPE
6073	"¡"	O
6074	־בַַ	O
6075	בֽבֱַ	O
6076	ֳדׁםַ	B-GPE
6077	ם	O
6078	ֳזׁזַָ	B-LOC
6079	ַב׀םה	O
6080	ײ״זַ	O
6081	בם	O
6082	ָל	O
6083	ֳדׁםַ	B-GPE
6084	ם	O
6085	ַבַַ	O
6086	.	O
6087	\	
6088	ם	O
6089	ַבדֽױבֹ	O
6090	"¡"	O
6091	ֿ	O
6092	ָֽׁ	O
6093	ַֽב	B-EVENT
6094	ַב׃זֿםֹ	I-EVENT
6095	זֵ׃ֶַׁםב	I-EVENT
6096	ַבדֹׁ	O
6097	÷	O
6098	\	
6099	ֽםֻ	O
6100	זם	O
6101	ַבַֻדה	B-DATE
6102	דה	I-DATE
6103	װוׁ	I-DATE
6104	דַם	I-DATE
6105	׃הֹ	I-DATE
6106	2018	I-DATE
6107	ֳבה	O
6108	ַבֶׁם׃	B-OCC
6109	ֿזהַבֿ	B-PERS
6110	ַׁדָ	I-PERS
6111	ַה׃ַָֽ	B-EVENT
6112	ֳדׁםַ	I-EVENT
6113	דה	I-EVENT
6114	ַבַַ	I-EVENT
6115	ַבהזזם	I-EVENT
6116	ד	I-EVENT
6117	ֵםַׁה	I-EVENT
6118	זַב׀ם	O
6119	םׁ	O
6120	ַָ׃ד	O
6121	“	O
6122	־״ֹ	O
6123	ַבדב	O
6124	ַבװַדבֹ	O
6125	ַבדװֹׁ	O
6126	”	O
6127	[	O
6128	19	B-ORDINAL
6129	]	O
6130	"¡"	O
6131	ז׀ב	O
6132	־בַַ	O
6133	בהױםֹֽ	O
6134	ַבֳזׁזָםםה	B-NORP
6135	ַבֱֵַָ	O
6136	בל	O
6137	ַבַַ	O
6138	ַב׀ם	O
6139	ֿ	O
6140	ם	O
6141	ָֹֽ	B-DATE
6142	ֳזַָדַ	I-DATE
6143	.	O
6144	\	
6145	זהםֹּ	O
6146	ב׀ב	O
6147	"¡"	O
6148	ַד	O
6149	ַבזבַםַ	B-ORG
6150	ַבדֹֽֿ	I-ORG
6151	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6152	ֵַָֹֿ	O
6153	ׁײ	O
6154	זזםֹ	O
6155	ַבזַָ	O
6156	ײֿ	O
6157	ֵםַׁה	B-GPE
6158	.	O
6159	\	
6160	בֿ	O
6161	ּב	O
6162	ַׁדָ	B-PERS
6163	זׁםו	O
6164	ם	O
6165	ַב־ַּׁםֹ	B-ORG
6166	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6167	"¡"	O
6168	ָדַ	O
6169	םוד	O
6170	זׂםׁ	B-OCC
6171	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
6172	דַם	B-PERS
6173	ָזדָםז	I-PERS
6174	זד׃װַׁ	B-OCC
6175	ַבֳדה	I-OCC
6176	ַבזדם	I-OCC
6177	ּזה	B-PERS
6178	ָזבזה	I-PERS
6179	"¡"	O
6180	ַבוּזד	O
6181	בל	O
6182	ֵםַׁה	B-GPE
6183	ֳֽֿ	O
6184	ַבֳזַׁ	O
6185	ַבַָֹֻ	O
6186	זַבדֽזׁםֹ	O
6187	ַבם	O
6188	דםׂ	O
6189	ַ׃ַׁםּםוד	O
6190	ם	O
6191	ַב׃םַ׃ֹ	O
6192	ַב־ַּׁםֹ	O
6193	.	O
6194	\	
6195	זַׁ	O
6196	ַבזׁ	O
6197	ם	O
6198	ַבֳ׃ַָם	B-DATE
6199	ַבבםבֹ	I-DATE
6200	ַבדַײםֹ	I-DATE
6201	ָםה	O
6202	ַבזבַםַ	B-GPE
6203	ַבדֹֽֿ	I-GPE
6204	ַבֳדׁםםֹ	I-GPE
6205	זֵםַׁה	B-GPE
6206	ָװב	O
6207	דֻ	O
6208	"¡"	O
6209	\	
6210	ֽםֻ	O
6211	ָׁ	O
6212	ֿםֿ	O
6213	ַבַׁםׁ	O
6214	ה	O
6215	־ז	O
6216	ֽזב	O
6217	ַֽדַב	O
6218	הװזָ	O
6219	ָֽׁ	O
6220	ָםה	O
6221	ַב״ׁםה	O
6222	"¡"	O
6223	ם	O
6224	ז	O
6225	ױֽׁ	O
6226	םו	O
6227	ַבֿםֿ	O
6228	דה	O
6229	ד׃ִזבם	O
6230	זַֹׁׂ	B-ORG
6231	ַבַֿ	I-ORG
6232	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6233	בז׃ֶַב	O
6234	ַבֵבַד	O
6235	ֳה	O
6236	ַבזבַםַ	B-ORG
6237	ַבדֹֽֿ	I-ORG
6238	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6239	ֿׁ׃	O
6240	ּדם	O
6241	ַבַֽדַבַ	O
6242	ַב׃ׁםֹ	O
6243	ַבדדהֹ	O
6244	ָדַ	O
6245	םוַ	O
6246	ַבוּזדםֹ	O
6247	זַבַֿםֹ	O
6248	"¡"	O
6249	זֳה	O
6250	ֵםַׁה	B-GPE
6251	װב	O
6252	וֿםַֿ	O
6253	דַׂםֿ	O
6254	ַב־״זֹׁ	O
6255	.	O
6256	\	
6257	זםָׁ	O
6258	ּזה	B-PERS
6259	ָזבזה	I-PERS
6260	ַבדוהֿ׃	B-OCC
6261	ַבֶׁם׃ם	I-OCC
6262	בו׀ו	O
6263	ַבַ׃ַׁםּםֹ	O
6264	ַבדװֹֿֿ	O
6265	ײֿ	O
6266	ֵםַׁה	B-GPE
6267	\	
6268	זַבם	O
6269	םֿדוַ	O
6270	בַָזה	O
6271	ֵבםדםזה	O
6272	ַָׁׂזה	O
6273	זדהוד	O
6274	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6275	זַבֵדַַׁ	B-GPE
6276	זֵ׃ֶַׁםב	B-ORG
6277	"¡"	O
6278	ַב׀םה	O
6279	׃םײ״זה	O
6280	ָװב	O
6281	דַׂםֿ	O
6282	בל	O
6283	ַבבַָםה	B-NORP
6284	ַבֵבםדםםה	I-NORP
6285	ַבױַׁ	I-NORP
6286	דֻב	O
6287	ַבדָׁ	B-GPE
6288	.	O
6289	\	
6290	ַׂדה	O
6291	ַׁׁ	O
6292	״	O
6293	ַבבַַ	O
6294	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
6295	ָםה	O
6296	ַבדָׁ	B-GPE
6297	זֵםַׁה	B-GPE
6298	ד	O
6299	ַבֳזײַ	O
6300	זַבַַׁׁ	O
6301	ַבדװֹֿֿ	O
6302	ַבם	O
6303	םהוּוַ	O
6304	ב	O
6305	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6306	÷	O
6307	\	
6308	ֽםֻ	O
6309	זם	O
6310	ַבַד	B-DATE
6311	2015	I-DATE
6312	ַבֽ	O
6313	ַבדָׁ	B-GPE
6314	ַָֽב	O
6315	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
6316	ם	O
6317	ַבָֽׁ	B-EVENT
6318	בל	I-EVENT
6319	ַבםדה	I-EVENT
6320	"¡"	O
6321	\	
6322	ֵבַ	O
6323	ֳה	O
6324	ַבדָׁ	B-GPE
6325	זׁד	O
6326	ו׀ַ	O
6327	ַבַױ״ַ	O
6328	ֵבל	O
6329	ַּהָ	O
6330	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6331	"¡"	O
6332	וז	O
6333	םַֽזב	O
6334	דה	O
6335	ּוֹ	O
6336	ֳ־ׁל	O
6337	ֳה	O
6338	םהוּ	O
6339	׃םַ׃ֹ	O
6340	־ַּׁםֹ	O
6341	ֳֻׁ	O
6342	ַ׃בַבםֹ	O
6343	.	O
6344	\	
6345	זַה	O
6346	ַבדדבֹ	B-GPE
6347	ַבָׁםֹ	I-GPE
6348	ַב׃זֿםֹ	I-GPE
6349	זַבֵדַַׁ	B-GPE
6350	ַבָׁםֹ	I-GPE
6351	ַבדֹֽֿ	I-GPE
6352	ֿ	O
6353	ַֻ	O
6354	דה	O
6355	ֹֽֿ	O
6356	ַבהַ׃	O
6357	ַבֵבםדם	O
6358	ד	O
6359	ֵםַׁה	B-GPE
6360	ם	O
6361	ַב׃הזַ	B-DATE
6362	ַבֳ־םֹׁ	I-DATE
6363	"¡"	O
6364	זוז	O
6365	ַבַה׃ַד	O
6366	ַב׀ם	O
6367	ַָ	O
6368	ּבםַ	O
6369	ם	O
6370	ַבֿםֿ	O
6371	דה	O
6372	ַבױַַׁ	O
6373	ַבֵבםדםֹ	O
6374	זדהוַ	O
6375	ַבָֽׁ	O
6376	ַבֶַֹֿׁ	O
6377	ם	O
6378	ַבםדה	B-GPE
6379	ָםה	O
6380	ַבַֽב	O
6381	ַב׀ם	O
6382	ֿדו	O
6383	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
6384	זָםה	O
6385	ַבדדֿׁםה	O
6386	ַבֽזֻםםה	B-NORP
6387	ַבדֿזדםה	O
6388	דה	O
6389	ֵםַׁה	B-GPE
6390	.	O
6391	\	
6392	זװדב	O
6393	ַבדזַ	O
6394	ַבֳ־ׁל	O
6395	ֿזבַ	O
6396	דֻב	O
6397	בָהַה	B-GPE
6398	ז׃זׁםַ	B-GPE
6399	ַבם	O
6400	בָ	O
6401	םו	O
6402	ֵםַׁה	B-GPE
6403	ֿזַׁ	O
6404	ֶׁם׃םַ	O
6405	דה	O
6406	־בַב	O
6407	ֿדוַ	O
6408	ַב׃ׁם	O
6409	בבֶׁם׃	B-OCC
6410	ַב׃זׁם	I-OCC
6411	ָװַׁ	B-PERS
6412	ַבֳ׃ֿ	I-PERS
6413	זַֿ	O
6414	ֿדוַ	O
6415	בָֽׂ	B-ORG
6416	ַבבו	I-ORG
6417	ם	O
6418	בָהַה	B-GPE
6419	.	O
6420	\	
6421	בֿ	O
6422	־ב	O
6423	וֿו	O
6424	ַבֳׂדֹ	O
6425	ַהװַַ	O
6426	ם	O
6427	דה״ֹ	O
6428	ַבװׁ	B-LOC
6429	ַבֳז׃״	I-LOC
6430	זװדַב	B-LOC
6431	ַׁםםַ	I-LOC
6432	ֽםֻ	O
6433	ֳָֿ	O
6434	ַבֿזב	O
6435	װׁ	O
6436	ַָבײ״	O
6437	ַבדׁזײ	O
6438	בםוַ	O
6439	ָםה	O
6440	ַ־םַׁ	O
6441	ָּוֹ	B-NORP
6442	ַבב	I-NORP
6443	ַב׃זֿם	I-NORP
6444	ֳז	O
6445	ַבּוֹ	O
6446	ַב״ׁםֹ	O
6447	ַבם	O
6448	ַבַָ	O
6449	דַ	O
6450	םד	O
6451	ַַָׁוַ	O
6452	ֳֻׁ	O
6453	ַ״ַ	O
6454	ד	O
6455	ֵםַׁה	B-GPE
6456	.	O
6457	\	
6458	בֿ	O
6459	ַֽזב	O
6460	ַבדָׁ	B-ORG
6461	־בַב	O
6462	ַבֳׂדֹ	B-EVENT
6463	ַב־בםּםֹ	I-EVENT
6464	ַבַֽבםֹ	I-EVENT
6465	ֳבַ	O
6466	םהּ׀ָ	O
6467	בּוֹ	O
6468	דםהֹ	O
6469	זֳה	O
6470	םָל	O
6471	דַֽםַֿ	O
6472	ֿׁ	O
6473	ַבד׃״ַ	O
6474	זַבַ׃דַׁׁ	O
6475	ם	O
6476	בַַו	O
6477	ַבדזַׂהֹ	O
6478	ד	O
6479	ּדם	O
6480	ַבֳ״ַׁ	O
6481	.	O
6482	\	
6483	בֿ	O
6484	ַֽזב	O
6485	ַבדָׁ	B-ORG
6486	־בַב	O
6487	ַבֳׂדֹ	B-EVENT
6488	ַב־בםּםֹ	I-EVENT
6489	ַבַֽבםֹ	I-EVENT
6490	ֳבַ	O
6491	םהּ׀ָ	O
6492	בּוֹ	O
6493	דםהֹ	O
6494	זֳה	O
6495	םָל	O
6496	דַֽםַֿ	O
6497	ֿׁ	O
6498	ַבד׃״ַ	O
6499	זַבַ׃דַׁׁ	O
6500	ם	O
6501	בַַו	O
6502	ַבדזַׂהֹ	O
6503	ד	O
6504	ּדם	O
6505	ַבֳ״ַׁ	O
6506	.	O
6507	\	
6508	ָֿ	O
6509	ֳָֿ	O
6510	ַבֽױַׁ	B-EVENT
6511	בל	I-EVENT
6512	״ׁ	I-EVENT
6513	ם	O
6514	םזהםז	B-DATE
6515	דה	I-DATE
6516	ַבַד	I-DATE
6517	2017	I-DATE
6518	"¡"	O
6519	ַה	O
6520	ַבדָׁ	B-GPE
6521	דה	O
6522	ָםה	O
6523	ַבֿזב	O
6524	ַבם	O
6525	ֳׁ׃ב	O
6526	דזהַ	O
6527	׀ֶַםֹ	O
6528	ֵבל	O
6529	״ׁ	B-GPE
6530	[	O
6531	21	B-ORDINAL
6532	]	O
6533	ָדםֹ	O
6534	ׁםַ	B-GPE
6535	[	O
6536	22	B-ORDINAL
6537	]	O
6538	זֵםַׁה	B-GPE
6539	[	O
6540	23	B-ORDINAL
6541	]	O
6542	"¡"	O
6543	ֵבַ	O
6544	ֳהו	O
6545	זהםֹּ	O
6546	בֽםַֿםו	O
6547	"¡"	O
6548	ֿ	O
6549	ױֿׁ	O
6550	ַבֿםֿ	O
6551	דה	O
6552	ַבַׁםׁ	O
6553	הֳָ	O
6554	ַבזׁ	O
6555	ַבֿםָבזדַ׃ם	O
6556	ָםה	O
6557	ַבדָׁ	B-GPE
6558	זַב׃זֿםֹ	B-GPE
6559	ׁד	O
6560	ַבדּוזַֿ	O
6561	ַבדָ׀זבֹ	O
6562	דה	O
6563	בַ	O
6564	ַב״ׁםה	O
6565	בַֽזֶַוַ	O
6566	\	
6567	׀ב	O
6568	ֳהו	O
6569	ָֿדַ	O
6570	ַױ״	O
6571	ַבדָׁ	B-ORG
6572	זָװב	O
6573	זַײֽ	O
6574	ֵבל	O
6575	ַּהָ	O
6576	ַבֵַֹֿׁ	B-ORG
6577	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6578	ַבַֽבםֹ	O
6579	זד	O
6580	ב	O
6581	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6582	םדַ	O
6583	ם־ױ	O
6584	דזײז	O
6585	ֵםַׁה	B-GPE
6586	"¡"	O
6587	ֵבַ	O
6588	ֳה	O
6589	ַבדָׁ	B-ORG
6590	דה	O
6591	ּוֹ	O
6592	ֳ־ׁל	O
6593	ַ־׀	O
6594	דִ־ַׁ	O
6595	דזַ	O
6596	ֽ׀ַׁ	O
6597	ֱֵַׂ	O
6598	ַב׃םַ׃ַ	O
6599	ַבֵבםדםֹ	O
6600	ַבֳ־ׁל	O
6601	בבדדבֹ	B-GPE
6602	ַבָׁםֹ	I-GPE
6603	ַב׃זֿםֹ	I-GPE
6604	.	O
6605	\	
6606	ֽםֻ	O
6607	ֳֿד	O
6608	בל	O
6609	ַבַה׃ַָֽ	O
6610	דה	O
6611	ַבַֽב	O
6612	ַב׀ם	O
6613	זֿו	O
6614	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6615	ם	O
6616	ַבָֽׁ	B-EVENT
6617	בל	I-EVENT
6618	ַבםדה	I-EVENT
6619	"¡"	O
6620	דַ	O
6621	בד	O
6622	םױב	O
6623	ַבֳדםׁ	B-PERS
6624	דֽדֿ	I-PERS
6625	ָה	I-PERS
6626	׃בדַה	I-PERS
6627	ֵבל	O
6628	ַבדָׁ	B-GPE
6629	־בַב	O
6630	ׂםַׁו	O
6631	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
6632	ם	O
6633	ַבדה״ֹ	O
6634	\	
6635	ָֿ	B-DATE
6636	ֳװוׁ	I-DATE
6637	דה	O
6638	דב	B-EVENT
6639	ַבױֽם	I-EVENT
6640	ַב׃זֿם	I-EVENT
6641	ּדַב	I-EVENT
6642	־ַװּם	I-EVENT
6643	"¡"	O
6644	זוז	O
6645	ַבַֻֽֿ	O
6646	ַב׀ם	O
6647	זבֿ	O
6648	ַַֽהַ	O
6649	ֿזבםַ	O
6650	דַֻ	O
6651	ײֿ	O
6652	ַב׃זֿםֹ	B-ORG
6653	ז־ױזױַ	O
6654	ײֿ	O
6655	דֽדֿ	B-PERS
6656	ָה	I-PERS
6657	׃בדַה	I-PERS
6658	.	O
6659	\	
6660	דַ	O
6661	ַהװׁ	O
6662	ם	O
6663	ַָׁםׁ	B-DATE
6664	׃הֹ	I-DATE
6665	2019	I-DATE
6666	דַׂד	O
6667	ֽזב	O
6668	ַ׃ֱַֿ	O
6669	ַבדָׁ	B-ORG
6670	ב׃םׁו	B-OCC
6671	ם	I-OCC
6672	ַבדדבֹ	I-OCC
6673	ַבָׁםֹ	I-OCC
6674	ַב׃זֿםֹ	I-OCC
6675	ָֿ	O
6676	ֳה	O
6677	ָֻ	O
6678	הַֹ	B-ORG
6679	ַבָׁםֹ	I-ORG
6680	םבדַ	O
6681	זֶַֻםַ	O
6682	םוַּד	O
6683	׃םַֹֿ	O
6684	ַבדָׁ	B-GPE
6685	בל	O
6686	ַבױֱַֽׁ	O
6687	דׁזַּ	O
6688	ׁזַםֹ	O
6689	ָּוֹ	B-ORG
6690	ַבָזבם׃ַׁםז	I-ORG
6691	[	O
6692	26	B-ORDINAL
6693	]	O
6694	.	O
6695	\	
6696	דה	O
6697	ּוֹ	O
6698	ֳ־ׁל	O
6699	"¡"	O
6700	םזד	O
6701	ַבדָׁ	B-ORG
6702	דִ־ַׁ	O
6703	ַָבהֳם	O
6704	ה	O
6705	׃םַ׃ֹ	O
6706	ַבזבַםַ	B-ORG
6707	ַבדֹֽֿ	I-ORG
6708	ַבֳדׁםםֹ	I-ORG
6709	ֳֻהֱַ	O
6710	דַֽזבַוַ	O
6711	ױםֿ	O
6712	ַבזׁ	O
6713	ד	O
6714	ֵםַׁה	B-GPE
6715	÷	O
6716	\	
6717	בל	O
6718	׃ָםב	O
6719	ַבדַֻב	O
6720	"¡"	O
6721	ׁׁ	O
6722	ֿד	O
6723	ַבדװַֹׁ	O
6724	ם	O
6725	דִדׁ	B-EVENT
6726	זַׁ׃ז	I-EVENT
6727	[	O
6728	27	B-ORDINAL
6729	]	O
6730	ַבדהֿ	O
6731	ם	O
6732	װוׁ	B-DATE
6733	ַָׁםׁ	I-DATE
6734	׃הֹ	I-DATE
6735	2019	I-DATE
6736	"¡"	O
6737	\	
6738	זַב׀ם	O
6739	ֿו	O
6740	ֳדׁםַ	B-ORG
6741	בֽװֿ	O
6742	ַבֽבֱַ	O
6743	ם	O
6744	דַֽזבֹ	O
6745	בװֿםֿ	O
6746	ַבׂבֹ	O
6747	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
6748	זַבַױַֿםֹ	O
6749	ײֿ	O
6750	ֵםַׁה	B-GPE
6751	[	O
6752	28	B-ORDINAL
6753	]	O
6754	.	O
6755	\	
6756	ֽםֻ	O
6757	ַה	O
6758	דַׁׁ	O
6759	ֳה	O
6760	םֽײׁ	O
6761	זׂםׁ	B-OCC
6762	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
6763	ַב׃םֿ	O
6764	הַױׁ	B-PERS
6765	ָזׁם״ֹ	I-PERS
6766	"¡"	O
6767	בהו	O
6768	ֿ	O
6769	ם	O
6770	ֲ־ׁ	O
6771	ַבד״ַ	O
6772	בֱַַ	O
6773	ד	O
6774	זׂםׁ	B-OCC
6775	־ַּׁםֹ	I-OCC
6776	ֵ׃ַָהםַ	I-OCC
6777	.	O
6778	\	
6779	זםֿ	O
6780	םַָ	O
6781	ַבדָׁ	B-ORG
6782	ה	O
6783	ו׀ַ	O
6784	ַבבֱַ	O
6785	ַ׃דַַׁׁ	O
6786	בדַֽזבַ	O
6787	ַבדָׁ	B-ORG
6788	ַבַַָֿ	O
6789	ֿׁ	O
6790	ַבד׃״ַ	O
6791	ה	O
6792	ַבַה׃ַדַ	O
6793	ַבֵבםדםֹ	O
6794	"¡"	O
6795	זםדֻב	O
6796	׀ב	O
6797	ם	O
6798	ַבֽםֹ	O
6799	ֽו	O
6800	בל	O
6801	ַ׃דַׁׁ	O
6802	׃םַ׃ֹ	O
6803	ֳדׁםַ	B-ORG
6804	ם	O
6805	ַבדה״ֹ	O
6806	ַבַׁדםֹ	O
6807	ֵבל	O
6808	דזַּוֹ	O
6809	ֵםַׁה	B-GPE
6810	.	O
6811	\	
6812	זֵ׀ַ	O
6813	ַה	O
6814	ַֽב	O
6815	ַבדָׁ	B-GPE
6816	ד	O
6817	ַבזבַםַ	B-GPE
6818	ַבדֹֽֿ	I-GPE
6819	ַבֳדׁםםֹ	I-GPE
6820	׀ַ	O
6821	ֳזבזםֹ	O
6822	ַ׃ַׁםּםֹ	O
6823	"¡"	O
6824	ֵהו	O
6825	בד	O
6826	םֿ	O
6827	־םַ	O
6828	׃ם	O
6829	ַבדָׁ	B-ORG
6830	ֵבל	O
6831	ֻהם	O
6832	ַבֳ״ַׁ	O
6833	ה	O
6834	ַבדזַּוֹ	O
6835	זײ	O
6836	ַבדװַֹׁ	O
6837	ם	O
6838	ױםֿ	O
6839	ַבזַׁ	O
6840	ַבֵבםדםֹ	O
6841	.	O
6842	\	
6843	םַֽזב	O
6844	ַבדָׁ	B-ORG
6845	ַ׃בַב	O
6846	ַבַה׃ַדַ	O
6847	ַבֵבםדםֹ	O
6848	דה	O
6849	ֳּב	O
6850	ֽם	O
6851	דַ׃ָ	O
6852	דה	O
6853	זֶַׁוַ	O
6854	הֿדַ	O
6855	ֳֿד	O
6856	בל	O
6857	״	O
6858	בַַו	O
6859	ַבֿםָבזדַ׃םֹ	O
6860	ד	O
6861	ֵםַׁה	B-GPE
6862	"¡"	O
6863	\	
6864	ׁד	O
6865	ֳהו	O
6866	םָּ	O
6867	ַב׀םׁ	O
6868	ֳה	O
6869	ַבבַֹ	O
6870	ָםה	O
6871	ַבָבֿםה	O
6872	בד	O
6873	ה	O
6874	ם	O
6875	םזד	O
6876	דה	O
6877	ַבֳםַד	O
6878	ּםֹֿ	O
6879	\	
6880	זַָבַבם	O
6881	״	O
6882	ַבבַֹ	O
6883	ֿ	O
6884	־״זֹ	O
6885	ׁדׂםֹ	O
6886	ֳֻׁ	O
6887	דה	O
6888	ֳם	O
6889	װםֱ	O
6890	ַ־ׁ	O
6891	.	O
6892	\	
6893	ַָבדַָב	O
6894	"¡"	O
6895	ֵה	O
6896	ַבָםֶֹ	O
6897	ַבֵבםדםֹ	O
6898	ַבַֽבםֹ	O
6899	זױַֿ	O
6900	ַבזַׁ	O
6901	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
6902	ָםה	O
6903	ַבדָׁ	B-GPE
6904	זַב׃זֿםֹ	B-GPE
6905	םָםה	O
6906	ם	O
6907	םַֽזב	O
6908	ַבדָׁ	B-ORG
6909	ֿד	O
6910	ַבֽבֱַ	O
6911	זם	O
6912	ה׃	O
6913	ַבז	O
6914	ַבדַֹֽ	O
6915	בל	O
6916	ֿׁ	O
6917	דה	O
6918	ַ׃בַבםֹ	O
6919	׃םַ׃ו	O
6920	ַב־ַּׁםֹ	O
6921	.	O
6922	\	
6923	ז־ב	O
6924	ַב׃םַ׃ֹ	O
6925	ַב־ַּׁםֹ	O
6926	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6927	ַבַֽבםֹ	O
6928	ָםַֹֿ	O
6929	ַָה	B-PERS
6930	׃בדַה	I-PERS
6931	זַבם	O
6932	דםׂ	O
6933	ָװֿֿוַ	O
6934	זוּזדםוַ	O
6935	זֿ־בוַ	O
6936	ם	O
6937	ַבװִזה	O
6938	ַבַֿ־בםֹ	O
6939	בבֿזב	O
6940	"¡"	O
6941	בַ	O
6942	ַַָׁׂ	O
6943	בֿל	O
6944	ַבזל	O
6945	ַבֵבםדםֹ	O
6946	דֻב	O
6947	ַבדָׁ	B-GPE
6948	.	O
6949	\	
6950	זַָבהׁ	O
6951	ֵבל	O
6952	ַׂםֿ	O
6953	ַבב	O
6954	ֽםַב	O
6955	ַבֳֻםַׁ	O
6956	ַב׃בָםֹ	O
6957	בב׃זֿםֹ	B-GPE
6958	ם	O
6959	ַבדה״ֹ	O
6960	ז׀ַ	O
6961	בַֽדַב	O
6962	הװזָ	O
6963	ױַׁ	O
6964	ם	O
6965	ֳםֹ	O
6966	בֹֽ	O
6967	"¡"	O
6968	ֵה	O
6969	ַבדָׁ	B-ORG
6970	׃ם׃דׁ	O
6971	ם	O
6972	ַבַֽ	O
6973	בל	O
6974	ֽםַֿםו	O
6975	זָֿו	O
6976	ה	O
6977	ב	O
6978	ַב׃זֿםֹ	B-GPE
6979	"¡"	O
6980	זוז	O
6981	דַ	O
6982	׃ם״ם	O
6983	בו	O
6984	ָׁדַ	O
6985	ׁױֹ	O
6986	בבָ	O
6987	ֿזׁ	O
6988	ֳז׃	O
6989	ם	O
6990	ַֽזֱַ	O
6991	ַבזַׁ	O
6992	ַבֵבםדםֹ	O
6993	.	O
6994	\	
6995	ַבַָׁ״	O
6996	"¡"	O
6997	(	O
6998	זַֹׁׂ	B-ORG
6999	ַבװִזה	I-ORG
7000	ַב־ַּׁםֹ	I-ORG
7001	)	O
7002	\	
7003		O
7004	ֳֿ	O
7005	זׂםׁ	B-OCC
7006	ַבװִזה	I-OCC
7007	ַב־ַּׁםֹ	I-OCC
7008	זַבַזה	I-OCC
7009	ַבֵׁםם	I-OCC
7010	זַבדַָֹׁ	I-OCC
7011	ַבדםדםה	I-OCC
7012	ַָב־ַּׁ	I-OCC
7013	ַב׃םֿ	O
7014	הַױׁ	B-PERS
7015	ָזׁם״ֹ	I-PERS
7016	"¡"	O
7017	ם	O
7018	דַֿ־בֹ	O
7019	בו	O
7020	־בַב	O
7021	ַבַּדַ	B-EVENT
7022	ַבזַׁׂם	I-EVENT
7023	ַבֳזב	I-EVENT
7024	בבַֽב	I-EVENT
7025	בֿזבם	I-EVENT
7026	דה	I-EVENT
7027	ֳּב	I-EVENT
7028	ַב׃ַֽב	I-EVENT
7029	\	
7030	ַבדהֿ	O
7031	ַבםזד	B-DATE
7032	ַבּדֹ	I-DATE
7033	ָהםֹ	O
7034	ַבדהַֹׁ	O
7035	ַבדֶׁםֹ	O
7036	"¡"	O
7037	ֳה	O
7038	""""	O
7039	דה״ֹ	O
7040	ַב׃ַֽב	O
7041	דֻב	O
7042	"¡"	O
7043	ַָבה׃ָֹ	O
7044	בבדָׁ	B-GPE
7045	"¡"	O
7046	ֳֻׁ	O
7047	דה	O
7048	דּֿׁ	O
7049	ײֱַ	O
7050	ּזַׁ	O
7051	ַּׁם	O
7052	.	O
7053	ֵהוַ	O
7054	ײֱַ	O
7055	ַהדֱַ	O
7056	ַׁם־ם	O
7057	זַֻם	O
7058	ז׃םַ׃ם	O
7059	זּםז	O
7060		O
7061	׃ַׁםּם	O
7062	""""	O
7063	.	O
7064	\	
7065	זַב	O
7066	ַב׃םֿ	O
7067	ָזׁם״ֹ	B-PERS
7068	ֵה	O
7069	""""	O
7070	ו׀ַ	O
7071	ַבַֽב	O
7072	םדה	O
7073	ֳה	O
7074	םדֻב	O
7075	דה״ַ	O
7076		O
7077	ֽםםַ	O
7078		O
7079	ױזָ	O
7080	ֽם	O
7081	ַבֲׁׂ	O
7082	ַב׀ם	O
7083	״ַבדַ	O
7084	ױָזהַ	O
7085	ֵבםו	O
7086	""""	O
7087	"¡"	O
7088	דהזוַ	O
7089	ַָבּוזֿ	O
7090	ַבם	O
7091	ָ׀בוַ	O
7092	ׁה׃ַ	B-GPE
7093	ם	O
7094	ו׀ַ	O
7095	ַבַַּו	O
7096	.	O
7097	\	
7098	זַָׁ	O
7099	"¡"	O
7100	ם	O
7101	ו׀ַ	O
7102	ַבױֿֿ	O
7103	"¡"	O
7104	ֳה	O
7105	ַבֳדׁ	O
7106	םב	O
7107	ָ	O
7108	""""	O
7109	ֽֿםֻ	O
7110	ַ׃ַׁםּם	O
7111	.	O
7112	זהֽה	O
7113	בל	O
7114	םםה	O
7115	דה	O
7116	ֳהו	O
7117	׃םֽ	O
7118	ַבדׂםֿ	O
7119	דה	O
7120	ַבֶָֹ	O
7121	זדה	O
7122	ֳ־׀	O
7123	ׂדַד	O
7124	ַבדַָֹֿׁ	O
7125	זַבדׂםֿ	O
7126	דה	O
7127	ַבדַ׃	O
7128	.	O
7129	זםָֿז	O
7130	בם	O
7131	ֳה	O
7132	ו׀ו	O
7133	ום	O
7134	ַבזּוַ	O
7135	ַבֶׁם׃םֹ	O
7136	בדֹ	B-EVENT
7137	ַָז	I-EVENT
7138	ַבם	O
7139	ַהֿ	O
7140	ם	O
7141	13	B-DATE
7142	םהַםׁ	I-DATE
7143	""""	O
7144	.	O
7145	\	
7146	ז׃ּב	O
7147	ַב׃םֿ	O
7148	ָזׁם״ֹ	B-PERS
7149	ֳה	O
7150	""""	O
7151	ו׀ו	O
7152	ום	O
7153	ַבדֹׁ	O
7154	ַבֳזבל	B-ORDINAL
7155	ַבם	O
7156	הּד	O
7157	םוַ	O
7158	דֻב	O
7159	ו׀ַ	O
7160	ַבדׂםּ	O
7161	ַבזַֿ	O
7162	דה	O
7163	ַבזֹ	O
7164	ַבױבָֹ	O
7165	זַבֳדה	O
7166	ַבָװׁם	O
7167	ם	O
7168	ה׃	O
7169	ַבדַָֹֿׁ	O
7170	""""	O
7171	"¡"	O
7172	\	
7173	דַָׁ	O
7174	ֳה	O
7175	""""	O
7176	ַבַֽב	O
7177	דה	O
7178	ֳּב	O
7179	ַב׃ַֽב	O
7180	ַה	O
7181	בל	O
7182	ֽ	O
7183	""""	O
7184	זֳהו	O
7185	\	
7186	""""	O
7187	בם׃	O
7188	והַ	O
7189	ַ׃ַׁׁ	O
7190	ָֿזה	O
7191	הדםֹ	O
7192	דֻבדַ	O
7193	בַ	O
7194	םדה	O
7195	ֽם	O
7196	ַבהדםֹ	O
7197	ָֿזה	O
7198	ַ׃ַׁׁ	O
7199	""""	O
7200	.	O
7201	\	
7202	זֳװַׁ	O
7203	ֵבל	O
7204	ֳה	O
7205	ֵװַבםֹ	O
7206	ַבֳדה	O
7207	ַבדׂדהֹ	O
7208	ם	O
7209	דה״ֹ	O
7210	ַב׃ַֽב	O
7211	ד״ׁזֹֽ	O
7212	ָֹֽֿ	O
7213	דה׀	O
7214	דַ	O
7215	םָׁ	O
7216	דה	O
7217	ֿםה	B-DATE
7218	דה	I-DATE
7219	ַבׂדה	I-DATE
7220	"¡"	O
7221	\	
7222	דַָׁ	O
7223	ה	O
7224	ֳ׃ו	O
7225	בזה	O
7226	ו׀ו	O
7227	ַבֵװַבםֹ	O
7228	ָל	O
7229	""""	O
7230	דבֹ	O
7231	דַ	O
7232	ֳָׁׂ	O
7233	׀ב	O
7234	ַב״זַׁ	O
7235	ַבֳ־םֹׁ	B-ORDINAL
7236	""""	O
7237	דדֻבֹ	O
7238	"¡"	O
7239	בל	O
7240	זּו	O
7241	ַב־ױזױ	O
7242	"¡"	O
7243	\	
7244	ם	O
7245	ֿוזׁ	O
7246	ַבֳזײַ	O
7247	ַבֳדהםֹ	O
7248	ם	O
7249	ַבדה״ֹ	O
7250	(	O
7251	ֽםֻ	O
7252	ַׁ	O
7253	ֿֿ	O
7254	ַבבל	B-NORP
7255	הםֹּ	O
7256	ַבוּדַ	O
7257	ַבֵׁוַָםֹ	O
7258	־ד׃ֹ	B-CARDINAL
7259	ֳײַ	O
7260	דה׀	B-DATE
7261	ַד	I-DATE
7262	2016	I-DATE
7263	)	O
7264	"¡"	O
7265	זַ׃ַ	O
7266	ֶַֹֿׁ	O
7267	ַבה	O
7268	ז	O
7269	ַבה׃םּ	O
7270	ַבַּדַם	O
7271	.	O
7272	\	
7273	זב	O
7274	ַב׃םֿ	O
7275	ַבזׂםׁ	B-OCC
7276	ֵבל	O
7277	ֳה	O
7278	""""	O
7279	ַבׁ	O
7280	ַבד׃װׁם	O
7281	זַהַֿד	O
7282	ַבֳדה	O
7283	ַב׀ֶַם	O
7284	ַבדׂדה	O
7285	םַדַה	O
7286	""""	O
7287	זֳה	O
7288	\	
7289	""""	O
7290	ַבײ״	O
7291	ַבֿםדַׁם	O
7292	דַ	O
7293	ַׂב	O
7294	םבם	O
7295	ָֻבו	O
7296	בל	O
7297	ּוזֿ	O
7298	ַבהדםֹ	O
7299	""""	O
7300	"¡"	O
7301	זַָבַבם	O
7302	בַ	O
7303	ם׃הַ	O
7304	ֵבַ	O
7305	ֳה	O
7306	ה	O
7307	ד	O
7308	ֶַבַ	O
7309	םֽׁו	O
7310	ו׀ַ	O
7311	ַבזם	O
7312	ַָבזַָּ	O
7313	.	O
7314	\	
7315	זד	O
7316	׀ב	O
7317	"¡"	O
7318	ם׃ּב	O
